{"items": [{"fin": "2015-03-03T16:11:25", "type": "categoria", "inicio": "2015-03-03T16:06:29", "fotos": ["Charlas sobre Wikipedia en Valladolid 2.jpg", "Charlas sobre Wikipedia en Valladolid 4.jpg", "Charlas sobre Wikipedia en Valladolid 3.jpg", "Charlas sobre Wikipedia en Valladolid 1.jpg", "Charlas sobre Wikipedia en Valladolid 6.jpg", "Charlas sobre Wikipedia en Valladolid 5.jpg"], "label": "Wikipedia course, Biblioteca Reina Sof\u00eda de Valladolid, 2015"}, {"fin": "2015-03-27T15:22:30", "type": "categoria", "inicio": "2015-03-20T13:34:26", "fotos": ["Taller de edici\u00f3n en Wikipedia en UNED Palencia 05.JPG", "Taller de edici\u00f3n en Wikipedia en UNED Palencia 01.JPG", "Taller de edici\u00f3n en Wikipedia en UNED Palencia 04.JPG", "Taller de edici\u00f3n en Wikipedia en UNED Palencia 02.JPG", "Taller de edici\u00f3n en Wikipedia en UNED Palencia 03.JPG"], "label": "Taller de edici\u00f3n en Wikipedia en UNED Palencia"}, {"fin": "2015-05-18T17:46:43", "type": "categoria", "inicio": "2015-05-18T14:42:00", "fotos": ["Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 05.jpg", "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 05.jpg", "Sunday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 01.jpg", "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 02.jpg", "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 10.jpg", "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 07.jpg", "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 08.jpg", "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 17.jpg", "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 06.jpg", "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 11.jpg", "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 07.jpg", "Sunday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 02.jpg", "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 01.jpg", "Friday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 07.jpg", "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 03.jpg", "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 16.jpg", "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 07.jpg", "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 11.jpg", "Friday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 01.jpg", "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 06.jpg", "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 06.jpg", "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 02.jpg", "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 03.jpg", "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 10.jpg", "Friday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 06.jpg", "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 08.jpg", "Sunday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 03.jpg", "Friday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 02.jpg", "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 05.jpg", "Friday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 04.jpg", "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 08.jpg", "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 13.jpg", "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 15.jpg", "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 09.jpg", "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 02.jpg", "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 14.jpg", "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 09.jpg", "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 12.jpg", "Friday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 08.jpg", "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 04.jpg", "PricewaterhouseCoopers Berlin - 01.jpg", "Friday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 03.jpg", "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 03.jpg", "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 10.jpg", "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 01.jpg", "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 04.jpg", "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 09.jpg", "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 18.jpg", "Sunday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 04.jpg", "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 04.jpg", "Friday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 05.jpg", "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 01.jpg"], "label": "Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"}, {"fin": "2015-03-08T20:47:45", "type": "categoria", "inicio": "2015-03-08T20:33:11", "fotos": ["Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 04.jpg", "Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 01.jpg", "Editat\u00f3n Art+Feminism Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 10.jpg", "Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 05.jpg", "Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 03.jpg", "Kamele Marchante.jpg", "Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica - Madrid - 09.jpg", "Editat\u00f3n Art+Feminism Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 11.jpg", "Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 02.jpg", "Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 06.jpg", "Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 08.jpg", "Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 07.jpg"], "label": "ArtAndFeminism 2015/Madrid"}, {"fin": "2015-10-18T15:27:59", "type": "categoria", "inicio": "2015-10-17T10:49:52", "fotos": ["Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 05.jpg", "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 153948.jpg", "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 163646.jpg", "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 01.jpg", "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 02.jpg", "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 123342.jpg", "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 162702.jpg", "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 123002.jpg", "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 04.jpg", "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 123446.jpg", "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 122504.jpg", "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 07.jpg", "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 03.jpg", "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 122142.jpg", "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 09.jpg", "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 123238.jpg", "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 06.jpg", "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 08.jpg"], "label": "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid"}, {"fin": "2015-05-13T12:47:36", "type": "categoria", "inicio": "2015-05-07T09:32:31", "fotos": ["Jaime Nebrera en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "Pablo Neira Ayuso en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "Jes\u00fas Legan\u00e9s Combarro recibe su diploma en el IX CUSL.JPG", "Aldo Gordillo M\u00e9ndez en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "Sawan Jagdish Kapai Harpalani recibe su diploma en el IX CUSL.JPG", "Alejandro Gil en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "Jose Mar\u00eda Caballero Alba recibe su diploma en el IX CUSL.JPG", "IX CUSL al completo.JPG", "Erik Albers en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "Fin del IX CUSL.JPG", "Aleksander Morgado en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "Aldo Gordillo M\u00e9ndez recibe su diploma en el IX CUSL.JPG", "La f\u00f3rmula infalible para hacerse rico.JPG", "Mart\u00edn Dom\u00ednguez en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "Jes\u00fas Legan\u00e9s Combarro en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "Daniel Garc\u00eda en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "Philippe Lardy en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "Jaime Crespo hablando sobre Wikimedia Espa\u00f1a en CUSL IX.jpg", "Eduardo Romero en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "Juan Valencia Calvellido en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "Juan Valencia Calvellido recibe su diploma en el IX CUSL.JPG", "Presentaci\u00f3n de fase final del IX Concurso universitario de software libre.jpg", "Colaboradores y miembros de Wikimedia Espa\u00f1a en el IX CUSL.jpg", "Jaime Crespo en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "Jose Mar\u00eda Caballero Alba en la Fase Final del IX CUSL.jpg", "Entrega de premios en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "Sawan Jagdish Kapai Harpalani en la Fase Final del IX CUSL.JPG"], "label": "Concurso Universitario de Software Libre 2015"}, {"fin": "2015-05-06T13:09:36", "type": "categoria", "inicio": "2015-05-06T09:45:26", "fotos": ["Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015. 2.JPG", "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 2.jpg", "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015.jpg", "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 8.JPG", "Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015. 4.JPG", "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 6.JPG", "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 3.jpg", "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 4.JPG", "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 7.JPG", "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 5.JPG", "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 9.JPG", "Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015. 5.JPG", "Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015.JPG", "Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015. 3.JPG"], "label": "Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015"}, {"fin": "2015-04-27T11:22:21", "type": "categoria", "inicio": "2013-10-25T19:33:40", "fotos": ["Wiki Hontanares.JPG", "ETSIT 2015.JPG", "ETSIT 2014.JPG"], "label": "Colaboraci\u00f3n UPM y Wikimedia Espa\u00f1a"}, {"fin": "2015-07-17T14:38:56", "type": "categoria", "inicio": "2015-03-06T15:04:45", "fotos": ["Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 3.jpg", "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 3.jpg", "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 2015 - Poster.png", "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 2015 - Poster.png", "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 2015 - Valladolid - 01.JPG", "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 2015 - Valladolid - 01.JPG", "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 2.jpg", "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 2.jpg", "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 2015 - Poster Valladolid.png", "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 2015 - Poster Valladolid.png", "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 5.jpg", "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 5.jpg", "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 2015 - Valladolid - 02.JPG", "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 2015 - Valladolid - 02.JPG", "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 1.jpg", "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 1.jpg", "DIM201502.jpg", "DIM201502.jpg", "DIM201501.jpg", "DIM201501.jpg", "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 4.jpg", "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 4.jpg"], "label": "Wikimarat\u00f3n Dia Internacional de la Mujer Vallladolid 2015"}, {"fin": "2015-12-03T23:14:10", "type": "categoria", "inicio": "2015-11-16T14:02:30", "fotos": ["WikiMa\u00f1as - Asistentes 03.JPG", "Wikivisita a la Aljafer\u00eda 01.jpg", "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 07.JPG", "WikiMa\u00f1as - Presentaci\u00f3n 03.JPG", "WikiMa\u00f1as - Mar\u00eda y Gloria 01.jpg", "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 11.JPG", "WikiMa\u00f1as - Mar\u00eda y Gloria 02.JPG", "Wikima\u00f1as 02.jpg", "WikiMa\u00f1as - Trabajando.JPG", "WikiMa\u00f1as - Infoboxer.JPG", "Wikivisita a la Aljafer\u00eda 03.jpg", "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 06.JPG", "WikiMa\u00f1as - Presentaci\u00f3n 01.JPG", "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 02.JPG", "WikiMa\u00f1as - Asistentes 02.JPG", "WikiMa\u00f1as - Mar\u00eda Jes\u00fas, Mar\u00eda y Gloria.JPG", "MujeresAragonesas.pdf", "Wikima\u00f1as 04.jpg", "Wikivisita a la Aljafer\u00eda 02.jpg", "WikiMa\u00f1as - Asistentes 04.jpg", "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 03.JPG", "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 04.JPG", "WikiMa\u00f1as - David, Mar\u00eda, Gloria y Santi.JPG", "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 05.JPG", "Cartel WikiMa\u00f1as.pdf", "WikiMa\u00f1as - Asistentes 01.JPG", "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 09.JPG", "WikiMa\u00f1as - Mar\u00eda entrevistada.JPG", "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 10.JPG", "WikiMa\u00f1as - Asistentes 05.jpg", "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 08.JPG", "Wikima\u00f1as 05.jpg", "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 10 cropped.JPG", "WikiMa\u00f1as - Presentaci\u00f3n 02.JPG", "Wikima\u00f1as 01.jpg", "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 01.JPG", "Wikima\u00f1as 03.jpg", "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 12.JPG"], "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"}, {"fin": "2015-11-15T11:07:10", "type": "categoria", "inicio": "2015-01-10T23:22:31", "fotos": ["Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 19.jpg", "WLM2014-Premios 05.jpg", "WLM2014-Premios 11.jpg", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 12.jpg", "WLM2014-Premios 03.jpg", "WLM2014-Premios 04.jpg", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 16.jpg", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 20.jpg", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 08.jpg", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 05.jpg", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 23.jpg", "Ceremonia de entrega de premios de WLM Espa\u00f1a, Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 01.JPG", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 21.jpg", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 30.jpg", "WLM2014-Premios 09.jpg", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 13.jpg", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 04.jpg", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 25.jpg", "WLM2014-Premios 06.jpg", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 07.jpg", "WLM2014-Premios 16.jpg", "WLM2014-Premios 08.jpg", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 02.jpg", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 26.jpg", "WLM2014-Premios 13.jpg", "WLM2014-Premios 07.jpg", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 06.jpg", "WLM2014-Premios 01.jpg", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 03.jpg", "Ceremonia de entrega de premios de WLM Espa\u00f1a, Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 03.JPG", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 10.jpg", "Ceremonia de entrega de premios de WLM Espa\u00f1a, Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 05.JPG", "WLM2014-Premios 15.jpg", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 22.jpg", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 27.jpg", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 28.jpg", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 09.jpg", "Parador de Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 07.JPG", "Parador de Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 08.JPG", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 15.jpg", "WLM2014-Premios 14.jpg", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 17.jpg", "Parador de Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 09.JPG", "Ceremonia de entrega de premios de WLM Espa\u00f1a, Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 04.JPG", "WLM2014-Premios 10.jpg", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 11.jpg", "Ceremonia de entrega de premios de WLM Espa\u00f1a, Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 02.JPG", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 29.jpg", "WLM2014-Premios 12.jpg", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 14.jpg", "WLM2014-Premios 02.jpg", "Parador de Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 06.JPG", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 24.jpg", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 18.jpg", "WLM2014-Premios 17.jpg", "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 01.jpg"], "label": "Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"}, {"fin": "2015-09-28T21:27:18", "type": "categoria", "inicio": "2015-09-14T20:20:01", "fotos": ["III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Licencias Libres 5.jpg", "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Licencias Libres 4.jpg", "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Licencias Libres 3.jpg", "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - visita al Museo Arqueol\u00f3gico Nacional.JPG", "Encuentro septiembre.jpg", "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Fuentes 3.jpg", "Wikimedia connection 2015 Banner 01.jpg", "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Fuentes 4.jpg", "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Inkscape.jpg", "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Fuentes.jpg", "Wikimedia connection 02.svg", "Wikimedia connection 2015 Banner 02.jpg", "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Fuentes 2.jpg", "Wikimedia connection 01.svg", "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Fuentes 5.jpg", "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Licencias Libres 2.jpg", "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Licencias Libres.jpg"], "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a"}, {"fin": "2015-05-06T10:42:02", "type": "categoria", "inicio": "2015-04-14T17:11:06", "fotos": ["Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 2.jpg", "Exposici\u00f3n sobre Wikimedia 2015 01.jpg", "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015.jpg", "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 8.JPG", "Exposici\u00f3n sobre Wikimedia 2015 03.jpg", "Exposici\u00f3n sobre Wikimedia 2015 04.jpg", "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 6.JPG", "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 3.jpg", "Exposici\u00f3n sobre Wikimedia 2015 02.jpg", "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 4.JPG", "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 7.JPG", "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 5.JPG", "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 9.JPG"], "label": "Wikimedia Espa\u00f1a 2015 exposition"}, {"fin": "2015-09-29T13:14:19", "type": "categoria", "inicio": "2015-09-28T21:27:23", "fotos": ["III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Asamblea - cropped.jpg", "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Asamblea.jpg"], "label": "V Asamblea General de Wikimedia Espa\u00f1a"}, {"fin": "2015-12-07T22:22:27", "type": "categoria", "inicio": "2015-12-05T17:21:57", "fotos": ["Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 13.JPG", "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 03.JPG", "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 14.JPG", "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 12.JPG", "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 05.JPG", "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 21.JPG", "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 01.JPG", "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -1.jpg", "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 17.JPG", "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 11.JPG", "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 10.JPG", "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 11.JPG", "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 03.JPG", "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 06.JPG", "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -5.jpg", "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 15.JPG", "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -3.jpg", "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -8.jpg", "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 22.JPG", "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 09.JPG", "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 04.JPG", "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -12.jpg", "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 10.JPG", "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 05.JPG", "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -10.jpg", "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -9.jpg", "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 02.JPG", "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 13.JPG", "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 18.JPG", "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -2.jpg", "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 23.JPG", "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 07.JPG", "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 08.JPG", "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 04.JPG", "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -11.jpg", "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 20.JPG", "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 09.JPG", "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 08.JPG", "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 24.JPG", "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 07.JPG", "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 19.JPG", "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 06.JPG", "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -4.jpg", "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -6.jpg", "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 01.JPG", "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -7.jpg", "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 02.JPG", "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 12.JPG", "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 16.JPG"], "label": "Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"}, {"fin": "2015-03-07T12:41:09", "type": "categoria", "inicio": "2015-02-23T08:41:18", "fotos": ["Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 08.JPG", "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 08.JPG", "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 01.JPG", "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 01.JPG", "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 03.JPG", "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 03.JPG", "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 07.JPG", "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 07.JPG", "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 02.JPG", "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 02.JPG", "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 04.JPG", "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 04.JPG", "Cartel Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona 2015 - Val\u00e8ncia.jpg", "Cartel Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona 2015 - Val\u00e8ncia.jpg", "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 06.JPG", "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 06.JPG", "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 05.JPG", "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 05.JPG"], "label": "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015"}, {"fin": "2015-05-14T21:34:17", "type": "categoria", "inicio": "2015-05-14T21:34:15", "fotos": ["David G\u00f3mez muestra la portada de Wikipedia.JPG", "David G\u00f3mez habla sobre el lector-editor de Wikipedia.JPG", "David Abi\u00e1n habla sobre el monumento a Wikipedia.JPG", "David Abi\u00e1n habla sobre la batalla del copyright.JPG"], "label": "Detr\u00e1s de Wikipedia - Las Noches del Conocimiento"}, {"fin": "2015-05-03T23:44:29", "type": "categoria", "inicio": "2015-04-20T20:30:04", "fotos": ["Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 03.jpg", "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 17.jpg", "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 18.jpg", "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 02.jpg", "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 12.jpg", "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 01.jpg", "Eulalia P\u00e9rez Sede\u00f1o - 01.jpg", "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 11.jpg", "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 10.jpg", "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 07.jpg", "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 16.jpg", "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 15.jpg", "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 13.jpg", "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 06.jpg", "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 09.jpg", "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 14.jpg", "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 04.jpg", "Eulalia P\u00e9rez Sede\u00f1o - 02.jpg", "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 19.jpg", "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 05.jpg", "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 08.jpg", "Editat\u00f3n por la visibilidad de las cient\u00edficas en Wikipedia - Poster01.jpg"], "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las cient\u00edficas en Wikipedia"}, {"fin": "2015-10-06T21:04:29", "type": "categoria", "inicio": "2015-10-06T21:04:29", "fotos": ["Curso Wikipedia.jpg"], "label": "Talk about Wikipedia in Pravia, Asturias"}, {"fin": "2015-04-04T17:37:23", "type": "categoria", "inicio": "2015-01-24T10:46:15", "fotos": ["Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 144708.jpg", "Europeana Fashion Madrid 04.jpg", "Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 115829.jpg", "Europeana Fashion Madrid 01.jpg", "Europeana Fashion Madrid 06.jpg", "Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 150131.jpg", "Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 165303.jpg", "Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 145305.jpg", "Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 165647.jpg", "Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 163759.jpg", "Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 163622.jpg", "Europeana Fashion Madrid 03.jpg", "Europeana Fashion Madrid 05.jpg", "Europeana Fashion Madrid 02.jpg", "Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 115913.jpg"], "label": "Europeana Fashion Editathon in Madrid"}, {"fin": "2015-05-06T13:10:21", "type": "categoria", "inicio": "2015-05-06T13:09:55", "fotos": ["Taller y editat\u00f3n en la UPV en mayo de 2015 01.JPG", "Taller y editat\u00f3n en la UPV en mayo de 2015 02.JPG"], "label": "Workshop and edit-a-thon at UPV in May 2015"}, {"fin": "2015-05-23T14:23:14", "type": "categoria", "inicio": "2015-05-08T07:27:39", "fotos": ["I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos 05.JPG", "I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos 02.JPG", "Cartel I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de artistas contempor\u00e1neos.jpg", "I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos 03.JPG", "I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos 06.jpg", "I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos 08.jpg", "I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos 07.jpg", "I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos 01.JPG", "I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos 04.JPG"], "label": "I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos"}, {"fin": "2015-05-07T10:18:05", "type": "categoria", "inicio": "2015-05-07T10:18:05", "fotos": ["Editat\u00f3n Camino de Santiago franc\u00e9s en Arag\u00f3n - Poster.png"], "label": "Activities by Wikimedia Espa\u00f1a in 2015"}, {"fin": "2015-10-31T11:39:32", "type": "categoria", "inicio": "2015-10-23T10:51:12", "fotos": ["Premios Princesa de Asturias 2015 26.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 26.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 28.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 28.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 21.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 21.JPG", "Padura-Coppola Oviedo 2015.JPG", "Padura-Coppola Oviedo 2015.JPG", "Bandas gaiteros Oviedo 2015.JPG", "Bandas gaiteros Oviedo 2015.JPG", "Hotel de la Reconquista entrega premios Princesa de Asturias Oviedo 2015 patio recepcion.JPG", "Hotel de la Reconquista entrega premios Princesa de Asturias Oviedo 2015 patio recepcion.JPG", "Wales-Tretikov-Lled\u00f3 Oviedo 2015.JPG", "Wales-Tretikov-Lled\u00f3 Oviedo 2015.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 18.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 18.JPG", "Princess of Asturias awards 2015 - Guests in the Reconquista hotel TV hall.JPG", "Princess of Asturias awards 2015 - Guests in the Reconquista hotel TV hall.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 5.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 5.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 14.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 14.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 27.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 27.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 17.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 17.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 43.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 43.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 22.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 22.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 4.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 4.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 12.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 12.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 19.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 19.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 2.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 2.JPG", "Hotel de la Reconquista entrega premios Princesa de Asturias Oviedo 2015 fachada.JPG", "Hotel de la Reconquista entrega premios Princesa de Asturias Oviedo 2015 fachada.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 39.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 39.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 16.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 16.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 42.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 42.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 36.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 36.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 20.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 20.JPG", "Hotel de la Reconquista entrega premios Princesa de Asturias Oviedo 2015.JPG", "Hotel de la Reconquista entrega premios Princesa de Asturias Oviedo 2015.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 37.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 37.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 40.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 40.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 38.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 38.JPG", "Hotel de la Reconquista, Oviedo, Spain - Lobby.JPG", "Hotel de la Reconquista, Oviedo, Spain - Lobby.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 13.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 13.JPG", "Leonardo Padura at the Reconquista Hotel after the Princess of Asturias awards 2015 ceremony 02.JPG", "Leonardo Padura at the Reconquista Hotel after the Princess of Asturias awards 2015 ceremony 02.JPG", "Princess of Asturias awards 2015 - Wikimedia Espa\u00f1a members, Wikipedia editors and representatives.jpg", "Princess of Asturias awards 2015 - Wikimedia Espa\u00f1a members, Wikipedia editors and representatives.jpg", "Leonardo Padura at the Reconquista Hotel after the Princess of Asturias awards 2015 ceremony 01.JPG", "Leonardo Padura at the Reconquista Hotel after the Princess of Asturias awards 2015 ceremony 01.JPG", "C\u00e9sar Nombela - oct 2015.JPG", "C\u00e9sar Nombela - oct 2015.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 9.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 9.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 25.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 25.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 8.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 8.JPG", "Jorge Garbajosa - Oct 2015.JPG", "Jorge Garbajosa - Oct 2015.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 41.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 41.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 23.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 23.JPG", "Princess of Asturias awards 2015 - WMF Spanish editors and Leonardo Padura.jpg", "Princess of Asturias awards 2015 - WMF Spanish editors and Leonardo Padura.jpg", "Premios Princesa de Asturias 2015 1.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 1.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 3.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 3.JPG", "Princess of Asturias awards 2015 - Wikimedia Espa\u00f1a members in the Reconquista hotel TV hall.JPG", "Princess of Asturias awards 2015 - Wikimedia Espa\u00f1a members in the Reconquista hotel TV hall.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 7.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 7.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 34.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 34.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 24.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 24.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 10.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 10.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 15.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 15.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 29.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 29.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 6.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 6.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 35.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 35.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 11.JPG", "Premios Princesa de Asturias 2015 11.JPG"], "label": "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"}, {"fin": "2015-11-02T19:49:14", "type": "categoria", "inicio": "2015-10-14T08:58:05", "fotos": ["Women in Architecture Guggenheim Logo-es.jpg", "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 06.JPG", "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 11.JPG", "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 03.JPG", "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 10.JPG", "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 07.JPG", "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 02.JPG", "Editathon Valencia-C\u00f3rdoba Women in Architecture & Un d\u00eda Una arquitecta.jpg", "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 05.JPG", "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 01.JPG", "Editathon Val\u00e8ncia Women in Architecture - Un d\u00eda Una arquitecta - Un dia Una dona arquitecte.jpg", "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 04.JPG", "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 09.JPG", "Agradecimiento editat\u00f3n arquitectas.png", "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 08.JPG"], "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura UPV 2015"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c7/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_05.jpg/200px-Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_05.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c7/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_05.jpg", "datetime": "2015-05-18T16:57:27", "user": "Kadellar", "label": "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 05.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/dc/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_05.jpg/200px-Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_05.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/dc/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_05.jpg", "datetime": "2015-10-17T11:51:26", "user": "Rodelar", "label": "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 05.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ed/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_19.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_19.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ed/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_19.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:15:24", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 19.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1c/WLM2014-Premios_05.jpg/200px-WLM2014-Premios_05.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1c/WLM2014-Premios_05.jpg", "datetime": "2015-01-10T23:26:17", "user": "Rafesmar", "label": "WLM2014-Premios 05.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/90/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_26.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_26.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/90/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_26.JPG", "datetime": "2015-10-31T11:39:17", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 26.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/40/Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_2.jpg/200px-Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_2.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/40/Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_2.jpg", "datetime": "2015-03-03T16:11:01", "user": "Ruben Ortega", "label": "Charlas sobre Wikipedia en Valladolid 2.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/11/WLM2014-Premios_11.jpg/200px-WLM2014-Premios_11.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/11/WLM2014-Premios_11.jpg", "datetime": "2015-01-11T17:06:29", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "WLM2014-Premios 11.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/99/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_05.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_05.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/99/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_05.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:39:40", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 05.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/19/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_28.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_28.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/19/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_28.JPG", "datetime": "2015-10-31T11:38:07", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 28.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/13/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_12.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_12.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/13/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_12.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:14:38", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 12.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e6/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_05.JPG/200px-I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_05.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e6/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_05.JPG", "datetime": "2015-05-23T10:55:30", "user": "Rodelar", "label": "I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos 05.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8a/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_153948.jpg/200px-Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_153948.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8a/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_153948.jpg", "datetime": "2015-10-18T15:27:52", "user": "Barcex", "label": "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 153948.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/79/Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015._2.JPG/200px-Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015._2.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/79/Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015._2.JPG", "datetime": "2015-05-06T11:11:36", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015. 2.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ef/WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_03.JPG/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_03.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ef/WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_03.JPG", "datetime": "2015-11-28T10:52:25", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - Asistentes 03.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2f/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_21.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_21.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2f/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_21.JPG", "datetime": "2015-10-30T22:46:50", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 21.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Sunday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg/200px-Sunday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b5/Sunday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:46:05", "user": "Kadellar", "label": "Sunday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 01.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/94/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres_5.jpg/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres_5.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/94/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres_5.jpg", "datetime": "2015-09-28T21:27:18", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Licencias Libres 5.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ad/Jaime_Nebrera_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Jaime_Nebrera_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ad/Jaime_Nebrera_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "datetime": "2015-05-08T11:48:15", "user": "Lorena Rouget", "label": "Jaime Nebrera en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/02/WLM2014-Premios_03.jpg/200px-WLM2014-Premios_03.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/02/WLM2014-Premios_03.jpg", "datetime": "2015-01-10T23:25:00", "user": "Rafesmar", "label": "WLM2014-Premios 03.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/da/WLM2014-Premios_04.jpg/200px-WLM2014-Premios_04.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/da/WLM2014-Premios_04.jpg", "datetime": "2015-01-10T23:26:57", "user": "Rafesmar", "label": "WLM2014-Premios 04.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/23/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_08.JPG/200px-Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_08.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/23/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_08.JPG", "datetime": "2015-03-07T12:41:09", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 08.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c2/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_16.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_16.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c2/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_16.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:15:03", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 16.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9b/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9b/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:30:54", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 02.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/dd/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_03.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_03.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/dd/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_03.jpg", "datetime": "2015-04-20T20:31:08", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 03.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6e/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_13.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_13.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6e/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_13.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:32:10", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 13.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/02/Wikivisita_a_la_Aljafer%C3%ADa_01.jpg/200px-Wikivisita_a_la_Aljafer%C3%ADa_01.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/02/Wikivisita_a_la_Aljafer%C3%ADa_01.jpg", "datetime": "2015-12-02T21:55:08", "user": "Abi\u00e1n", "label": "Wikivisita a la Aljafer\u00eda 01.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ef/Padura-Coppola_Oviedo_2015.JPG/200px-Padura-Coppola_Oviedo_2015.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ef/Padura-Coppola_Oviedo_2015.JPG", "datetime": "2015-10-23T18:03:46", "user": "Hispalois", "label": "Padura-Coppola Oviedo 2015.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/af/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_10.jpg/200px-Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_10.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/af/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_10.jpg", "datetime": "2015-05-18T16:57:54", "user": "Kadellar", "label": "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 10.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/20/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_20.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_20.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/20/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_20.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:15:31", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 20.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/33/Pablo_Neira_Ayuso_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Pablo_Neira_Ayuso_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/33/Pablo_Neira_Ayuso_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "datetime": "2015-05-08T14:01:08", "user": "Lorena Rouget", "label": "Pablo Neira Ayuso en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4d/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_3.jpg/200px-Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_3.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4d/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_3.jpg", "datetime": "2015-03-11T09:39:10", "user": "Ruben Ortega", "label": "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 3.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/28/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_07.JPG/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_07.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/28/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_07.JPG", "datetime": "2015-11-28T09:54:10", "user": "Millars", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 07.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/10/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_02.JPG/200px-I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_02.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/10/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_02.JPG", "datetime": "2015-05-23T14:22:31", "user": "Laura Fiorucci", "label": "I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos 02.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5b/David_G%C3%B3mez_muestra_la_portada_de_Wikipedia.JPG/200px-David_G%C3%B3mez_muestra_la_portada_de_Wikipedia.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5b/David_G%C3%B3mez_muestra_la_portada_de_Wikipedia.JPG", "datetime": "2015-05-14T21:34:15", "user": "Abi\u00e1n", "label": "David G\u00f3mez muestra la portada de Wikipedia.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1d/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_17.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_17.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1d/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_17.jpg", "datetime": "2015-04-20T20:50:37", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 17.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/07/WikiMa%C3%B1as_-_Presentaci%C3%B3n_03.JPG/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Presentaci%C3%B3n_03.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/07/WikiMa%C3%B1as_-_Presentaci%C3%B3n_03.JPG", "datetime": "2015-11-28T10:00:22", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - Presentaci\u00f3n 03.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b9/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres_4.jpg/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres_4.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b9/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres_4.jpg", "datetime": "2015-09-28T21:27:09", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Licencias Libres 4.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/21/Jes%C3%BAs_Legan%C3%A9s_Combarro_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG/200px-Jes%C3%BAs_Legan%C3%A9s_Combarro_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/21/Jes%C3%BAs_Legan%C3%A9s_Combarro_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG", "datetime": "2015-05-13T12:47:36", "user": "Lorena Rouget", "label": "Jes\u00fas Legan\u00e9s Combarro recibe su diploma en el IX CUSL.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/62/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_07.jpg/200px-Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_07.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/62/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_07.jpg", "datetime": "2015-05-18T16:55:17", "user": "Kadellar", "label": "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 07.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ac/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_144708.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_144708.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_144708.jpg", "datetime": "2015-01-24T21:54:57", "user": "Barcex", "label": "Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 144708.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d7/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._2.jpg/200px-Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._2.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d7/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._2.jpg", "datetime": "2015-05-06T10:18:15", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 2.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f4/Exposici%C3%B3n_sobre_Wikimedia_2015_01.jpg/200px-Exposici%C3%B3n_sobre_Wikimedia_2015_01.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f4/Exposici%C3%B3n_sobre_Wikimedia_2015_01.jpg", "datetime": "2015-04-14T17:11:06", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Exposici\u00f3n sobre Wikimedia 2015 01.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/83/Women_in_Architecture_Guggenheim_Logo-es.jpg/200px-Women_in_Architecture_Guggenheim_Logo-es.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/83/Women_in_Architecture_Guggenheim_Logo-es.jpg", "datetime": "2015-10-15T19:51:30", "user": "Ezarate", "label": "Women in Architecture Guggenheim Logo-es.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d6/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_08.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_08.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d6/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_08.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:17:54", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 08.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7d/Aldo_Gordillo_M%C3%A9ndez_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Aldo_Gordillo_M%C3%A9ndez_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7d/Aldo_Gordillo_M%C3%A9ndez_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "datetime": "2015-05-07T13:54:15", "user": "Lorena Rouget", "label": "Aldo Gordillo M\u00e9ndez en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b7/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_18.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_18.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b7/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_18.jpg", "datetime": "2015-04-20T20:54:58", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 18.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/72/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_08.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_08.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/72/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_08.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:41:24", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 08.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/fd/Bandas_gaiteros_Oviedo_2015.JPG/200px-Bandas_gaiteros_Oviedo_2015.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fd/Bandas_gaiteros_Oviedo_2015.JPG", "datetime": "2015-10-23T10:51:12", "user": "Hispalois", "label": "Bandas gaiteros Oviedo 2015.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/64/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_05.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_05.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/64/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_05.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:16:46", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 05.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7f/Wiki_Hontanares.JPG/200px-Wiki_Hontanares.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7f/Wiki_Hontanares.JPG", "datetime": "2013-10-25T19:33:40", "user": "Moixentino", "label": "Wiki Hontanares.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/91/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_17.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_17.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/91/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_17.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:43:43", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 17.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/de/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_03.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_03.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/de/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_03.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:20:09", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 03.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7a/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_163646.jpg/200px-Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_163646.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7a/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_163646.jpg", "datetime": "2015-10-18T15:27:59", "user": "Barcex", "label": "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 163646.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/38/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015.jpg/200px-Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/38/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015.jpg", "datetime": "2015-05-06T10:11:45", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a3/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_06.jpg/200px-Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_06.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a3/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_06.jpg", "datetime": "2015-05-18T16:42:40", "user": "Kadellar", "label": "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 06.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/80/Hotel_de_la_Reconquista_entrega_premios_Princesa_de_Asturias_Oviedo_2015_patio_recepcion.JPG/200px-Hotel_de_la_Reconquista_entrega_premios_Princesa_de_Asturias_Oviedo_2015_patio_recepcion.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/80/Hotel_de_la_Reconquista_entrega_premios_Princesa_de_Asturias_Oviedo_2015_patio_recepcion.JPG", "datetime": "2015-10-31T07:40:27", "user": "Hispalois", "label": "Hotel de la Reconquista entrega premios Princesa de Asturias Oviedo 2015 patio recepcion.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/96/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_23.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_23.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/96/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_23.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:18:28", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 23.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/65/WikiMa%C3%B1as_-_Mar%C3%ADa_y_Gloria_01.jpg/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Mar%C3%ADa_y_Gloria_01.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/65/WikiMa%C3%B1as_-_Mar%C3%ADa_y_Gloria_01.jpg", "datetime": "2015-12-02T21:55:09", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - Mar\u00eda y Gloria 01.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/da/Wales-Tretikov-Lled%C3%B3_Oviedo_2015.JPG/200px-Wales-Tretikov-Lled%C3%B3_Oviedo_2015.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/da/Wales-Tretikov-Lled%C3%B3_Oviedo_2015.JPG", "datetime": "2015-10-23T18:03:06", "user": "Hispalois", "label": "Wales-Tretikov-Lled\u00f3 Oviedo 2015.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/ca/Europeana_Fashion_Madrid_04.jpg/200px-Europeana_Fashion_Madrid_04.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/ca/Europeana_Fashion_Madrid_04.jpg", "datetime": "2015-01-24T10:46:15", "user": "Rodelar", "label": "Europeana Fashion Madrid 04.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/42/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_01.jpg/200px-Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_01.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/42/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_01.jpg", "datetime": "2015-10-17T10:58:10", "user": "Rodelar", "label": "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 01.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c2/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._14.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._14.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c2/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._14.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:05:31", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 14.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d7/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_18.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_18.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d7/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_18.JPG", "datetime": "2015-10-30T22:48:13", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 18.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ef/Sawan_Jagdish_Kapai_Harpalani_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG/200px-Sawan_Jagdish_Kapai_Harpalani_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ef/Sawan_Jagdish_Kapai_Harpalani_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG", "datetime": "2015-05-13T12:43:17", "user": "Lorena Rouget", "label": "Sawan Jagdish Kapai Harpalani recibe su diploma en el IX CUSL.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/04/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_12.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_12.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/04/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_12.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:32:05", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 12.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": null, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0a/Editat%C3%B3n_Art%2BFeminism_-_Club_de_las_25_Mujeres_por_%C3%81frica_Madrid_-_04.jpg", "datetime": "2015-03-08T20:33:53", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 04.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c2/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_11.JPG/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_11.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c2/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_11.JPG", "datetime": "2015-11-28T13:56:49", "user": "Millars", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 11.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/01/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_02.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_02.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/01/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_02.jpg", "datetime": "2015-04-20T20:30:42", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 02.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": null, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/81/Editat%C3%B3n_Art%2BFeminism_-_Club_de_las_25_Mujeres_por_%C3%81frica_Madrid_-_01.jpg", "datetime": "2015-03-08T20:38:57", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 01.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/99/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_02.jpg/200px-Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_02.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/99/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_02.jpg", "datetime": "2015-10-17T10:58:39", "user": "Rodelar", "label": "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 02.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ea/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_11.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_11.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ea/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_11.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:43:14", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 11.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/33/Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_4.jpg/200px-Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_4.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/33/Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_4.jpg", "datetime": "2015-03-03T16:08:20", "user": "Ruben Ortega", "label": "Charlas sobre Wikipedia en Valladolid 4.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a9/Princess_of_Asturias_awards_2015_-_Guests_in_the_Reconquista_hotel_TV_hall.JPG/200px-Princess_of_Asturias_awards_2015_-_Guests_in_the_Reconquista_hotel_TV_hall.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a9/Princess_of_Asturias_awards_2015_-_Guests_in_the_Reconquista_hotel_TV_hall.JPG", "datetime": "2015-10-25T19:20:42", "user": "PePeEfe", "label": "Princess of Asturias awards 2015 - Guests in the Reconquista hotel TV hall.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/11/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_05.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_05.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/11/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_05.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:23:59", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 05.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c7/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_5.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_5.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c7/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_5.JPG", "datetime": "2015-10-30T22:54:04", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 5.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e4/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._21.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._21.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e4/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._21.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:14:22", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 21.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/45/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._8.JPG/200px-Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._8.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/45/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._8.JPG", "datetime": "2015-05-06T09:50:27", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 8.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0d/WikiMa%C3%B1as_-_Mar%C3%ADa_y_Gloria_02.JPG/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Mar%C3%ADa_y_Gloria_02.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0d/WikiMa%C3%B1as_-_Mar%C3%ADa_y_Gloria_02.JPG", "datetime": "2015-11-28T09:38:50", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - Mar\u00eda y Gloria 02.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7a/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_07.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_07.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7a/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_07.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:40:38", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 07.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a4/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_115829.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_115829.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a4/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_115829.jpg", "datetime": "2015-01-24T21:54:32", "user": "Barcex", "label": "Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 115829.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/db/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_01.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_01.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/db/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_01.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:18:12", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 01.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a0/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-1.jpg/200px-Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-1.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a0/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-1.jpg", "datetime": "2015-12-07T22:22:27", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -1.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/fd/Wikima%C3%B1as_02.jpg/200px-Wikima%C3%B1as_02.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fd/Wikima%C3%B1as_02.jpg", "datetime": "2015-11-30T00:01:41", "user": "Tramullas", "label": "Wikima\u00f1as 02.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0f/Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_01.JPG/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_01.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0f/Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_01.JPG", "datetime": "2015-05-25T12:18:37", "user": "Poco a poco", "label": "Ceremonia de entrega de premios de WLM Espa\u00f1a, Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 01.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/24/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._17.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._17.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/24/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._17.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:08:35", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 17.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4f/WikiMa%C3%B1as_-_Trabajando.JPG/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Trabajando.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4f/WikiMa%C3%B1as_-_Trabajando.JPG", "datetime": "2015-11-28T10:56:37", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - Trabajando.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/03/WikiMa%C3%B1as_-_Infoboxer.JPG/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Infoboxer.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/03/WikiMa%C3%B1as_-_Infoboxer.JPG", "datetime": "2015-11-28T10:47:24", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - Infoboxer.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/19/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._11.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._11.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/19/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._11.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:04:48", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 11.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5f/Wikivisita_a_la_Aljafer%C3%ADa_03.jpg/200px-Wikivisita_a_la_Aljafer%C3%ADa_03.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5f/Wikivisita_a_la_Aljafer%C3%ADa_03.jpg", "datetime": "2015-12-02T21:55:09", "user": "Abi\u00e1n", "label": "Wikivisita a la Aljafer\u00eda 03.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/86/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_06.JPG/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_06.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/86/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_06.JPG", "datetime": "2015-11-28T09:53:58", "user": "Millars", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 06.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2f/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres_3.jpg/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres_3.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2f/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres_3.jpg", "datetime": "2015-09-28T21:27:04", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Licencias Libres 3.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/3b/Sunday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg/200px-Sunday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3b/Sunday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:45:33", "user": "Kadellar", "label": "Sunday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 02.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6f/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_21.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_21.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6f/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_21.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:17:48", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 21.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/19/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_30.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_30.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/19/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_30.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:19:18", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 30.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d9/Europeana_Fashion_Madrid_01.jpg/200px-Europeana_Fashion_Madrid_01.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d9/Europeana_Fashion_Madrid_01.jpg", "datetime": "2015-01-24T11:02:43", "user": "Rodelar", "label": "Europeana Fashion Madrid 01.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/45/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_visita_al_Museo_Arqueol%C3%B3gico_Nacional.JPG/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_visita_al_Museo_Arqueol%C3%B3gico_Nacional.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/45/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_visita_al_Museo_Arqueol%C3%B3gico_Nacional.JPG", "datetime": "2015-09-28T14:22:44", "user": "PePeEfe", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - visita al Museo Arqueol\u00f3gico Nacional.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b1/Alejandro_Gil_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Alejandro_Gil_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b1/Alejandro_Gil_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "datetime": "2015-05-07T10:29:43", "user": "Lorena Rouget", "label": "Alejandro Gil en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5b/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_12.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_12.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5b/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_12.jpg", "datetime": "2015-04-20T20:47:16", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 12.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/05/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_10.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_10.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/05/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_10.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:30:44", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 10.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": null, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cd/Editat%C3%B3n_Art%2BFeminism_Club_de_las_25_Mujeres_por_%C3%81frica_Madrid_-_10.jpg", "datetime": "2015-03-08T20:47:45", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Art+Feminism Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 10.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6c/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_14.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_14.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6c/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_14.JPG", "datetime": "2015-10-30T22:50:19", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 14.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d3/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_11.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_11.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d3/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_11.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:31:35", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 11.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/91/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/91/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg", "datetime": "2015-05-18T14:53:02", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 01.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/22/WLM2014-Premios_09.jpg/200px-WLM2014-Premios_09.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/22/WLM2014-Premios_09.jpg", "datetime": "2015-01-10T23:28:48", "user": "Rafesmar", "label": "WLM2014-Premios 09.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/01/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_27.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_27.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/01/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_27.JPG", "datetime": "2015-10-31T11:39:02", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 27.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f6/Jose_Mar%C3%ADa_Caballero_Alba_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG/200px-Jose_Mar%C3%ADa_Caballero_Alba_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f6/Jose_Mar%C3%ADa_Caballero_Alba_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG", "datetime": "2015-05-13T12:35:17", "user": "Lorena Rouget", "label": "Jose Mar\u00eda Caballero Alba recibe su diploma en el IX CUSL.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/70/Exposici%C3%B3n_sobre_Wikimedia_2015_03.jpg/200px-Exposici%C3%B3n_sobre_Wikimedia_2015_03.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/70/Exposici%C3%B3n_sobre_Wikimedia_2015_03.jpg", "datetime": "2015-04-14T17:11:30", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Exposici\u00f3n sobre Wikimedia 2015 03.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0b/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_07.jpg/200px-Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_07.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0b/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_07.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:06:21", "user": "Kadellar", "label": "Friday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 07.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/be/Europeana_Fashion_Madrid_06.jpg/200px-Europeana_Fashion_Madrid_06.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/be/Europeana_Fashion_Madrid_06.jpg", "datetime": "2015-04-04T17:37:23", "user": "Rodelar", "label": "Europeana Fashion Madrid 06.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/15/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2015_-_Poster.png/200px-Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2015_-_Poster.png", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/15/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2015_-_Poster.png", "datetime": "2015-07-17T14:38:56", "user": "Cmdrjameson", "label": "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 2015 - Poster.png", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d1/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg/200px-Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d1/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg", "datetime": "2015-05-18T16:56:24", "user": "Kadellar", "label": "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 03.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/58/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_16.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_16.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/58/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_16.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:44:08", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 16.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/97/WikiMa%C3%B1as_-_Presentaci%C3%B3n_01.JPG/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Presentaci%C3%B3n_01.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/97/WikiMa%C3%B1as_-_Presentaci%C3%B3n_01.JPG", "datetime": "2015-11-28T09:53:35", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - Presentaci\u00f3n 01.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/ca/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_02.JPG/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_02.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/ca/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_02.JPG", "datetime": "2015-11-28T09:44:37", "user": "Millars", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 02.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/60/IX_CUSL_al_completo.JPG/200px-IX_CUSL_al_completo.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/60/IX_CUSL_al_completo.JPG", "datetime": "2015-05-08T14:16:09", "user": "Lorena Rouget", "label": "IX CUSL al completo.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5f/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_13.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_13.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5f/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_13.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:14:49", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 13.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ef/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_04.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_04.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ef/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_04.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:16:36", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 04.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9d/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._03.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._03.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9d/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._03.JPG", "datetime": "2015-12-05T18:34:56", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 03.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/31/Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_3.jpg/200px-Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_3.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/31/Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_3.jpg", "datetime": "2015-03-03T16:10:42", "user": "Ruben Ortega", "label": "Charlas sobre Wikipedia en Valladolid 3.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d2/Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_05.JPG/200px-Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_05.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d2/Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_05.JPG", "datetime": "2015-03-27T15:22:30", "user": "Laura Fiorucci", "label": "Taller de edici\u00f3n en Wikipedia en UNED Palencia 05.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/db/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_25.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_25.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/db/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_25.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:18:47", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 25.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c0/WLM2014-Premios_06.jpg/200px-WLM2014-Premios_06.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c0/WLM2014-Premios_06.jpg", "datetime": "2015-01-10T23:24:08", "user": "Rafesmar", "label": "WLM2014-Premios 06.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/97/Cartel_I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_artistas_contempor%C3%A1neos.jpg/200px-Cartel_I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_artistas_contempor%C3%A1neos.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/97/Cartel_I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_artistas_contempor%C3%A1neos.jpg", "datetime": "2015-05-08T07:27:39", "user": "Gini10", "label": "Cartel I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de artistas contempor\u00e1neos.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e7/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_07.jpg/200px-Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_07.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e7/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_07.jpg", "datetime": "2015-05-18T16:43:05", "user": "Kadellar", "label": "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 07.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_06.JPG/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_06.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2d/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_06.JPG", "datetime": "2015-10-23T12:14:03", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 06.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ee/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_17.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_17.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ee/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_17.JPG", "datetime": "2015-10-30T22:48:52", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 17.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/73/Encuentro_septiembre.jpg/200px-Encuentro_septiembre.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/73/Encuentro_septiembre.jpg", "datetime": "2015-09-14T20:20:01", "user": "Beaferes", "label": "Encuentro septiembre.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b1/Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015._4.JPG/200px-Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015._4.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b1/Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015._4.JPG", "datetime": "2015-05-06T11:14:52", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015. 4.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c8/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_43.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_43.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c8/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_43.JPG", "datetime": "2015-10-31T11:31:25", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 43.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/aa/Exposici%C3%B3n_sobre_Wikimedia_2015_04.jpg/200px-Exposici%C3%B3n_sobre_Wikimedia_2015_04.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/aa/Exposici%C3%B3n_sobre_Wikimedia_2015_04.jpg", "datetime": "2015-04-14T17:12:14", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Exposici\u00f3n sobre Wikimedia 2015 04.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a7/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_11.jpg/200px-Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_11.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a7/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_11.jpg", "datetime": "2015-05-18T16:58:10", "user": "Kadellar", "label": "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 11.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/00/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2015_-_Valladolid_-_01.JPG/200px-Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2015_-_Valladolid_-_01.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/00/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2015_-_Valladolid_-_01.JPG", "datetime": "2015-03-07T09:45:26", "user": "Laura Fiorucci", "label": "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 2015 - Valladolid - 01.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ac/Erik_Albers_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Erik_Albers_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/Erik_Albers_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "datetime": "2015-05-07T13:12:08", "user": "Lorena Rouget", "label": "Erik Albers en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9c/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg/200px-Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9c/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:06:43", "user": "Kadellar", "label": "Friday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 01.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/96/Fin_del_IX_CUSL.JPG/200px-Fin_del_IX_CUSL.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/96/Fin_del_IX_CUSL.JPG", "datetime": "2015-05-08T14:16:16", "user": "Lorena Rouget", "label": "Fin del IX CUSL.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/96/ETSIT_2015.JPG/200px-ETSIT_2015.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/96/ETSIT_2015.JPG", "datetime": "2015-04-27T11:22:21", "user": "Rodelar", "label": "ETSIT 2015.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/ce/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_11.JPG/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_11.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/ce/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_11.JPG", "datetime": "2015-10-23T17:38:20", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 11.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b0/WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_02.JPG/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_02.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b0/WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_02.JPG", "datetime": "2015-11-28T10:52:21", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - Asistentes 02.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/12/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_07.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_07.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/12/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_07.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:17:15", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 07.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b8/Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_01.JPG/200px-Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_01.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b8/Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_01.JPG", "datetime": "2015-03-20T13:34:26", "user": "Laura Fiorucci", "label": "Taller de edici\u00f3n en Wikipedia en UNED Palencia 01.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/48/WLM2014-Premios_16.jpg/200px-WLM2014-Premios_16.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/48/WLM2014-Premios_16.jpg", "datetime": "2015-01-11T17:07:14", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "WLM2014-Premios 16.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/10/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_03.JPG/200px-I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_03.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/10/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_03.JPG", "datetime": "2015-05-23T07:14:17", "user": "Laura Fiorucci", "label": "I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos 03.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/53/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_06.jpg/200px-Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_06.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/53/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_06.jpg", "datetime": "2015-05-18T16:56:42", "user": "Kadellar", "label": "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 06.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/ca/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_06.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_06.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/ca/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_06.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:25:49", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 06.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0d/Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_04.JPG/200px-Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_04.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0d/Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_04.JPG", "datetime": "2015-03-27T15:22:12", "user": "Laura Fiorucci", "label": "Taller de edici\u00f3n en Wikipedia en UNED Palencia 04.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/01/WikiMa%C3%B1as_-_Mar%C3%ADa_Jes%C3%BAs%2C_Mar%C3%ADa_y_Gloria.JPG/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Mar%C3%ADa_Jes%C3%BAs%2C_Mar%C3%ADa_y_Gloria.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/01/WikiMa%C3%B1as_-_Mar%C3%ADa_Jes%C3%BAs%2C_Mar%C3%ADa_y_Gloria.JPG", "datetime": "2015-11-28T09:44:18", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - Mar\u00eda Jes\u00fas, Mar\u00eda y Gloria.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": null, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/49/Editat%C3%B3n_Art%2BFeminism_-_Club_de_las_25_Mujeres_por_%C3%81frica_Madrid_-_05.jpg", "datetime": "2015-03-08T20:34:17", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 05.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/95/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_03.JPG/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_03.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/95/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_03.JPG", "datetime": "2015-10-23T11:34:47", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 03.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ac/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_123342.jpg/200px-Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_123342.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_123342.jpg", "datetime": "2015-10-18T15:27:47", "user": "Barcex", "label": "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 123342.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/20/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._6.JPG/200px-Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._6.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/20/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._6.JPG", "datetime": "2015-05-06T09:47:16", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 6.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/83/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_22.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_22.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/83/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_22.JPG", "datetime": "2015-10-30T22:46:29", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 22.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/63/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._3.jpg/200px-Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._3.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/63/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._3.jpg", "datetime": "2015-05-06T10:42:02", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 3.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/27/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_150131.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_150131.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/27/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_150131.jpg", "datetime": "2015-01-24T21:55:20", "user": "Barcex", "label": "Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 150131.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a3/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_4.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_4.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a3/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_4.JPG", "datetime": "2015-10-30T22:54:20", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 4.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f6/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_06.jpg/200px-I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_06.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f6/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_06.jpg", "datetime": "2015-05-23T09:31:45", "user": "Rodelar", "label": "I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos 06.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c1/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-5.jpg/200px-Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-5.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c1/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-5.jpg", "datetime": "2015-12-07T22:19:52", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -5.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6a/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_06.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_06.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6a/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_06.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:40:04", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 06.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d9/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg/200px-Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d9/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg", "datetime": "2015-05-18T16:53:28", "user": "Kadellar", "label": "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 02.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b7/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg/200px-Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b7/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg", "datetime": "2015-05-18T16:38:56", "user": "Kadellar", "label": "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 03.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a2/WLM2014-Premios_08.jpg/200px-WLM2014-Premios_08.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a2/WLM2014-Premios_08.jpg", "datetime": "2015-01-10T23:27:21", "user": "Rafesmar", "label": "WLM2014-Premios 08.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0c/Aleksander_Morgado_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Aleksander_Morgado_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0c/Aleksander_Morgado_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "datetime": "2015-05-07T16:45:52", "user": "Lorena Rouget", "label": "Aleksander Morgado en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/77/Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_1.jpg/200px-Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_1.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/77/Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_1.jpg", "datetime": "2015-03-03T16:11:25", "user": "Ruben Ortega", "label": "Charlas sobre Wikipedia en Valladolid 1.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2c/Taller_y_editat%C3%B3n_en_la_UPV_en_mayo_de_2015_01.JPG/200px-Taller_y_editat%C3%B3n_en_la_UPV_en_mayo_de_2015_01.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2c/Taller_y_editat%C3%B3n_en_la_UPV_en_mayo_de_2015_01.JPG", "datetime": "2015-05-06T13:09:55", "user": "Millars", "label": "Taller y editat\u00f3n en la UPV en mayo de 2015 01.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/12/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_02.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_02.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/12/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_02.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:16:19", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 02.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/3f/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_12.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_12.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3f/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_12.JPG", "datetime": "2015-10-30T22:51:30", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 12.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5b/MujeresAragonesas.pdf/page1-200px-MujeresAragonesas.pdf.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5b/MujeresAragonesas.pdf", "datetime": "2015-11-16T14:02:30", "user": "Mvillarroyagaudo", "label": "MujeresAragonesas.pdf", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2f/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_10.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_10.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2f/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_10.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:30:20", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 10.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ef/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._15.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._15.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ef/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._15.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:07:37", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 15.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2a/Wikima%C3%B1as_04.jpg/200px-Wikima%C3%B1as_04.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2a/Wikima%C3%B1as_04.jpg", "datetime": "2015-11-30T00:01:42", "user": "Tramullas", "label": "Wikima\u00f1as 04.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0f/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-3.jpg/200px-Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-3.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0f/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-3.jpg", "datetime": "2015-12-07T22:19:35", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -3.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/91/Curso_Wikipedia.jpg/200px-Curso_Wikipedia.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/91/Curso_Wikipedia.jpg", "datetime": "2015-10-06T21:04:29", "user": "Azarabozo", "label": "Curso Wikipedia.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c3/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_10.JPG/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_10.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c3/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_10.JPG", "datetime": "2015-10-23T12:18:03", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 10.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7a/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_01.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_01.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7a/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_01.jpg", "datetime": "2015-04-20T20:30:04", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 01.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a2/Wikivisita_a_la_Aljafer%C3%ADa_02.jpg/200px-Wikivisita_a_la_Aljafer%C3%ADa_02.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a2/Wikivisita_a_la_Aljafer%C3%ADa_02.jpg", "datetime": "2015-12-02T21:55:08", "user": "Abi\u00e1n", "label": "Wikivisita a la Aljafer\u00eda 02.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/76/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_19.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_19.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/76/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_19.JPG", "datetime": "2015-10-30T22:47:47", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 19.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/02/WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_04.jpg/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_04.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/02/WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_04.jpg", "datetime": "2015-12-02T21:55:08", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - Asistentes 04.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/27/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_06.jpg/200px-Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_06.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/27/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_06.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:08:58", "user": "Kadellar", "label": "Friday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 06.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/19/Aldo_Gordillo_M%C3%A9ndez_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG/200px-Aldo_Gordillo_M%C3%A9ndez_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/19/Aldo_Gordillo_M%C3%A9ndez_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG", "datetime": "2015-05-13T12:39:21", "user": "Lorena Rouget", "label": "Aldo Gordillo M\u00e9ndez recibe su diploma en el IX CUSL.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/60/Exposici%C3%B3n_sobre_Wikimedia_2015_02.jpg/200px-Exposici%C3%B3n_sobre_Wikimedia_2015_02.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/60/Exposici%C3%B3n_sobre_Wikimedia_2015_02.jpg", "datetime": "2015-04-14T17:11:48", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Exposici\u00f3n sobre Wikimedia 2015 02.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b4/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes_3.jpg/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes_3.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b4/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes_3.jpg", "datetime": "2015-09-28T21:26:29", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Fuentes 3.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2e/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_08.jpg/200px-Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_08.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2e/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_08.jpg", "datetime": "2015-05-18T16:43:13", "user": "Kadellar", "label": "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 08.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/50/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_2.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_2.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/50/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_2.JPG", "datetime": "2015-10-23T18:53:36", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 2.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2a/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_03.JPG/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_03.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2a/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_03.JPG", "datetime": "2015-11-28T09:44:48", "user": "Millars", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 03.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/ba/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_26.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_26.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/ba/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_26.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:19:00", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 26.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5a/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_07.JPG/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_07.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5a/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_07.JPG", "datetime": "2015-10-23T12:14:13", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 07.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/11/Sunday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg/200px-Sunday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/11/Sunday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:46:29", "user": "Kadellar", "label": "Sunday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 03.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5a/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_165303.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_165303.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5a/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_165303.jpg", "datetime": "2015-01-24T22:01:05", "user": "Barcex", "label": "Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 165303.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a8/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-8.jpg/200px-Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-8.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a8/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-8.jpg", "datetime": "2015-12-07T22:20:19", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -8.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c1/La_f%C3%B3rmula_infalible_para_hacerse_rico.JPG/200px-La_f%C3%B3rmula_infalible_para_hacerse_rico.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c1/La_f%C3%B3rmula_infalible_para_hacerse_rico.JPG", "datetime": "2015-05-08T10:37:13", "user": "Lorena Rouget", "label": "La f\u00f3rmula infalible para hacerse rico.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a7/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_162702.jpg/200px-Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_162702.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a7/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_162702.jpg", "datetime": "2015-10-18T15:27:54", "user": "Barcex", "label": "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 162702.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6e/WLM2014-Premios_13.jpg/200px-WLM2014-Premios_13.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6e/WLM2014-Premios_13.jpg", "datetime": "2015-01-11T17:06:47", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "WLM2014-Premios 13.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f1/Editat%C3%B3n_Camino_de_Santiago_franc%C3%A9s_en_Arag%C3%B3n_-_Poster.png/200px-Editat%C3%B3n_Camino_de_Santiago_franc%C3%A9s_en_Arag%C3%B3n_-_Poster.png", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f1/Editat%C3%B3n_Camino_de_Santiago_franc%C3%A9s_en_Arag%C3%B3n_-_Poster.png", "datetime": "2015-05-07T10:18:05", "user": "Laura Fiorucci", "label": "Editat\u00f3n Camino de Santiago franc\u00e9s en Arag\u00f3n - Poster.png", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f0/Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_6.jpg/200px-Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_6.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f0/Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_6.jpg", "datetime": "2015-03-03T16:08:03", "user": "Ruben Ortega", "label": "Charlas sobre Wikipedia en Valladolid 6.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/57/Mart%C3%ADn_Dom%C3%ADnguez_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Mart%C3%ADn_Dom%C3%ADnguez_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/57/Mart%C3%ADn_Dom%C3%ADnguez_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "datetime": "2015-05-07T09:48:17", "user": "Lorena Rouget", "label": "Mart\u00edn Dom\u00ednguez en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/98/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._22.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._22.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/98/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._22.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:15:02", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 22.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/aa/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_09.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_09.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/aa/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_09.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:29:37", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 09.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/98/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_145305.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_145305.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/98/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_145305.jpg", "datetime": "2015-01-24T21:55:08", "user": "Barcex", "label": "Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 145305.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/fd/Hotel_de_la_Reconquista_entrega_premios_Princesa_de_Asturias_Oviedo_2015_fachada.JPG/200px-Hotel_de_la_Reconquista_entrega_premios_Princesa_de_Asturias_Oviedo_2015_fachada.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fd/Hotel_de_la_Reconquista_entrega_premios_Princesa_de_Asturias_Oviedo_2015_fachada.JPG", "datetime": "2015-10-31T07:39:44", "user": "Hispalois", "label": "Hotel de la Reconquista entrega premios Princesa de Asturias Oviedo 2015 fachada.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/fa/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_39.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_39.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fa/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_39.JPG", "datetime": "2015-10-31T11:32:33", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 39.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1e/Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_02.JPG/200px-Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_02.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1e/Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_02.JPG", "datetime": "2015-03-20T13:34:34", "user": "Laura Fiorucci", "label": "Taller de edici\u00f3n en Wikipedia en UNED Palencia 02.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0a/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._4.JPG/200px-Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._4.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0a/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._4.JPG", "datetime": "2015-05-06T09:45:26", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 4.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d1/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._7.JPG/200px-Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._7.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d1/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._7.JPG", "datetime": "2015-05-06T09:50:16", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 7.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/95/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_01.JPG/200px-Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_01.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/95/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_01.JPG", "datetime": "2015-03-06T18:48:39", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 01.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a2/Eulalia_P%C3%A9rez_Sede%C3%B1o_-_01.jpg/200px-Eulalia_P%C3%A9rez_Sede%C3%B1o_-_01.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a2/Eulalia_P%C3%A9rez_Sede%C3%B1o_-_01.jpg", "datetime": "2015-05-03T23:43:28", "user": "Kadellar", "label": "Eulalia P\u00e9rez Sede\u00f1o - 01.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e1/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_16.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_16.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e1/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_16.JPG", "datetime": "2015-10-30T22:49:20", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 16.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/15/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg/200px-Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/15/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:06:52", "user": "Kadellar", "label": "Friday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 02.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5c/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_04.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_04.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5c/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_04.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:20:31", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 04.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/54/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_05.jpg/200px-Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_05.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/54/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_05.jpg", "datetime": "2015-05-18T16:43:01", "user": "Kadellar", "label": "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 05.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7d/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_08.jpg/200px-I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_08.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7d/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_08.jpg", "datetime": "2015-05-23T09:46:29", "user": "Rodelar", "label": "I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos 08.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/45/Wikimedia_connection_2015_Banner_01.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/45/Wikimedia_connection_2015_Banner_01.jpg", "datetime": "2015-09-15T08:03:25", "user": "Beaferes", "label": "Wikimedia connection 2015 Banner 01.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/09/WLM2014-Premios_07.jpg/200px-WLM2014-Premios_07.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/09/WLM2014-Premios_07.jpg", "datetime": "2015-01-10T23:28:22", "user": "Rafesmar", "label": "WLM2014-Premios 07.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7e/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_11.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_11.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7e/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_11.jpg", "datetime": "2015-04-20T20:46:39", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 11.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/dc/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_42.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_42.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/dc/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_42.JPG", "datetime": "2015-10-31T11:31:45", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 42.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ea/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_06.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_06.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ea/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_06.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:17:08", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 06.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": null, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0e/Editat%C3%B3n_Art%2BFeminism_-_Club_de_las_25_Mujeres_por_%C3%81frica_Madrid_-_03.jpg", "datetime": "2015-03-08T20:35:04", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 03.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/de/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-12.jpg/200px-Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-12.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/de/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-12.jpg", "datetime": "2015-12-07T22:20:56", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -12.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/06/WLM2014-Premios_01.jpg/200px-WLM2014-Premios_01.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/06/WLM2014-Premios_01.jpg", "datetime": "2015-01-10T23:22:31", "user": "Rafesmar", "label": "WLM2014-Premios 01.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/64/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_36.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_36.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/64/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_36.JPG", "datetime": "2015-10-31T11:33:42", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 36.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d2/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_04.JPG/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_04.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d2/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_04.JPG", "datetime": "2015-11-28T09:49:04", "user": "Millars", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 04.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f0/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_03.JPG/200px-Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_03.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f0/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_03.JPG", "datetime": "2015-03-06T18:48:52", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 03.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4e/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_03.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_03.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4e/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_03.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:15:39", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 03.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1c/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_02.JPG/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_02.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1c/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_02.JPG", "datetime": "2015-10-23T11:09:03", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 02.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c8/Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_03.JPG/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_03.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c8/Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_03.JPG", "datetime": "2015-06-15T22:00:01", "user": "Poco a poco", "label": "Ceremonia de entrega de premios de WLM Espa\u00f1a, Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 03.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/00/David_G%C3%B3mez_habla_sobre_el_lector-editor_de_Wikipedia.JPG/200px-David_G%C3%B3mez_habla_sobre_el_lector-editor_de_Wikipedia.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/00/David_G%C3%B3mez_habla_sobre_el_lector-editor_de_Wikipedia.JPG", "datetime": "2015-05-14T21:34:15", "user": "Abi\u00e1n", "label": "David G\u00f3mez habla sobre el lector-editor de Wikipedia.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/cd/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_07.JPG/200px-Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_07.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cd/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_07.JPG", "datetime": "2015-03-07T11:49:54", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 07.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": null, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ee/Editathon_Valencia-C%C3%B3rdoba_Women_in_Architecture_%26_Un_d%C3%ADa_Una_arquitecta.jpg", "datetime": "2015-10-14T08:58:05", "user": "Evaalvarez", "label": "Editathon Valencia-C\u00f3rdoba Women in Architecture & Un d\u00eda Una arquitecta.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/25/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes_4.jpg/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes_4.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/25/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes_4.jpg", "datetime": "2015-09-28T21:26:39", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Fuentes 4.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f0/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_123002.jpg/200px-Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_123002.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f0/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_123002.jpg", "datetime": "2015-10-18T15:27:22", "user": "Barcex", "label": "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 123002.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7e/Jes%C3%BAs_Legan%C3%A9s_Combarro_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Jes%C3%BAs_Legan%C3%A9s_Combarro_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7e/Jes%C3%BAs_Legan%C3%A9s_Combarro_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "datetime": "2015-05-07T10:43:58", "user": "Lorena Rouget", "label": "Jes\u00fas Legan\u00e9s Combarro en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c2/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_20.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_20.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c2/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_20.JPG", "datetime": "2015-10-30T22:47:14", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 20.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/56/Daniel_Garc%C3%ADa_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Daniel_Garc%C3%ADa_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/56/Daniel_Garc%C3%ADa_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "datetime": "2015-05-07T17:43:36", "user": "Lorena Rouget", "label": "Daniel Garc\u00eda en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/98/Philippe_Lardy_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Philippe_Lardy_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/98/Philippe_Lardy_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "datetime": "2015-05-07T10:03:04", "user": "Lorena Rouget", "label": "Philippe Lardy en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/97/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2.jpg/200px-Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/97/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2.jpg", "datetime": "2015-03-11T09:39:52", "user": "Ruben Ortega", "label": "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 2.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c6/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Inkscape.jpg/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Inkscape.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c6/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Inkscape.jpg", "datetime": "2015-09-28T21:26:19", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Inkscape.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/47/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_10.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_10.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/47/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_10.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:16:14", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 10.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6f/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg/200px-Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6f/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:07:17", "user": "Kadellar", "label": "Friday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 04.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c1/Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_05.JPG/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_05.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c1/Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_05.JPG", "datetime": "2015-05-25T12:18:55", "user": "Poco a poco", "label": "Ceremonia de entrega de premios de WLM Espa\u00f1a, Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 05.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/90/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_10.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_10.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/90/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_10.jpg", "datetime": "2015-04-20T20:46:23", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 10.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f1/WLM2014-Premios_15.jpg/200px-WLM2014-Premios_15.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f1/WLM2014-Premios_15.jpg", "datetime": "2015-01-11T17:07:04", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "WLM2014-Premios 15.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/fb/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_22.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_22.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fb/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_22.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:18:08", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 22.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/48/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_08.jpg/200px-Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_08.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/48/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_08.jpg", "datetime": "2015-05-18T16:57:07", "user": "Kadellar", "label": "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 08.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/00/Hotel_de_la_Reconquista_entrega_premios_Princesa_de_Asturias_Oviedo_2015.JPG/200px-Hotel_de_la_Reconquista_entrega_premios_Princesa_de_Asturias_Oviedo_2015.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/00/Hotel_de_la_Reconquista_entrega_premios_Princesa_de_Asturias_Oviedo_2015.JPG", "datetime": "2015-10-23T13:16:44", "user": "Hispalois", "label": "Hotel de la Reconquista entrega premios Princesa de Asturias Oviedo 2015.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/cf/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._10.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._10.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cf/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._10.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:00:38", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 10.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2f/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_05.JPG/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_05.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2f/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_05.JPG", "datetime": "2015-10-23T12:13:57", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 05.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c7/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_13.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_13.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c7/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_13.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:43:25", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 13.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f2/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_01.JPG/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_01.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f2/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_01.JPG", "datetime": "2015-10-23T10:51:56", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 01.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ec/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_37.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_37.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ec/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_37.JPG", "datetime": "2015-10-31T11:33:01", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 37.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6a/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_27.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_27.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6a/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_27.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:17:31", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 27.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/93/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_07.jpg/200px-I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_07.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/93/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_07.jpg", "datetime": "2015-05-23T09:35:06", "user": "Rodelar", "label": "I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos 07.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1d/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_15.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_15.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1d/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_15.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:42:43", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 15.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/33/WikiMa%C3%B1as_-_David%2C_Mar%C3%ADa%2C_Gloria_y_Santi.JPG/200px-WikiMa%C3%B1as_-_David%2C_Mar%C3%ADa%2C_Gloria_y_Santi.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/33/WikiMa%C3%B1as_-_David%2C_Mar%C3%ADa%2C_Gloria_y_Santi.JPG", "datetime": "2015-11-28T09:46:18", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - David, Mar\u00eda, Gloria y Santi.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4d/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_07.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_07.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4d/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_07.jpg", "datetime": "2015-04-20T20:41:36", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 07.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/92/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_40.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_40.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/92/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_40.JPG", "datetime": "2015-10-31T11:32:15", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 40.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1a/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._05.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._05.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1a/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._05.JPG", "datetime": "2015-12-05T18:45:44", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 05.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/84/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_165647.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_165647.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/84/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_165647.jpg", "datetime": "2015-01-24T22:18:50", "user": "Barcex", "label": "Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 165647.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7c/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-10.jpg/200px-Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-10.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7c/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-10.jpg", "datetime": "2015-12-07T22:20:37", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -10.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/40/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_04.jpg/200px-Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_04.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/40/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_04.jpg", "datetime": "2015-10-17T11:31:11", "user": "Rodelar", "label": "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 04.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d2/Jaime_Crespo_hablando_sobre_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_CUSL_IX.jpg/200px-Jaime_Crespo_hablando_sobre_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_CUSL_IX.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d2/Jaime_Crespo_hablando_sobre_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_CUSL_IX.jpg", "datetime": "2015-05-11T13:13:37", "user": "Abi\u00e1n", "label": "Jaime Crespo hablando sobre Wikimedia Espa\u00f1a en CUSL IX.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/46/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2015_-_Poster_Valladolid.png/200px-Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2015_-_Poster_Valladolid.png", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/46/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2015_-_Poster_Valladolid.png", "datetime": "2015-07-17T14:38:49", "user": "Cmdrjameson", "label": "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 2015 - Poster Valladolid.png", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/28/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_02.JPG/200px-Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_02.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/28/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_02.JPG", "datetime": "2015-03-06T18:43:04", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 02.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a0/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes.jpg/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a0/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes.jpg", "datetime": "2015-09-28T21:26:19", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Fuentes.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d2/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_5.jpg/200px-Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_5.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d2/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_5.jpg", "datetime": "2015-03-11T09:38:49", "user": "Ruben Ortega", "label": "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 5.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d7/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_16.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_16.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d7/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_16.jpg", "datetime": "2015-04-20T20:42:07", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 16.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2b/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-9.jpg/200px-Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-9.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2b/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-9.jpg", "datetime": "2015-12-07T22:20:28", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -9.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b8/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._02.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._02.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b8/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._02.JPG", "datetime": "2015-12-05T17:22:07", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 02.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a8/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_123446.jpg/200px-Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_123446.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a8/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_123446.jpg", "datetime": "2015-10-18T15:27:39", "user": "Barcex", "label": "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 123446.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2e/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._13.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._13.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2e/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._13.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:05:10", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 13.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/da/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2015_-_Valladolid_-_02.JPG/200px-Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2015_-_Valladolid_-_02.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/da/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2015_-_Valladolid_-_02.JPG", "datetime": "2015-03-07T09:45:17", "user": "Laura Fiorucci", "label": "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 2015 - Valladolid - 02.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/26/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_122504.jpg/200px-Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_122504.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/26/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_122504.jpg", "datetime": "2015-10-18T15:27:17", "user": "Barcex", "label": "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 122504.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e0/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_28.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_28.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e0/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_28.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:15:53", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 28.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/95/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Asamblea_-_cropped.jpg/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Asamblea_-_cropped.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/95/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Asamblea_-_cropped.jpg", "datetime": "2015-09-29T13:14:19", "user": "Abi\u00e1n", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Asamblea - cropped.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/58/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_09.jpg/200px-Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_09.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/58/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_09.jpg", "datetime": "2015-05-18T16:42:30", "user": "Kadellar", "label": "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 09.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7f/David_Abi%C3%A1n_habla_sobre_el_monumento_a_Wikipedia.JPG/200px-David_Abi%C3%A1n_habla_sobre_el_monumento_a_Wikipedia.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7f/David_Abi%C3%A1n_habla_sobre_el_monumento_a_Wikipedia.JPG", "datetime": "2015-05-14T21:34:15", "user": "Abi\u00e1n", "label": "David Abi\u00e1n habla sobre el monumento a Wikipedia.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a9/Eduardo_Romero_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Eduardo_Romero_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a9/Eduardo_Romero_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "datetime": "2015-05-08T11:05:50", "user": "Lorena Rouget", "label": "Eduardo Romero en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e3/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._18.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._18.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e3/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._18.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:09:16", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 18.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8c/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_04.JPG/200px-Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_04.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8c/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_04.JPG", "datetime": "2015-03-07T11:31:18", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 04.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/07/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_163759.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_163759.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/07/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_163759.jpg", "datetime": "2015-01-24T21:55:48", "user": "Barcex", "label": "Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 163759.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1a/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-2.jpg/200px-Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-2.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1a/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-2.jpg", "datetime": "2015-12-07T22:19:26", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -2.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/3f/Juan_Valencia_Calvellido_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Juan_Valencia_Calvellido_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3f/Juan_Valencia_Calvellido_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "datetime": "2015-05-07T13:32:44", "user": "Lorena Rouget", "label": "Juan Valencia Calvellido en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a1/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._23.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._23.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a1/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._23.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:15:56", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 23.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/86/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_07.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_07.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/86/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_07.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:27:06", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 07.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/23/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_05.JPG/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_05.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/23/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_05.JPG", "datetime": "2015-11-28T09:51:36", "user": "Millars", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 05.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/ca/Cartel_WikiMa%C3%B1as.pdf/page1-200px-Cartel_WikiMa%C3%B1as.pdf.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/ca/Cartel_WikiMa%C3%B1as.pdf", "datetime": "2015-11-30T09:59:03", "user": "Abi\u00e1n", "label": "Cartel WikiMa\u00f1as.pdf", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f3/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_07.jpg/200px-Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_07.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f3/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_07.jpg", "datetime": "2015-10-17T11:58:46", "user": "Rodelar", "label": "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 07.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/54/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_03.jpg/200px-Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_03.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/54/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_03.jpg", "datetime": "2015-10-17T10:49:52", "user": "Rodelar", "label": "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 03.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5b/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._08.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._08.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5b/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._08.JPG", "datetime": "2015-12-05T19:43:08", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 08.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/65/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._04.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._04.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/65/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._04.JPG", "datetime": "2015-12-05T18:45:01", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 04.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5c/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg/200px-Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5c/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg", "datetime": "2015-05-18T16:42:49", "user": "Kadellar", "label": "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 02.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/63/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_163622.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_163622.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/63/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_163622.jpg", "datetime": "2015-01-24T21:55:31", "user": "Barcex", "label": "Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 163622.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f7/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._5.JPG/200px-Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._5.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f7/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._5.JPG", "datetime": "2015-05-06T09:47:01", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 5.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/71/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-11.jpg/200px-Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-11.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/71/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-11.jpg", "datetime": "2015-12-07T22:20:47", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -11.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f8/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_14.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_14.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f8/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_14.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:42:31", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 14.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/84/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_38.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_38.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/84/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_38.JPG", "datetime": "2015-10-31T11:32:48", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 38.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1c/Hotel_de_la_Reconquista%2C_Oviedo%2C_Spain_-_Lobby.JPG/200px-Hotel_de_la_Reconquista%2C_Oviedo%2C_Spain_-_Lobby.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1c/Hotel_de_la_Reconquista%2C_Oviedo%2C_Spain_-_Lobby.JPG", "datetime": "2015-10-27T13:17:02", "user": "PePeEfe", "label": "Hotel de la Reconquista, Oviedo, Spain - Lobby.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_13.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_13.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2d/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_13.JPG", "datetime": "2015-10-30T22:51:05", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 13.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4a/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_09.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_09.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4a/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_09.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:18:22", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 09.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/06/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_09.jpg/200px-Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_09.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/06/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_09.jpg", "datetime": "2015-05-18T16:55:35", "user": "Kadellar", "label": "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 09.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b7/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_15.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_15.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b7/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_15.jpg", "datetime": "2015-04-20T20:49:19", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 15.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/55/Parador_de_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_07.JPG/200px-Parador_de_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_07.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/55/Parador_de_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_07.JPG", "datetime": "2015-07-09T21:02:51", "user": "Poco a poco", "label": "Parador de Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 07.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/db/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._20.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._20.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/db/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._20.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:14:14", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 20.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b0/Parador_de_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_08.JPG/200px-Parador_de_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_08.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b0/Parador_de_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_08.JPG", "datetime": "2015-05-25T12:19:12", "user": "Poco a poco", "label": "Parador de Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 08.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6d/Editathon_Val%C3%A8ncia_Women_in_Architecture_-_Un_d%C3%ADa_Una_arquitecta_-_Un_dia_Una_dona_arquitecte.jpg/200px-Editathon_Val%C3%A8ncia_Women_in_Architecture_-_Un_d%C3%ADa_Una_arquitecta_-_Un_dia_Una_dona_arquitecte.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6d/Editathon_Val%C3%A8ncia_Women_in_Architecture_-_Un_d%C3%ADa_Una_arquitecta_-_Un_dia_Una_dona_arquitecte.jpg", "datetime": "2015-10-22T22:25:29", "user": "Dones i Arquitectura", "label": "Editathon Val\u00e8ncia Women in Architecture - Un d\u00eda Una arquitecta - Un dia Una dona arquitecte.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9c/Leonardo_Padura_at_the_Reconquista_Hotel_after_the_Princess_of_Asturias_awards_2015_ceremony_02.JPG/200px-Leonardo_Padura_at_the_Reconquista_Hotel_after_the_Princess_of_Asturias_awards_2015_ceremony_02.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9c/Leonardo_Padura_at_the_Reconquista_Hotel_after_the_Princess_of_Asturias_awards_2015_ceremony_02.JPG", "datetime": "2015-10-25T19:31:26", "user": "PePeEfe", "label": "Leonardo Padura at the Reconquista Hotel after the Princess of Asturias awards 2015 ceremony 02.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/36/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_15.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_15.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/36/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_15.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:15:46", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 15.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d2/WLM2014-Premios_14.jpg/200px-WLM2014-Premios_14.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d2/WLM2014-Premios_14.jpg", "datetime": "2015-01-11T17:06:56", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "WLM2014-Premios 14.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f0/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_122142.jpg/200px-Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_122142.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f0/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_122142.jpg", "datetime": "2015-10-18T15:27:14", "user": "Barcex", "label": "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 122142.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a3/WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_01.JPG/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_01.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a3/WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_01.JPG", "datetime": "2015-11-28T09:42:45", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - Asistentes 01.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/25/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._09.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._09.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/25/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._09.JPG", "datetime": "2015-12-05T19:59:35", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 09.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/47/ETSIT_2014.JPG/200px-ETSIT_2014.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/47/ETSIT_2014.JPG", "datetime": "2014-05-29T14:45:48", "user": "Rodelar", "label": "ETSIT 2014.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/62/Juan_Valencia_Calvellido_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG/200px-Juan_Valencia_Calvellido_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/62/Juan_Valencia_Calvellido_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG", "datetime": "2015-05-13T12:21:49", "user": "Lorena Rouget", "label": "Juan Valencia Calvellido recibe su diploma en el IX CUSL.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/14/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_08.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_08.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/14/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_08.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:28:05", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 08.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6d/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_01.JPG/200px-I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_01.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6d/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_01.JPG", "datetime": "2015-05-23T14:23:14", "user": "Laura Fiorucci", "label": "I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos 01.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1e/Cartel_Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_2015_-_Val%C3%A8ncia.jpg/200px-Cartel_Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_2015_-_Val%C3%A8ncia.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1e/Cartel_Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_2015_-_Val%C3%A8ncia.jpg", "datetime": "2015-02-23T08:41:18", "user": "Laura Fiorucci", "label": "Cartel Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona 2015 - Val\u00e8ncia.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9d/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_13.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_13.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9d/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_13.jpg", "datetime": "2015-04-20T20:48:13", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 13.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/77/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_09.jpg/200px-Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_09.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/77/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_09.jpg", "datetime": "2015-10-17T17:36:09", "user": "Rodelar", "label": "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 09.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/71/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_09.JPG/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_09.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/71/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_09.JPG", "datetime": "2015-11-28T10:52:46", "user": "Millars", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 09.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f8/Kamele_Marchante.jpg/200px-Kamele_Marchante.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f8/Kamele_Marchante.jpg", "datetime": "2015-03-08T20:47:08", "user": "Coentor", "label": "Kamele Marchante.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1e/Princess_of_Asturias_awards_2015_-_Wikimedia_Espa%C3%B1a_members%2C_Wikipedia_editors_and_representatives.jpg/200px-Princess_of_Asturias_awards_2015_-_Wikimedia_Espa%C3%B1a_members%2C_Wikipedia_editors_and_representatives.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1e/Princess_of_Asturias_awards_2015_-_Wikimedia_Espa%C3%B1a_members%2C_Wikipedia_editors_and_representatives.jpg", "datetime": "2015-10-25T14:21:23", "user": "ElsaBornFree", "label": "Princess of Asturias awards 2015 - Wikimedia Espa\u00f1a members, Wikipedia editors and representatives.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/05/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_17.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_17.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/05/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_17.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:15:11", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 17.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b4/Presentaci%C3%B3n_de_fase_final_del_IX_Concurso_universitario_de_software_libre.jpg/200px-Presentaci%C3%B3n_de_fase_final_del_IX_Concurso_universitario_de_software_libre.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b4/Presentaci%C3%B3n_de_fase_final_del_IX_Concurso_universitario_de_software_libre.jpg", "datetime": "2015-05-07T09:32:31", "user": "Jynus", "label": "Presentaci\u00f3n de fase final del IX Concurso universitario de software libre.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/87/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_12.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_12.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/87/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_12.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:42:11", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 12.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/70/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_1.jpg/200px-Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_1.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/70/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_1.jpg", "datetime": "2015-03-11T09:40:17", "user": "Ruben Ortega", "label": "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 1.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ab/Leonardo_Padura_at_the_Reconquista_Hotel_after_the_Princess_of_Asturias_awards_2015_ceremony_01.JPG/200px-Leonardo_Padura_at_the_Reconquista_Hotel_after_the_Princess_of_Asturias_awards_2015_ceremony_01.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ab/Leonardo_Padura_at_the_Reconquista_Hotel_after_the_Princess_of_Asturias_awards_2015_ceremony_01.JPG", "datetime": "2015-10-25T19:32:25", "user": "PePeEfe", "label": "Leonardo Padura at the Reconquista Hotel after the Princess of Asturias awards 2015 ceremony 01.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e1/C%C3%A9sar_Nombela_-_oct_2015.JPG/200px-C%C3%A9sar_Nombela_-_oct_2015.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e1/C%C3%A9sar_Nombela_-_oct_2015.JPG", "datetime": "2015-10-27T12:56:28", "user": "PePeEfe", "label": "C\u00e9sar Nombela - oct 2015.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4f/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_9.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_9.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4f/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_9.JPG", "datetime": "2015-10-30T22:52:44", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 9.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/cc/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_123238.jpg/200px-Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_123238.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cc/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_123238.jpg", "datetime": "2015-10-18T15:27:33", "user": "Barcex", "label": "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 123238.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/53/Colaboradores_y_miembros_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_el_IX_CUSL.jpg/200px-Colaboradores_y_miembros_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_el_IX_CUSL.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/53/Colaboradores_y_miembros_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_el_IX_CUSL.jpg", "datetime": "2015-05-08T13:04:04", "user": "Alejandroscf", "label": "Colaboradores y miembros de Wikimedia Espa\u00f1a en el IX CUSL.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0b/Parador_de_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_09.JPG/200px-Parador_de_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_09.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0b/Parador_de_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_09.JPG", "datetime": "2015-11-15T11:07:10", "user": "Poco a poco", "label": "Parador de Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 09.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ac/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._24.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._24.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._24.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:18:07", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 24.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5c/David_Abi%C3%A1n_habla_sobre_la_batalla_del_copyright.JPG/200px-David_Abi%C3%A1n_habla_sobre_la_batalla_del_copyright.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5c/David_Abi%C3%A1n_habla_sobre_la_batalla_del_copyright.JPG", "datetime": "2015-05-14T21:34:17", "user": "Abi\u00e1n", "label": "David Abi\u00e1n habla sobre la batalla del copyright.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/91/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_08.jpg/200px-Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_08.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/91/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_08.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:07:28", "user": "Kadellar", "label": "Friday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 08.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/89/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_25.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_25.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/89/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_25.JPG", "datetime": "2015-10-31T11:39:32", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 25.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/89/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._9.JPG/200px-Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._9.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/89/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._9.JPG", "datetime": "2015-05-06T09:50:54", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 9.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4d/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg/200px-Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4d/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg", "datetime": "2015-05-18T16:57:41", "user": "Kadellar", "label": "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 04.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1c/Europeana_Fashion_Madrid_03.jpg/200px-Europeana_Fashion_Madrid_03.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1c/Europeana_Fashion_Madrid_03.jpg", "datetime": "2015-04-04T17:37:20", "user": "Rodelar", "label": "Europeana Fashion Madrid 03.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d7/WikiMa%C3%B1as_-_Mar%C3%ADa_entrevistada.JPG/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Mar%C3%ADa_entrevistada.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d7/WikiMa%C3%B1as_-_Mar%C3%ADa_entrevistada.JPG", "datetime": "2015-11-28T10:56:33", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - Mar\u00eda entrevistada.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a2/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_10.JPG/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_10.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a2/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_10.JPG", "datetime": "2015-11-28T13:56:15", "user": "Millars", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 10.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ab/Wikimedia_connection_02.svg/200px-Wikimedia_connection_02.svg.png", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ab/Wikimedia_connection_02.svg", "datetime": "2015-09-15T12:06:19", "user": "Beaferes", "label": "Wikimedia connection 02.svg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6b/PricewaterhouseCoopers_Berlin_-_01.jpg/200px-PricewaterhouseCoopers_Berlin_-_01.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6b/PricewaterhouseCoopers_Berlin_-_01.jpg", "datetime": "2015-05-18T14:42:00", "user": "Kadellar", "label": "PricewaterhouseCoopers Berlin - 01.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1e/Taller_y_editat%C3%B3n_en_la_UPV_en_mayo_de_2015_02.JPG/200px-Taller_y_editat%C3%B3n_en_la_UPV_en_mayo_de_2015_02.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1e/Taller_y_editat%C3%B3n_en_la_UPV_en_mayo_de_2015_02.JPG", "datetime": "2015-05-06T13:10:21", "user": "Millars", "label": "Taller y editat\u00f3n en la UPV en mayo de 2015 02.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/04/Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_04.JPG/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_04.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/04/Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_04.JPG", "datetime": "2015-05-25T12:18:50", "user": "Poco a poco", "label": "Ceremonia de entrega de premios de WLM Espa\u00f1a, Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 04.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f1/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg/200px-Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f1/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:08:42", "user": "Kadellar", "label": "Friday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 03.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": null, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/43/Editat%C3%B3n_Art%2BFeminism_-_Club_de_las_25_Mujeres_por_%C3%81frica_-_Madrid_-_09.jpg", "datetime": "2015-03-08T20:33:11", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica - Madrid - 09.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4b/DIM201502.jpg/200px-DIM201502.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4b/DIM201502.jpg", "datetime": "2015-04-04T17:28:21", "user": "Rodelar", "label": "DIM201502.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1b/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_06.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_06.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1b/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_06.jpg", "datetime": "2015-04-20T20:41:04", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 06.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": null, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/25/Editat%C3%B3n_Art%2BFeminism_Club_de_las_25_Mujeres_por_%C3%81frica_Madrid_-_11.jpg", "datetime": "2015-03-08T20:47:08", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Art+Feminism Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 11.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8f/Jaime_Crespo_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Jaime_Crespo_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8f/Jaime_Crespo_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "datetime": "2015-05-08T10:33:37", "user": "Lorena Rouget", "label": "Jaime Crespo en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e8/WLM2014-Premios_10.jpg/200px-WLM2014-Premios_10.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e8/WLM2014-Premios_10.jpg", "datetime": "2015-01-11T17:06:21", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "WLM2014-Premios 10.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/99/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_11.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_11.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/99/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_11.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:16:00", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 11.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f2/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f2/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:40:58", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 03.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5b/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._07.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._07.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5b/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._07.JPG", "datetime": "2015-12-05T19:05:14", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 07.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/37/WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_05.jpg/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_05.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/37/WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_05.jpg", "datetime": "2015-12-02T21:55:09", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - Asistentes 05.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bb/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_8.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_8.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bb/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_8.JPG", "datetime": "2015-10-30T22:53:05", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 8.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/06/Jorge_Garbajosa_-_Oct_2015.JPG/200px-Jorge_Garbajosa_-_Oct_2015.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/06/Jorge_Garbajosa_-_Oct_2015.JPG", "datetime": "2015-10-27T12:44:44", "user": "PePeEfe", "label": "Jorge Garbajosa - Oct 2015.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/54/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_04.JPG/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_04.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/54/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_04.JPG", "datetime": "2015-10-23T11:35:08", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 04.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/61/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_41.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_41.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/61/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_41.JPG", "datetime": "2015-10-31T11:32:00", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 41.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ac/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_23.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_23.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_23.JPG", "datetime": "2015-10-30T22:45:20", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 23.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7c/Wikimedia_connection_2015_Banner_02.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7c/Wikimedia_connection_2015_Banner_02.jpg", "datetime": "2015-09-15T08:03:25", "user": "Beaferes", "label": "Wikimedia connection 2015 Banner 02.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c8/Princess_of_Asturias_awards_2015_-_WMF_Spanish_editors_and_Leonardo_Padura.jpg/200px-Princess_of_Asturias_awards_2015_-_WMF_Spanish_editors_and_Leonardo_Padura.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c8/Princess_of_Asturias_awards_2015_-_WMF_Spanish_editors_and_Leonardo_Padura.jpg", "datetime": "2015-10-23T18:00:39", "user": "Hispalois", "label": "Princess of Asturias awards 2015 - WMF Spanish editors and Leonardo Padura.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c8/Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_02.JPG/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_02.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c8/Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_02.JPG", "datetime": "2015-05-25T12:18:42", "user": "Poco a poco", "label": "Ceremonia de entrega de premios de WLM Espa\u00f1a, Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 02.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/cb/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_06.jpg/200px-Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_06.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cb/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_06.jpg", "datetime": "2015-10-17T11:51:50", "user": "Rodelar", "label": "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 06.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7d/Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015._5.JPG/200px-Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015._5.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7d/Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015._5.JPG", "datetime": "2015-05-06T13:09:36", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015. 5.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/ff/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_08.JPG/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_08.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/ff/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_08.JPG", "datetime": "2015-11-28T10:52:37", "user": "Millars", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 08.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7b/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_10.jpg/200px-Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_10.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7b/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_10.jpg", "datetime": "2015-05-18T16:40:41", "user": "Kadellar", "label": "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 10.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_09.JPG/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_09.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b5/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_09.JPG", "datetime": "2015-10-23T12:16:19", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 09.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/cc/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._19.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._19.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cc/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._19.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:09:20", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 19.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e0/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg/200px-Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e0/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg", "datetime": "2015-05-18T16:54:07", "user": "Kadellar", "label": "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 01.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e3/DIM201501.jpg/200px-DIM201501.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e3/DIM201501.jpg", "datetime": "2015-03-06T15:04:45", "user": "Rodelar", "label": "DIM201501.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7c/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_06.JPG/200px-Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_06.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7c/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_06.JPG", "datetime": "2015-03-07T11:31:06", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 06.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d7/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg/200px-Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d7/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg", "datetime": "2015-05-18T16:39:57", "user": "Kadellar", "label": "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 04.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/de/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_29.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_29.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/de/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_29.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:18:35", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 29.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/74/Wikima%C3%B1as_05.jpg/200px-Wikima%C3%B1as_05.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/74/Wikima%C3%B1as_05.jpg", "datetime": "2015-11-30T00:01:42", "user": "Tramullas", "label": "Wikima\u00f1as 05.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": null, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b9/Editat%C3%B3n_Art%2BFeminism_-_Club_de_las_25_Mujeres_por_%C3%81frica_Madrid_-_02.jpg", "datetime": "2015-03-08T20:34:44", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 02.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c9/WLM2014-Premios_12.jpg/200px-WLM2014-Premios_12.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c9/WLM2014-Premios_12.jpg", "datetime": "2015-01-11T17:06:37", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "WLM2014-Premios 12.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes_2.jpg/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes_2.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2d/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes_2.jpg", "datetime": "2015-09-28T21:26:29", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Fuentes 2.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5f/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_09.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_09.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5f/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_09.jpg", "datetime": "2015-04-20T20:46:13", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 09.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e5/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._06.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._06.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e5/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._06.JPG", "datetime": "2015-12-05T18:47:32", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 06.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4d/Jose_Mar%C3%ADa_Caballero_Alba_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.jpg/200px-Jose_Mar%C3%ADa_Caballero_Alba_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4d/Jose_Mar%C3%ADa_Caballero_Alba_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.jpg", "datetime": "2015-05-13T11:41:05", "user": "Lorena Rouget", "label": "Jose Mar\u00eda Caballero Alba en la Fase Final del IX CUSL.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/77/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_09.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_09.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/77/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_09.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:30:39", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 09.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/17/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_14.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_14.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/17/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_14.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:14:57", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 14.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/ff/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-4.jpg/200px-Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-4.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/ff/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-4.jpg", "datetime": "2015-12-07T22:19:44", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -4.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2e/Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015.JPG/200px-Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2e/Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015.JPG", "datetime": "2015-05-06T11:15:13", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ab/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_14.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_14.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ab/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_14.jpg", "datetime": "2015-04-20T20:49:00", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 14.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/17/Entrega_de_premios_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Entrega_de_premios_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/17/Entrega_de_premios_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "datetime": "2015-05-08T14:09:56", "user": "Lorena Rouget", "label": "Entrega de premios en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/64/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-6.jpg/200px-Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-6.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/64/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-6.jpg", "datetime": "2015-12-07T22:20:01", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -6.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/16/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_18.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_18.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/16/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_18.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:43:57", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 18.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/24/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._01.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._01.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/24/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._01.JPG", "datetime": "2015-12-05T17:21:57", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 01.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/75/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-7.jpg/200px-Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-7.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/75/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-7.jpg", "datetime": "2015-12-07T22:20:10", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -7.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/55/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_08.jpg/200px-Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_08.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/55/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_08.jpg", "datetime": "2015-10-17T17:23:39", "user": "Rodelar", "label": "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 08.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/fe/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_02.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_02.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fe/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_02.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:18:18", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 02.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d9/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_4.jpg/200px-Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_4.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d9/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_4.jpg", "datetime": "2015-03-11T09:40:42", "user": "Ruben Ortega", "label": "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 4.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/dc/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_1.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_1.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/dc/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_1.JPG", "datetime": "2015-10-23T18:53:12", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 1.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/fe/Wikimedia_connection_01.svg/200px-Wikimedia_connection_01.svg.png", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fe/Wikimedia_connection_01.svg", "datetime": "2015-09-15T12:06:19", "user": "Beaferes", "label": "Wikimedia connection 01.svg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/52/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_04.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_04.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/52/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_04.jpg", "datetime": "2015-04-20T20:39:29", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 04.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": null, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2f/Editat%C3%B3n_Art%2BFeminism_-_Club_de_las_25_Mujeres_por_%C3%81frica_Madrid_-_06.jpg", "datetime": "2015-03-08T20:35:42", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 06.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/09/Agradecimiento_editat%C3%B3n_arquitectas.png/200px-Agradecimiento_editat%C3%B3n_arquitectas.png", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/09/Agradecimiento_editat%C3%B3n_arquitectas.png", "datetime": "2015-11-02T19:49:14", "user": "B25es", "label": "Agradecimiento editat\u00f3n arquitectas.png", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/47/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_08.JPG/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_08.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/47/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_08.JPG", "datetime": "2015-10-23T12:14:20", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 08.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8f/Eulalia_P%C3%A9rez_Sede%C3%B1o_-_02.jpg/200px-Eulalia_P%C3%A9rez_Sede%C3%B1o_-_02.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8f/Eulalia_P%C3%A9rez_Sede%C3%B1o_-_02.jpg", "datetime": "2015-05-03T23:44:29", "user": "Kadellar", "label": "Eulalia P\u00e9rez Sede\u00f1o - 02.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/97/Sunday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg/200px-Sunday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/97/Sunday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:46:43", "user": "Kadellar", "label": "Sunday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 04.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4a/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_3.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_3.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4a/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_3.JPG", "datetime": "2015-10-23T18:54:21", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 3.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/40/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/40/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:31:09", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 04.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4d/Europeana_Fashion_Madrid_05.jpg/200px-Europeana_Fashion_Madrid_05.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4d/Europeana_Fashion_Madrid_05.jpg", "datetime": "2015-01-24T10:52:51", "user": "Rodelar", "label": "Europeana Fashion Madrid 05.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/68/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes_5.jpg/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes_5.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/68/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes_5.jpg", "datetime": "2015-09-28T21:26:39", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Fuentes 5.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/39/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Asamblea.jpg/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Asamblea.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/39/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Asamblea.jpg", "datetime": "2015-09-28T21:27:23", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Asamblea.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Princess_of_Asturias_awards_2015_-_Wikimedia_Espa%C3%B1a_members_in_the_Reconquista_hotel_TV_hall.JPG/200px-Princess_of_Asturias_awards_2015_-_Wikimedia_Espa%C3%B1a_members_in_the_Reconquista_hotel_TV_hall.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/29/Princess_of_Asturias_awards_2015_-_Wikimedia_Espa%C3%B1a_members_in_the_Reconquista_hotel_TV_hall.JPG", "datetime": "2015-10-25T19:16:14", "user": "PePeEfe", "label": "Princess of Asturias awards 2015 - Wikimedia Espa\u00f1a members in the Reconquista hotel TV hall.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c1/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_7.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_7.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c1/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_7.JPG", "datetime": "2015-10-30T22:53:24", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 7.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/04/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres_2.jpg/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres_2.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/04/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres_2.jpg", "datetime": "2015-09-28T21:26:51", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Licencias Libres 2.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/64/WLM2014-Premios_02.jpg/200px-WLM2014-Premios_02.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/64/WLM2014-Premios_02.jpg", "datetime": "2015-01-10T23:25:34", "user": "Rafesmar", "label": "WLM2014-Premios 02.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": null, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3a/Editat%C3%B3n_Art%2BFeminism_-_Club_de_las_25_Mujeres_por_%C3%81frica_Madrid_-_08.jpg", "datetime": "2015-03-08T20:43:49", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 08.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/63/Sawan_Jagdish_Kapai_Harpalani_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Sawan_Jagdish_Kapai_Harpalani_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/63/Sawan_Jagdish_Kapai_Harpalani_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "datetime": "2015-05-07T16:30:34", "user": "Lorena Rouget", "label": "Sawan Jagdish Kapai Harpalani en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/65/Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015._3.JPG/200px-Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015._3.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/65/Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015._3.JPG", "datetime": "2015-05-06T11:11:43", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015. 3.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/59/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_19.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_19.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/59/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_19.jpg", "datetime": "2015-04-20T20:53:43", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 19.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bb/Parador_de_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_06.JPG/200px-Parador_de_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_06.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bb/Parador_de_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_06.JPG", "datetime": "2015-05-25T12:19:00", "user": "Poco a poco", "label": "Parador de Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 06.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0c/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_24.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_24.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0c/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_24.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:18:02", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 24.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/de/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_34.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_34.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/de/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_34.JPG", "datetime": "2015-10-31T11:34:17", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 34.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/ce/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_05.JPG/200px-Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_05.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/ce/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_05.JPG", "datetime": "2015-03-07T11:30:35", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 05.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0d/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_24.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_24.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0d/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_24.JPG", "datetime": "2015-10-30T22:44:22", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 24.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f2/Europeana_Fashion_Madrid_02.jpg/200px-Europeana_Fashion_Madrid_02.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f2/Europeana_Fashion_Madrid_02.jpg", "datetime": "2015-01-24T12:59:18", "user": "Rodelar", "label": "Europeana Fashion Madrid 02.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f4/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_05.jpg/200px-Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_05.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f4/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_05.jpg", "datetime": "2015-05-18T17:08:15", "user": "Kadellar", "label": "Friday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 05.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/22/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_10.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_10.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/22/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_10.JPG", "datetime": "2015-10-30T22:52:19", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 10.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/71/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_10_cropped.JPG/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_10_cropped.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/71/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_10_cropped.JPG", "datetime": "2015-12-03T23:14:10", "user": "Abi\u00e1n", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 10 cropped.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ae/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._12.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._12.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ae/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._12.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:04:58", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 12.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f6/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_15.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_15.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f6/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_15.JPG", "datetime": "2015-10-30T22:49:43", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 15.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7b/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._16.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._16.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7b/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._16.JPG", "datetime": "2015-12-05T20:07:44", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 16.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d9/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_115913.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_115913.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d9/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_115913.jpg", "datetime": "2015-01-24T21:54:43", "user": "Barcex", "label": "Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 115913.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/96/WikiMa%C3%B1as_-_Presentaci%C3%B3n_02.JPG/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Presentaci%C3%B3n_02.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/96/WikiMa%C3%B1as_-_Presentaci%C3%B3n_02.JPG", "datetime": "2015-11-28T09:54:40", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - Presentaci\u00f3n 02.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/dc/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_18.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_18.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/dc/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_18.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:15:17", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 18.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2a/Wikima%C3%B1as_01.jpg/200px-Wikima%C3%B1as_01.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2a/Wikima%C3%B1as_01.jpg", "datetime": "2015-11-30T00:01:41", "user": "Tramullas", "label": "Wikima\u00f1as 01.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/94/WLM2014-Premios_17.jpg/200px-WLM2014-Premios_17.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/94/WLM2014-Premios_17.jpg", "datetime": "2015-01-11T17:07:24", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "WLM2014-Premios 17.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/df/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_29.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_29.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/df/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_29.JPG", "datetime": "2015-10-31T11:35:38", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 29.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f4/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_6.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_6.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f4/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_6.JPG", "datetime": "2015-10-30T22:53:45", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 6.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2e/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_35.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_35.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2e/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_35.JPG", "datetime": "2015-10-31T11:34:02", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 35.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a5/Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_03.JPG/200px-Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_03.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a5/Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_03.JPG", "datetime": "2015-03-20T14:21:41", "user": "Laura Fiorucci", "label": "Taller de edici\u00f3n en Wikipedia en UNED Palencia 03.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": null, "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/23/Editat%C3%B3n_Art%2BFeminism_-_Club_de_las_25_Mujeres_por_%C3%81frica_Madrid_-_07.jpg", "datetime": "2015-03-08T20:38:07", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 07.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d5/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres.jpg/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d5/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres.jpg", "datetime": "2015-09-28T21:26:52", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Licencias Libres.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/14/Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_5.jpg/200px-Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_5.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/14/Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_5.jpg", "datetime": "2015-03-03T16:06:29", "user": "Ruben Ortega", "label": "Charlas sobre Wikipedia en Valladolid 5.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b2/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_05.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_05.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b2/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_05.jpg", "datetime": "2015-04-20T20:40:34", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 05.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4c/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_08.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_08.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4c/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_08.jpg", "datetime": "2015-04-20T20:45:59", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 08.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/75/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_04.JPG/200px-I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_04.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/75/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_04.JPG", "datetime": "2015-05-23T07:14:06", "user": "Laura Fiorucci", "label": "I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos 04.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1e/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_01.JPG/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_01.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1e/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_01.JPG", "datetime": "2015-11-28T09:44:24", "user": "Millars", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 01.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c2/Wikima%C3%B1as_03.jpg/200px-Wikima%C3%B1as_03.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c2/Wikima%C3%B1as_03.jpg", "datetime": "2015-11-30T00:01:41", "user": "Tramullas", "label": "Wikima\u00f1as 03.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/64/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_11.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_11.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/64/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_11.JPG", "datetime": "2015-10-30T22:51:54", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 11.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_01.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_01.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bf/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_01.jpg", "datetime": "2015-01-11T15:17:34", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 01.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/32/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_12.JPG/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_12.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/32/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_12.JPG", "datetime": "2015-11-28T17:08:06", "user": "Millars", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 12.JPG", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8d/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg/200px-Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8d/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg", "datetime": "2015-05-18T16:39:36", "user": "Kadellar", "label": "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 01.jpg", "type": "foto"}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/18/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_cient%C3%ADficas_en_Wikipedia_-_Poster01.jpg/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_cient%C3%ADficas_en_Wikipedia_-_Poster01.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/18/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_cient%C3%ADficas_en_Wikipedia_-_Poster01.jpg", "datetime": "2015-04-25T14:07:14", "user": "Laura Fiorucci", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las cient\u00edficas en Wikipedia - Poster01.jpg", "type": "foto"}],
"types": {"categoria":{"label": "evento", "pluralLabel": "eventos"}},
"properties": {"fotos": {"valueType": "item"}}}
