{"items": [{"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/18/ALBERTO_MONARRI_RODRIGO_SANJUAN_%2818324534986%29.jpg/200px-ALBERTO_MONARRI_RODRIGO_SANJUAN_%2818324534986%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/18/ALBERTO_MONARRI_RODRIGO_SANJUAN_%2818324534986%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:39:58Z", "datetime": "2015:06:01 17:02:41", "user": "Harpagornis", "label": "ALBERTO MONARRI RODRIGO SANJUAN (18324534986).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/31/Albert_Ramos_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg/200px-Albert_Ramos_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/31/Albert_Ramos_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "timestamp": "2015-05-02T22:50:10Z", "datetime": "2015:05:03 00:47:36", "user": "Kadellar", "label": "Albert Ramos - Masters de Madrid 2015 - 02.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c7/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_05.jpg/200px-Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_05.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c7/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_05.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:02:22Z", "datetime": "2015:05:18 16:57:27", "user": "Kadellar", "label": "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 05.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/dc/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_05.jpg/200px-Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_05.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/dc/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_05.jpg", "timestamp": "2015-12-05T18:44:43Z", "datetime": "2015:10:17 11:51:26", "user": "Rodelar", "label": "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 05.jpg", "categories": ["Trieditat\u00f3n Glaming Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/44/Vargas_Blues_Band_-_09.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_09.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/44/Vargas_Blues_Band_-_09.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:29Z", "label": "Vargas Blues Band - 09.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:22:16", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/02/Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_04.jpg/200px-Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/02/Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_04.jpg", "timestamp": "2015-01-24T16:43:05Z", "datetime": "2015:01:24 16:56:42", "user": "Rondador", "label": "Monumento a On\u00e9simo Redondo (cerro de San Crist\u00f3bal, Valladolid) 04.jpg", "categories": ["Monument to On\u00e9simo Redondo, Valladolid - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ed/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_19.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_19.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ed/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_19.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:41Z", "datetime": "2015:01:11 15:15:24", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 19.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1c/WLM2014-Premios_05.jpg/200px-WLM2014-Premios_05.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Rafa Esteve", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1c/WLM2014-Premios_05.jpg", "timestamp": "2015-01-11T08:31:26Z", "label": "WLM2014-Premios 05.jpg", "user": "Rafesmar", "datetime": "2015:01:10 23:26:17", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/90/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_26.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_26.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/90/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_26.JPG", "timestamp": "2015-10-31T11:02:00Z", "datetime": "2015:10:31 11:39:17", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 26.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8f/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_12.jpg/200px-Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_12.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8f/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_12.jpg", "timestamp": "2015-07-02T18:14:43Z", "datetime": "2015:07:02 19:54:03", "user": "Kadellar", "label": "Lucky Dados en Madgarden Festival 2015 - 12.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/da/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_03.jpg/200px-Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/da/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_03.jpg", "timestamp": "2015-07-02T18:14:36Z", "datetime": "2015:07:02 19:46:10", "user": "Kadellar", "label": "Lucky Dados en Madgarden Festival 2015 - 03.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2a/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_03.jpg/200px-Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2a/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_03.jpg", "timestamp": "2015-07-02T17:04:42Z", "datetime": "2015:07:02 18:41:15", "user": "Kadellar", "label": "Imelda May en Madgarden Festival 2015 - 03.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/40/Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_2.jpg/200px-Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/40/Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_2.jpg", "timestamp": "2015-03-03T15:57:01Z", "datetime": "2015:03:03 16:11:01", "user": "Ruben Ortega", "label": "Charlas sobre Wikipedia en Valladolid 2.jpg", "categories": ["Wikipedia course, Biblioteca Reina Sof\u00eda de Valladolid, 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/11/WLM2014-Premios_11.jpg/200px-WLM2014-Premios_11.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/11/WLM2014-Premios_11.jpg", "timestamp": "2015-01-11T17:40:23Z", "datetime": "2015:01:11 17:06:29", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "WLM2014-Premios 11.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a3/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_17.jpg/200px-Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_17.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a3/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_17.jpg", "timestamp": "2015-07-02T18:14:46Z", "datetime": "2015:07:02 19:36:08", "user": "Kadellar", "label": "Lucky Dados en Madgarden Festival 2015 - 17.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/99/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_05.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_05.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/99/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_05.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:49:55Z", "datetime": "2015:05:18 17:39:40", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 05.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/73/Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_08.jpg/200px-Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_08.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/73/Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_08.jpg", "timestamp": "2015-05-03T10:54:10Z", "datetime": "2015:05:03 12:49:16", "user": "Kadellar", "label": "Thomaz Bellucci - Masters de Madrid 2015 - 08.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/19/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_28.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_28.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/19/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_28.JPG", "timestamp": "2015-10-31T11:02:01Z", "datetime": "2015:10:31 11:38:07", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 28.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/13/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_12.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_12.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/13/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_12.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:32Z", "datetime": "2015:01:11 15:14:38", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 12.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e6/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_05.JPG/200px-I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_05.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e6/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_05.JPG", "timestamp": "2015-05-26T16:19:14Z", "datetime": "2015:05:23 10:55:30", "user": "Rodelar", "label": "I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos 05.JPG", "categories": ["I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/19/Sergio_Dalma_7.jpg/200px-Sergio_Dalma_7.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/19/Sergio_Dalma_7.jpg", "timestamp": "2015-03-03T16:27:22Z", "datetime": "2015:03:03 16:28:00", "user": "Ruben Ortega", "label": "Sergio Dalma 7.jpg", "categories": ["Sergio Dalma, Valladolid, 2015-02-27 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8a/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_153948.jpg/200px-Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_153948.jpg", "license": "cc-by-sa-3.0", "copyright": "This work is licensed under the Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0 Unported License. To view a copy of this license, visit http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/ or send a letter to Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San Francisco, California, 94105, USA.", "artist": "Wikimedia Commons User:Barcex", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8a/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_153948.jpg", "timestamp": "2015-10-18T19:39:54Z", "datetime": "2015:10:18 15:27:52", "user": "Barcex", "label": "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 153948.jpg", "categories": ["Trieditat\u00f3n Glaming Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c0/Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_02.jpg/200px-Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c0/Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_02.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:37:16Z", "datetime": "2015:05:23 14:30:34", "user": "Kadellar", "label": "Kiko Garc\u00eda Blues Band - 02.jpg", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2a/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_13.jpg/200px-Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_13.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2a/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_13.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:29:01Z", "datetime": "2015:05:03 01:07:00", "user": "Kadellar", "label": "Andreea Mitu - Masters de Madrid 2015 - 13.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/79/Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015._2.JPG/200px-Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015._2.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/79/Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015._2.JPG", "timestamp": "2015-05-06T18:04:54Z", "datetime": "2015:05:06 11:11:36", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015. 2.JPG", "categories": ["Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ef/WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_03.JPG/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_03.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ef/WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_03.JPG", "timestamp": "2015-12-02T21:23:37Z", "datetime": "2015:11:28 10:52:25", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - Asistentes 03.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2f/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_21.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_21.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2f/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_21.JPG", "timestamp": "2015-10-30T22:16:50Z", "datetime": "2015:10:30 22:46:50", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 21.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/db/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_07.jpg/200px-Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_07.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/db/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_07.jpg", "timestamp": "2015-05-03T19:28:21Z", "datetime": "2015:05:03 21:04:37", "user": "Kadellar", "label": "Bethanie Mattek-Sands - Masters de Madrid 2015 - 07.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/95/IV%C3%81N_ARES-_%C3%81LVARO_BA%C3%91OBRE_%28PORSCHE_997_GT3_CUP_2008_%29_%2818247879955%29.jpg/200px-IV%C3%81N_ARES-_%C3%81LVARO_BA%C3%91OBRE_%28PORSCHE_997_GT3_CUP_2008_%29_%2818247879955%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/95/IV%C3%81N_ARES-_%C3%81LVARO_BA%C3%91OBRE_%28PORSCHE_997_GT3_CUP_2008_%29_%2818247879955%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:49:26Z", "datetime": "2015:05:30 01:44:43", "user": "Harpagornis", "label": "IV\u00c1N ARES- \u00c1LVARO BA\u00d1OBRE (PORSCHE 997 GT3 CUP 2008 ) (18247879955).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Sunday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg/200px-Sunday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b5/Sunday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:55:04Z", "datetime": "2015:05:18 17:46:05", "user": "Kadellar", "label": "Sunday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 01.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/85/Wishbone_Ash_2015_-_10.jpg/200px-Wishbone_Ash_2015_-_10.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/85/Wishbone_Ash_2015_-_10.jpg", "timestamp": "2015-06-24T11:03:42Z", "datetime": "2015:06:24 12:57:51", "user": "Kadellar", "label": "Wishbone Ash 2015 - 10.jpg", "categories": ["Wishbone Ash - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/94/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres_5.jpg/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres_5.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/94/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres_5.jpg", "timestamp": "2015-09-28T19:41:08Z", "datetime": "2015:09:28 21:27:18", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Licencias Libres 5.jpg", "categories": ["III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ad/Jaime_Nebrera_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Jaime_Nebrera_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ad/Jaime_Nebrera_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "timestamp": "2015-05-11T12:01:07Z", "datetime": "2015:05:08 11:48:15", "user": "Lorena Rouget", "label": "Jaime Nebrera en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6f/Sergio_Dalma_3.jpg/200px-Sergio_Dalma_3.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6f/Sergio_Dalma_3.jpg", "timestamp": "2015-03-03T16:27:17Z", "datetime": "2015:03:03 16:27:19", "user": "Ruben Ortega", "label": "Sergio Dalma 3.jpg", "categories": ["Sergio Dalma, Valladolid, 2015-02-27 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/02/WLM2014-Premios_03.jpg/200px-WLM2014-Premios_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Rafa Esteve", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/02/WLM2014-Premios_03.jpg", "timestamp": "2015-01-11T08:31:24Z", "label": "WLM2014-Premios 03.jpg", "user": "Rafesmar", "datetime": "2015:01:10 23:25:00", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/da/WLM2014-Premios_04.jpg/200px-WLM2014-Premios_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Rafa Esteve", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/da/WLM2014-Premios_04.jpg", "timestamp": "2015-01-11T08:31:25Z", "label": "WLM2014-Premios 04.jpg", "user": "Rafesmar", "datetime": "2015:01:10 23:26:57", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/12/Cristian_Ugalde.JPG/200px-Cristian_Ugalde.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/12/Cristian_Ugalde.JPG", "timestamp": "2015-04-28T09:57:53Z", "datetime": "2015:01:19 17:33:06", "user": "Juegopasivo", "label": "Cristian Ugalde.JPG", "categories": ["2015 World Men's Handball Championship - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6c/R._Blach_-_N._Cernadas_%2818346255442%29.jpg/200px-R._Blach_-_N._Cernadas_%2818346255442%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6c/R._Blach_-_N._Cernadas_%2818346255442%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T20:08:50Z", "datetime": "2015:06:01 17:01:19", "user": "INeverCry", "label": "R. Blach - N. Cernadas (18346255442).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/23/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_08.JPG/200px-Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_08.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/23/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_08.JPG", "timestamp": "2015-03-08T16:25:03Z", "datetime": "2015:03:07 12:41:09", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 08.JPG", "categories": ["Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015", "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/14/Florence_And_The_Machine_2.jpg/200px-Florence_And_The_Machine_2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/14/Florence_And_The_Machine_2.jpg", "timestamp": "2015-08-19T17:11:48Z", "label": "Florence And The Machine 2.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c2/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_16.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_16.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c2/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_16.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:38Z", "datetime": "2015:01:11 15:15:03", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 16.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9b/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9b/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:49:50Z", "datetime": "2015:05:18 17:30:54", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 02.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/dd/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_03.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/dd/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_03.jpg", "timestamp": "2015-04-20T19:05:46Z", "datetime": "2015:04:20 20:31:08", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 03.jpg", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las cient\u00edficas en Wikipedia"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6e/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_13.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_13.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6e/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_13.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:41:10Z", "datetime": "2015:12:05 20:32:10", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 13.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/38/Albert_Rivera_-_02.jpg/200px-Albert_Rivera_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/38/Albert_Rivera_-_02.jpg", "timestamp": "2015-04-08T11:31:29Z", "datetime": "2015:04:08 13:25:07", "user": "Kadellar", "label": "Albert Rivera - 02.jpg", "categories": ["Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica de Ciudadanos - Supported by Wikimedia ES"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/06/Copa_del_Rey_BSR_2015_-_1.jpg/200px-Copa_del_Rey_BSR_2015_-_1.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/06/Copa_del_Rey_BSR_2015_-_1.jpg", "timestamp": "2015-03-03T15:49:56Z", "datetime": "2015:03:03 16:15:34", "user": "Ruben Ortega", "label": "Copa del Rey BSR 2015 - 1.jpg", "categories": ["Copa del Rey BSR 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/97/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_12.jpg/200px-Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_12.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/97/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_12.jpg", "timestamp": "2015-05-03T19:28:25Z", "datetime": "2015:05:03 21:14:39", "user": "Kadellar", "label": "Bethanie Mattek-Sands - Masters de Madrid 2015 - 12.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/02/Wikivisita_a_la_Aljafer%C3%ADa_01.jpg/200px-Wikivisita_a_la_Aljafer%C3%ADa_01.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/02/Wikivisita_a_la_Aljafer%C3%ADa_01.jpg", "timestamp": "2015-12-02T21:55:08Z", "label": "Wikivisita a la Aljafer\u00eda 01.jpg", "user": "Abi\u00e1n", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ef/Padura-Coppola_Oviedo_2015.JPG/200px-Padura-Coppola_Oviedo_2015.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ef/Padura-Coppola_Oviedo_2015.JPG", "timestamp": "2015-10-31T06:47:48Z", "datetime": "2015:10:23 18:03:46", "user": "Hispalois", "label": "Padura-Coppola Oviedo 2015.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/39/C_ARAUJO_-_J.C_RODRIGUEZ_%2818164276449%29.jpg/200px-C_ARAUJO_-_J.C_RODRIGUEZ_%2818164276449%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/39/C_ARAUJO_-_J.C_RODRIGUEZ_%2818164276449%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:47:00Z", "datetime": "2015:06:01 17:01:38", "user": "Harpagornis", "label": "C ARAUJO - J.C RODRIGUEZ (18164276449).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/af/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_10.jpg/200px-Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_10.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/af/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_10.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:02:30Z", "datetime": "2015:05:18 16:57:54", "user": "Kadellar", "label": "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 10.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/20/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_20.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_20.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/20/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_20.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:41Z", "datetime": "2015:01:11 15:15:31", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 20.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/83/Albert_Ramos_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg/200px-Albert_Ramos_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/83/Albert_Ramos_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg", "timestamp": "2015-05-02T22:50:10Z", "datetime": "2015:05:03 00:48:11", "user": "Kadellar", "label": "Albert Ramos - Masters de Madrid 2015 - 03.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/33/Pablo_Neira_Ayuso_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Pablo_Neira_Ayuso_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/33/Pablo_Neira_Ayuso_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "timestamp": "2015-05-11T12:01:04Z", "datetime": "2015:05:08 14:01:08", "user": "Lorena Rouget", "label": "Pablo Neira Ayuso en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4d/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_3.jpg/200px-Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_3.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4d/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_3.jpg", "timestamp": "2015-03-11T08:55:01Z", "datetime": "2015:03:11 09:39:10", "user": "Ruben Ortega", "label": "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 3.jpg", "categories": ["Wikimarat\u00f3n Dia Internacional de la Mujer Vallladolid 2015", "Wikimarat\u00f3n Dia Internacional de la Mujer Vallladolid 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/84/ALBERTO_PARIENTE_IGNACIO_SAYANS_%2818352162135%29.jpg/200px-ALBERTO_PARIENTE_IGNACIO_SAYANS_%2818352162135%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/84/ALBERTO_PARIENTE_IGNACIO_SAYANS_%2818352162135%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:39:45Z", "datetime": "2015:06:01 17:04:51", "user": "Harpagornis", "label": "ALBERTO PARIENTE IGNACIO SAYANS (18352162135).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/16/Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_06.jpg/200px-Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_06.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/16/Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_06.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:48:04Z", "datetime": "2015:05:03 01:38:33", "user": "Kadellar", "label": "Rich\u00e8l Hogenkamp - Masters de Madrid 2015 - 06.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/28/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_07.JPG/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_07.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/28/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_07.JPG", "timestamp": "2015-12-03T11:32:28Z", "datetime": "2015:11:28 09:54:10", "user": "Millars", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 07.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/68/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_10.jpg/200px-Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_10.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/68/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_10.jpg", "timestamp": "2015-05-03T20:11:32Z", "datetime": "2015:05:03 21:36:30", "user": "Kadellar", "label": "Sloane Stephens - Masters de Madrid 2015 - 10.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/68/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_19.jpg/200px-Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_19.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/68/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_19.jpg", "timestamp": "2015-05-03T20:11:40Z", "datetime": "2015:05:03 21:40:53", "user": "Kadellar", "label": "Sloane Stephens - Masters de Madrid 2015 - 19.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/10/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_02.JPG/200px-I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_02.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "COPYRIGHT, 2011", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/10/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_02.JPG", "timestamp": "2015-05-25T10:45:36Z", "label": "I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos 02.JPG", "user": "Laura Fiorucci", "datetime": "2015:05:23 14:22:31", "categories": ["I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5b/David_G%C3%B3mez_muestra_la_portada_de_Wikipedia.JPG/200px-David_G%C3%B3mez_muestra_la_portada_de_Wikipedia.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5b/David_G%C3%B3mez_muestra_la_portada_de_Wikipedia.JPG", "timestamp": "2015-05-14T21:34:15Z", "label": "David G\u00f3mez muestra la portada de Wikipedia.JPG", "user": "Abi\u00e1n", "categories": ["Detr\u00e1s de Wikipedia - Las Noches del Conocimiento"]}, {"thumburl": null, "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6e/Blur_%2B_FIB_2015.jpg", "timestamp": "2015-07-21T10:33:25Z", "label": "Blur + FIB 2015.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ae/Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_01.jpg/200px-Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ae/Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:37:16Z", "datetime": "2015:05:23 14:31:18", "user": "Kadellar", "label": "Kiko Garc\u00eda Blues Band - 01.jpg", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1d/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_17.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_17.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1d/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_17.jpg", "timestamp": "2015-04-20T19:06:04Z", "datetime": "2015:04:20 20:50:37", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 17.jpg", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las cient\u00edficas en Wikipedia"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/07/WikiMa%C3%B1as_-_Presentaci%C3%B3n_03.JPG/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Presentaci%C3%B3n_03.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/07/WikiMa%C3%B1as_-_Presentaci%C3%B3n_03.JPG", "timestamp": "2015-12-02T21:23:35Z", "datetime": "2015:11:28 10:00:22", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - Presentaci\u00f3n 03.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/49/Duhail_Sports_Hall.JPG/200px-Duhail_Sports_Hall.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/49/Duhail_Sports_Hall.JPG", "timestamp": "2015-04-28T09:57:47Z", "datetime": "2015:01:16 14:44:47", "user": "Juegopasivo", "label": "Duhail Sports Hall.JPG", "categories": ["2015 World Men's Handball Championship - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/07/Mercado_del_Val_en_obras_7.jpg/200px-Mercado_del_Val_en_obras_7.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/07/Mercado_del_Val_en_obras_7.jpg", "timestamp": "2015-01-31T12:10:08Z", "datetime": "2015:01:30 13:46:45", "user": "Ruben Ortega", "label": "Mercado del Val en obras 7.jpg", "categories": ["Mercado del Val - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9e/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg/200px-Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9e/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg", "timestamp": "2015-05-02T19:14:32Z", "datetime": "2015:05:02 20:53:59", "user": "Kadellar", "label": "Javier Mart\u00ed - Masters de Madrid 2015 - 03.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b9/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres_4.jpg/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres_4.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b9/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres_4.jpg", "timestamp": "2015-09-28T19:41:09Z", "datetime": "2015:09:28 21:27:09", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Licencias Libres 4.jpg", "categories": ["III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/47/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_10.jpg/200px-C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_10.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/47/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_10.jpg", "timestamp": "2015-09-15T12:02:35Z", "datetime": "2015:05:18 09:58:49", "user": "Ruben Ortega", "label": "C.B.Valladolid vs C.B.Breog\u00e1n 10.jpg", "categories": ["CB Valladolid vs CB Breog\u00e1n 17-5-2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2a/Vargas_Blues_Band_-_31.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_31.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2a/Vargas_Blues_Band_-_31.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:51Z", "label": "Vargas Blues Band - 31.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 12:37:11", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c9/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_14.jpg/200px-Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_14.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c9/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_14.jpg", "timestamp": "2015-07-02T18:14:44Z", "datetime": "2015:07:02 19:57:55", "user": "Kadellar", "label": "Lucky Dados en Madgarden Festival 2015 - 14.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/3b/V%C3%ADctor_Tom%C3%A1s_-_Qatar_2015.JPG/200px-V%C3%ADctor_Tom%C3%A1s_-_Qatar_2015.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3b/V%C3%ADctor_Tom%C3%A1s_-_Qatar_2015.JPG", "timestamp": "2015-04-28T09:57:56Z", "datetime": "2015:01:19 17:35:28", "user": "Juegopasivo", "label": "V\u00edctor Tom\u00e1s - Qatar 2015.JPG", "categories": ["2015 World Men's Handball Championship - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9f/Daniel_Gonz%C3%A1lez_con_Ciudadanos_-_01.jpg/200px-Daniel_Gonz%C3%A1lez_con_Ciudadanos_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9f/Daniel_Gonz%C3%A1lez_con_Ciudadanos_-_01.jpg", "timestamp": "2015-04-08T12:28:43Z", "datetime": "2015:04:08 14:24:41", "user": "Kadellar", "label": "Daniel Gonz\u00e1lez con Ciudadanos - 01.jpg", "categories": ["Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica de Ciudadanos - Supported by Wikimedia ES"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/21/Jes%C3%BAs_Legan%C3%A9s_Combarro_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG/200px-Jes%C3%BAs_Legan%C3%A9s_Combarro_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/21/Jes%C3%BAs_Legan%C3%A9s_Combarro_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG", "timestamp": "2015-05-13T11:22:11Z", "datetime": "2015:05:13 12:47:36", "user": "Lorena Rouget", "label": "Jes\u00fas Legan\u00e9s Combarro recibe su diploma en el IX CUSL.JPG", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/62/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_07.jpg/200px-Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_07.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/62/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_07.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:02:26Z", "datetime": "2015:05:18 16:55:17", "user": "Kadellar", "label": "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 07.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d0/Monumento_de_On%C3%A9simo_Redondo_%28Valladolid%29_1.jpg/200px-Monumento_de_On%C3%A9simo_Redondo_%28Valladolid%29_1.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d0/Monumento_de_On%C3%A9simo_Redondo_%28Valladolid%29_1.jpg", "timestamp": "2015-01-31T11:58:11Z", "datetime": "2015:01:30 13:48:29", "user": "Ruben Ortega", "label": "Monumento de On\u00e9simo Redondo (Valladolid) 1.jpg", "categories": ["Monument to On\u00e9simo Redondo, Valladolid - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/67/Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_05.jpg/200px-Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_05.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/67/Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_05.jpg", "timestamp": "2015-01-24T16:43:04Z", "datetime": "2015:01:24 16:56:46", "user": "Rondador", "label": "Monumento a On\u00e9simo Redondo (cerro de San Crist\u00f3bal, Valladolid) 05.jpg", "categories": ["Monument to On\u00e9simo Redondo, Valladolid - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ac/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_144708.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_144708.jpg", "license": "cc-by-sa-3.0", "copyright": "This work is licensed under the Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0 Unported License. To view a copy of this license, visit http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/ or send a letter to Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San Francisco, California, 94105, USA.", "artist": "Wikimedia Commons User:Barcex", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_144708.jpg", "timestamp": "2015-01-24T21:10:05Z", "datetime": "2015:01:24 21:54:57", "user": "Barcex", "label": "Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 144708.jpg", "categories": ["Europeana Fashion Editathon in Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d7/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._2.jpg/200px-Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d7/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._2.jpg", "timestamp": "2015-05-06T18:04:43Z", "datetime": "2015:05:06 10:18:15", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 2.jpg", "categories": ["Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015", "Wikimedia Espa\u00f1a 2015 exposition"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f4/Exposici%C3%B3n_sobre_Wikimedia_2015_01.jpg/200px-Exposici%C3%B3n_sobre_Wikimedia_2015_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f4/Exposici%C3%B3n_sobre_Wikimedia_2015_01.jpg", "timestamp": "2015-04-18T06:18:13Z", "datetime": "2015:04:14 17:11:06", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Exposici\u00f3n sobre Wikimedia 2015 01.jpg", "categories": ["Wikimedia Espa\u00f1a 2015 exposition"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/83/Women_in_Architecture_Guggenheim_Logo-es.jpg/200px-Women_in_Architecture_Guggenheim_Logo-es.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/83/Women_in_Architecture_Guggenheim_Logo-es.jpg", "timestamp": "2015-10-15T19:51:30Z", "label": "Women in Architecture Guggenheim Logo-es.jpg", "user": "Ezarate", "categories": ["Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura UPV 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d6/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_08.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_08.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d6/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_08.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:29Z", "datetime": "2015:01:11 15:17:54", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 08.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7d/Aldo_Gordillo_M%C3%A9ndez_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Aldo_Gordillo_M%C3%A9ndez_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7d/Aldo_Gordillo_M%C3%A9ndez_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "timestamp": "2015-05-11T12:00:57Z", "datetime": "2015:05:07 13:54:15", "user": "Lorena Rouget", "label": "Aldo Gordillo M\u00e9ndez en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b7/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_18.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_18.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b7/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_18.jpg", "timestamp": "2015-04-20T19:06:06Z", "datetime": "2015:04:20 20:54:58", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 18.jpg", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las cient\u00edficas en Wikipedia"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9e/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_18.jpg/200px-Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_18.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9e/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_18.jpg", "timestamp": "2015-05-03T19:28:31Z", "datetime": "2015:05:03 21:20:19", "user": "Kadellar", "label": "Bethanie Mattek-Sands - Masters de Madrid 2015 - 18.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bb/Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg/200px-Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bb/Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg", "timestamp": "2015-05-03T10:54:00Z", "datetime": "2015:05:03 12:51:17", "user": "Kadellar", "label": "Thomaz Bellucci - Masters de Madrid 2015 - 04.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/38/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_20.jpg/200px-Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_20.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/38/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_20.jpg", "timestamp": "2015-05-03T20:11:41Z", "datetime": "2015:05:03 21:38:41", "user": "Kadellar", "label": "Sloane Stephens - Masters de Madrid 2015 - 20.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0e/ALBERTO_HEVIA_JORDI_MERCADER_%2818161244660%29.jpg/200px-ALBERTO_HEVIA_JORDI_MERCADER_%2818161244660%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0e/ALBERTO_HEVIA_JORDI_MERCADER_%2818161244660%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:41:36Z", "datetime": "2015:06:01 16:59:13", "user": "Harpagornis", "label": "ALBERTO HEVIA JORDI MERCADER (18161244660).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b0/Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_07.jpg/200px-Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_07.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b0/Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_07.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:37:20Z", "datetime": "2015:05:23 14:22:23", "user": "Kadellar", "label": "Kiko Garc\u00eda Blues Band - 07.jpg", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ef/Presentaci%C3%B3n_econ%C3%B3mica_Ciudadanos_abril_2015_-_03.jpg/200px-Presentaci%C3%B3n_econ%C3%B3mica_Ciudadanos_abril_2015_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ef/Presentaci%C3%B3n_econ%C3%B3mica_Ciudadanos_abril_2015_-_03.jpg", "timestamp": "2015-04-08T12:12:58Z", "datetime": "2015:04:08 14:08:49", "user": "Kadellar", "label": "Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica Ciudadanos abril 2015 - 03.jpg", "categories": ["Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica de Ciudadanos - Supported by Wikimedia ES"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/69/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_14.jpg/200px-Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_14.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/69/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_14.jpg", "timestamp": "2015-07-02T17:04:51Z", "datetime": "2015:07:02 00:46:36", "user": "Kadellar", "label": "Imelda May en Madgarden Festival 2015 - 14.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/72/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_08.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_08.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/72/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_08.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:50:03Z", "datetime": "2015:05:18 17:41:24", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 08.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/fd/Bandas_gaiteros_Oviedo_2015.JPG/200px-Bandas_gaiteros_Oviedo_2015.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fd/Bandas_gaiteros_Oviedo_2015.JPG", "timestamp": "2015-10-31T06:47:47Z", "datetime": "2015:10:23 10:51:12", "user": "Hispalois", "label": "Bandas gaiteros Oviedo 2015.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/64/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_05.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_05.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/64/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_05.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:26Z", "datetime": "2015:01:11 15:16:46", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 05.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7f/Wiki_Hontanares.JPG/200px-Wiki_Hontanares.JPG", "license": "GFDL", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7f/Wiki_Hontanares.JPG", "timestamp": "2013-10-26T11:43:57Z", "datetime": "2013:10:25 19:33:40", "user": "Moixentino", "label": "Wiki Hontanares.JPG", "categories": ["Colaboraci\u00f3n UPM y Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/91/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_17.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_17.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/91/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_17.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:50:30Z", "datetime": "2015:05:18 17:43:43", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 17.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/de/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_03.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_03.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/de/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_03.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:41:03Z", "datetime": "2015:12:05 20:20:09", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 03.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/10/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg/200px-Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/10/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-02T19:14:33Z", "datetime": "2015:05:02 21:01:54", "user": "Kadellar", "label": "Javier Mart\u00ed - Masters de Madrid 2015 - 01.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/14/F._Ameneiro_-_E._Vigo_%2818162021120%29.jpg/200px-F._Ameneiro_-_E._Vigo_%2818162021120%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/14/F._Ameneiro_-_E._Vigo_%2818162021120%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:41:16Z", "datetime": "2015:06:01 17:00:43", "user": "Harpagornis", "label": "F. Ameneiro - E. Vigo (18162021120).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7a/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_163646.jpg/200px-Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_163646.jpg", "license": "cc-by-sa-3.0", "copyright": "This work is licensed under the Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0 Unported License. To view a copy of this license, visit http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/ or send a letter to Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San Francisco, California, 94105, USA.", "artist": "Wikimedia Commons User:Barcex", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7a/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_163646.jpg", "timestamp": "2015-10-18T19:47:54Z", "datetime": "2015:10:18 15:27:59", "user": "Barcex", "label": "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 163646.jpg", "categories": ["Trieditat\u00f3n Glaming Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/38/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015.jpg/200px-Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/38/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015.jpg", "timestamp": "2015-05-06T18:04:44Z", "datetime": "2015:05:06 10:11:45", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015.jpg", "categories": ["Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015", "Wikimedia Espa\u00f1a 2015 exposition"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a3/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_06.jpg/200px-Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_06.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a3/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_06.jpg", "timestamp": "2015-05-18T14:50:33Z", "datetime": "2015:05:18 16:42:40", "user": "Kadellar", "label": "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 06.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/80/Hotel_de_la_Reconquista_entrega_premios_Princesa_de_Asturias_Oviedo_2015_patio_recepcion.JPG/200px-Hotel_de_la_Reconquista_entrega_premios_Princesa_de_Asturias_Oviedo_2015_patio_recepcion.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Picasa", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/80/Hotel_de_la_Reconquista_entrega_premios_Princesa_de_Asturias_Oviedo_2015_patio_recepcion.JPG", "timestamp": "2015-10-31T06:47:48Z", "label": "Hotel de la Reconquista entrega premios Princesa de Asturias Oviedo 2015 patio recepcion.JPG", "user": "Hispalois", "datetime": "2015:10:31 07:40:27", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/59/JUAN_CARLOS_AGUADO_VANESSA_VALLE_%2818163970840%29.jpg/200px-JUAN_CARLOS_AGUADO_VANESSA_VALLE_%2818163970840%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/59/JUAN_CARLOS_AGUADO_VANESSA_VALLE_%2818163970840%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:39:31Z", "datetime": "2015:06:01 17:04:02", "user": "Harpagornis", "label": "JUAN CARLOS AGUADO VANESSA VALLE (18163970840).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7d/Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_11.jpg/200px-Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_11.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7d/Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_11.jpg", "timestamp": "2015-01-24T16:43:09Z", "datetime": "2015:01:24 16:57:39", "user": "Rondador", "label": "Monumento a On\u00e9simo Redondo (cerro de San Crist\u00f3bal, Valladolid) 11.jpg", "categories": ["Monument to On\u00e9simo Redondo, Valladolid - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2f/MG_8540_BatisteSafontRocafot2.jpg/200px-MG_8540_BatisteSafontRocafot2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2f/MG_8540_BatisteSafontRocafot2.jpg", "timestamp": "2015-07-21T10:33:29Z", "label": "MG 8540 BatisteSafontRocafot2.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/96/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_23.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_23.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/96/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_23.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:44Z", "datetime": "2015:01:11 15:18:28", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 23.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/65/WikiMa%C3%B1as_-_Mar%C3%ADa_y_Gloria_01.jpg/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Mar%C3%ADa_y_Gloria_01.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/65/WikiMa%C3%B1as_-_Mar%C3%ADa_y_Gloria_01.jpg", "timestamp": "2015-12-02T21:55:09Z", "label": "WikiMa\u00f1as - Mar\u00eda y Gloria 01.jpg", "user": "Abi\u00e1n", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/da/Wales-Tretikov-Lled%C3%B3_Oviedo_2015.JPG/200px-Wales-Tretikov-Lled%C3%B3_Oviedo_2015.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/da/Wales-Tretikov-Lled%C3%B3_Oviedo_2015.JPG", "timestamp": "2015-10-31T06:47:49Z", "datetime": "2015:10:23 18:03:06", "user": "Hispalois", "label": "Wales-Tretikov-Lled\u00f3 Oviedo 2015.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/ca/Europeana_Fashion_Madrid_04.jpg/200px-Europeana_Fashion_Madrid_04.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/ca/Europeana_Fashion_Madrid_04.jpg", "timestamp": "2015-04-04T17:37:22Z", "datetime": "2015:01:24 10:46:15", "user": "Rodelar", "label": "Europeana Fashion Madrid 04.jpg", "categories": ["Europeana Fashion Editathon in Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e2/Vargas_Blues_Band_-_14.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_14.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e2/Vargas_Blues_Band_-_14.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:35Z", "label": "Vargas Blues Band - 14.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 12:38:39", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/42/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_01.jpg/200px-Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_01.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/42/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_01.jpg", "timestamp": "2015-11-07T16:53:20Z", "datetime": "2015:10:17 10:58:10", "user": "Rodelar", "label": "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 01.jpg", "categories": ["Trieditat\u00f3n Glaming Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/ca/Yayo_C%C3%A1ceres_-_Ron_Lal%C3%A1_-_01.jpg/200px-Yayo_C%C3%A1ceres_-_Ron_Lal%C3%A1_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/ca/Yayo_C%C3%A1ceres_-_Ron_Lal%C3%A1_-_01.jpg", "timestamp": "2015-01-03T19:02:58Z", "datetime": "2015:01:03 19:42:06", "user": "Kadellar", "label": "Yayo C\u00e1ceres - Ron Lal\u00e1 - 01.jpg", "categories": ["Ron Lal\u00e1 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c2/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._14.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._14.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c2/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._14.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:34:17Z", "datetime": "2015:12:05 20:05:31", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 14.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4b/M%C3%B3nica_Naranjo_6.jpg/200px-M%C3%B3nica_Naranjo_6.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4b/M%C3%B3nica_Naranjo_6.jpg", "timestamp": "2015-03-03T16:37:11Z", "datetime": "2015:03:03 16:21:40", "user": "Ruben Ortega", "label": "M\u00f3nica Naranjo 6.jpg", "categories": ["M\u00f3nica Naranjo, Valladolid, 2015-02-28 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d7/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_18.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_18.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d7/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_18.JPG", "timestamp": "2015-10-30T22:16:48Z", "datetime": "2015:10:30 22:48:13", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 18.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4d/THE_PRODIGY_Guitarra.jpg/200px-THE_PRODIGY_Guitarra.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4d/THE_PRODIGY_Guitarra.jpg", "timestamp": "2015-07-21T10:33:33Z", "label": "THE PRODIGY Guitarra.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bd/Vargas_Blues_Band_-_20.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_20.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bd/Vargas_Blues_Band_-_20.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:41Z", "label": "Vargas Blues Band - 20.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:11:41", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4b/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg/200px-Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4b/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:28:18Z", "datetime": "2015:05:03 01:20:24", "user": "Kadellar", "label": "Andreea Mitu - Masters de Madrid 2015 - 04.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9e/MG_7635_BatisteSafontRocafot2.jpg/200px-MG_7635_BatisteSafontRocafot2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9e/MG_7635_BatisteSafontRocafot2.jpg", "timestamp": "2015-07-21T10:33:40Z", "label": "MG 7635 BatisteSafontRocafot2.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ef/Sawan_Jagdish_Kapai_Harpalani_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG/200px-Sawan_Jagdish_Kapai_Harpalani_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ef/Sawan_Jagdish_Kapai_Harpalani_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG", "timestamp": "2015-05-13T11:22:10Z", "datetime": "2015:05:13 12:43:17", "user": "Lorena Rouget", "label": "Sawan Jagdish Kapai Harpalani recibe su diploma en el IX CUSL.JPG", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/fc/Albert_Ramos_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg/200px-Albert_Ramos_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fc/Albert_Ramos_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg", "timestamp": "2015-05-02T22:50:16Z", "datetime": "2015:05:03 00:46:03", "user": "Kadellar", "label": "Albert Ramos - Masters de Madrid 2015 - 04.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0a/Vargas_Blues_Band_-_10.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_10.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0a/Vargas_Blues_Band_-_10.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:31Z", "label": "Vargas Blues Band - 10.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:20:39", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ac/PEDRO_BURGO_MARCOS_BURGO_%2818165072229%29.jpg/200px-PEDRO_BURGO_MARCOS_BURGO_%2818165072229%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/PEDRO_BURGO_MARCOS_BURGO_%2818165072229%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:39:50Z", "datetime": "2015:06:01 17:03:12", "user": "Harpagornis", "label": "PEDRO BURGO MARCOS BURGO (18165072229).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/04/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_12.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_12.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/04/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_12.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:41:09Z", "datetime": "2015:12:05 20:32:05", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 12.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": null, "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0a/Editat%C3%B3n_Art%2BFeminism_-_Club_de_las_25_Mujeres_por_%C3%81frica_Madrid_-_04.jpg", "timestamp": "2015-03-08T20:20:13Z", "datetime": "2015:03:08 20:33:53", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 04.jpg", "categories": ["ArtAndFeminism 2015/Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c2/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_11.JPG/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_11.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c2/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_11.JPG", "timestamp": "2015-12-03T11:32:29Z", "datetime": "2015:11:28 13:56:49", "user": "Millars", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 11.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/01/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_02.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/01/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_02.jpg", "timestamp": "2015-04-20T19:05:46Z", "datetime": "2015:04:20 20:30:42", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 02.jpg", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las cient\u00edficas en Wikipedia"]}, {"thumburl": null, "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/81/Editat%C3%B3n_Art%2BFeminism_-_Club_de_las_25_Mujeres_por_%C3%81frica_Madrid_-_01.jpg", "timestamp": "2015-03-08T20:20:09Z", "datetime": "2015:03:08 20:38:57", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 01.jpg", "categories": ["ArtAndFeminism 2015/Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bd/Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_05.jpg/200px-Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_05.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bd/Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_05.jpg", "timestamp": "2015-05-02T22:40:14Z", "datetime": "2015:05:03 00:33:38", "user": "Kadellar", "label": "Daniel Gimeno-Traver - Masters de Madrid 2015 - 05.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a6/Diego_Com%C3%ADn_con_Ciudadanos_-_01.jpg/200px-Diego_Com%C3%ADn_con_Ciudadanos_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a6/Diego_Com%C3%ADn_con_Ciudadanos_-_01.jpg", "timestamp": "2015-04-08T12:20:45Z", "datetime": "2015:04:08 14:18:10", "user": "Kadellar", "label": "Diego Com\u00edn con Ciudadanos - 01.jpg", "categories": ["Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica de Ciudadanos - Supported by Wikimedia ES"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/99/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_02.jpg/200px-Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_02.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/99/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_02.jpg", "timestamp": "2015-11-07T16:53:20Z", "datetime": "2015:10:17 10:58:39", "user": "Rodelar", "label": "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 02.jpg", "categories": ["Trieditat\u00f3n Glaming Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ea/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_11.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_11.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ea/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_11.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:50:15Z", "datetime": "2015:05:18 17:43:14", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 11.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/fa/Vargas_Blues_Band_-_47.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_47.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fa/Vargas_Blues_Band_-_47.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:10:07Z", "label": "Vargas Blues Band - 47.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:43:54", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ea/C%C3%A9sar_P%C3%A9rez_Gellida_1.jpg/200px-C%C3%A9sar_P%C3%A9rez_Gellida_1.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ea/C%C3%A9sar_P%C3%A9rez_Gellida_1.jpg", "timestamp": "2015-05-05T16:34:48Z", "datetime": "2015:05:05 18:31:49", "user": "Ruben Ortega", "label": "C\u00e9sar P\u00e9rez Gellida 1.jpg", "categories": ["C\u00e9sar P\u00e9rez Gellida - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/33/Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_4.jpg/200px-Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_4.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/33/Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_4.jpg", "timestamp": "2015-03-03T15:57:03Z", "datetime": "2015:03:03 16:08:20", "user": "Ruben Ortega", "label": "Charlas sobre Wikipedia en Valladolid 4.jpg", "categories": ["Wikipedia course, Biblioteca Reina Sof\u00eda de Valladolid, 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a9/Princess_of_Asturias_awards_2015_-_Guests_in_the_Reconquista_hotel_TV_hall.JPG/200px-Princess_of_Asturias_awards_2015_-_Guests_in_the_Reconquista_hotel_TV_hall.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Picasa", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a9/Princess_of_Asturias_awards_2015_-_Guests_in_the_Reconquista_hotel_TV_hall.JPG", "timestamp": "2015-10-25T18:27:49Z", "label": "Princess of Asturias awards 2015 - Guests in the Reconquista hotel TV hall.JPG", "user": "PePeEfe", "datetime": "2015:10:25 19:20:42", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1f/Mercado_del_Val_en_obras_8.jpg/200px-Mercado_del_Val_en_obras_8.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1f/Mercado_del_Val_en_obras_8.jpg", "timestamp": "2015-01-31T12:10:10Z", "datetime": "2015:01:30 13:40:04", "user": "Ruben Ortega", "label": "Mercado del Val en obras 8.jpg", "categories": ["Mercado del Val - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/11/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_05.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_05.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/11/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_05.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:41:04Z", "datetime": "2015:12:05 20:23:59", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 05.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/07/Wishbone_Ash_2015_-_06.jpg/200px-Wishbone_Ash_2015_-_06.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/07/Wishbone_Ash_2015_-_06.jpg", "timestamp": "2015-06-24T11:03:39Z", "datetime": "2015:06:24 12:57:36", "user": "Kadellar", "label": "Wishbone Ash 2015 - 06.jpg", "categories": ["Wishbone Ash - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c7/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_5.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_5.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c7/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_5.JPG", "timestamp": "2015-10-30T22:16:42Z", "datetime": "2015:10:30 22:54:04", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 5.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/72/Vargas_Blues_Band_-_41.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_41.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/72/Vargas_Blues_Band_-_41.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:10:01Z", "label": "Vargas Blues Band - 41.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:09:16", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e4/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._21.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._21.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e4/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._21.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:34:22Z", "datetime": "2015:12:05 20:14:22", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 21.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8e/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_5.jpg/200px-C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_5.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8e/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_5.jpg", "timestamp": "2015-09-15T12:02:31Z", "datetime": "2015:05:18 09:58:25", "user": "Ruben Ortega", "label": "C.B.Valladolid vs C.B.Breog\u00e1n 5.jpg", "categories": ["CB Valladolid vs CB Breog\u00e1n 17-5-2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6f/ALVARO_MU%C3%91IZ_MIGUEL_VILAS_%2818353844171%29.jpg/200px-ALVARO_MU%C3%91IZ_MIGUEL_VILAS_%2818353844171%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6f/ALVARO_MU%C3%91IZ_MIGUEL_VILAS_%2818353844171%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:39:05Z", "datetime": "2015:06:01 17:05:13", "user": "Harpagornis", "label": "ALVARO MU\u00d1IZ MIGUEL VILAS (18353844171).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6f/Albert_Rivera_-_03.jpg/200px-Albert_Rivera_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6f/Albert_Rivera_-_03.jpg", "timestamp": "2015-04-08T11:31:29Z", "datetime": "2015:04:08 13:23:23", "user": "Kadellar", "label": "Albert Rivera - 03.jpg", "categories": ["Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica de Ciudadanos - Supported by Wikimedia ES"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d7/Copa_del_Rey_BSR_2015_-_8.jpg/200px-Copa_del_Rey_BSR_2015_-_8.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d7/Copa_del_Rey_BSR_2015_-_8.jpg", "timestamp": "2015-03-03T15:50:01Z", "datetime": "2015:03:03 16:14:33", "user": "Ruben Ortega", "label": "Copa del Rey BSR 2015 - 8.jpg", "categories": ["Copa del Rey BSR 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/45/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._8.JPG/200px-Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._8.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/45/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._8.JPG", "timestamp": "2015-05-06T18:04:53Z", "datetime": "2015:05:06 09:50:27", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 8.JPG", "categories": ["Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015", "Wikimedia Espa\u00f1a 2015 exposition"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8e/CRISTIAN_GARCIA_REBECA_LISO_%2818351361625%29.jpg/200px-CRISTIAN_GARCIA_REBECA_LISO_%2818351361625%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8e/CRISTIAN_GARCIA_REBECA_LISO_%2818351361625%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:40:19Z", "datetime": "2015:06:01 17:03:23", "user": "Harpagornis", "label": "CRISTIAN GARCIA REBECA LISO (18351361625).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/97/M%C3%B3nica_Naranjo_1.jpg/200px-M%C3%B3nica_Naranjo_1.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/97/M%C3%B3nica_Naranjo_1.jpg", "timestamp": "2015-03-03T16:37:07Z", "datetime": "2015:03:03 16:26:12", "user": "Ruben Ortega", "label": "M\u00f3nica Naranjo 1.jpg", "categories": ["M\u00f3nica Naranjo, Valladolid, 2015-02-28 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0d/WikiMa%C3%B1as_-_Mar%C3%ADa_y_Gloria_02.JPG/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Mar%C3%ADa_y_Gloria_02.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0d/WikiMa%C3%B1as_-_Mar%C3%ADa_y_Gloria_02.JPG", "timestamp": "2015-12-02T23:06:17Z", "datetime": "2015:11:28 09:38:50", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - Mar\u00eda y Gloria 02.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/ba/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_12.jpg/200px-Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_12.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/ba/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_12.jpg", "timestamp": "2015-07-02T17:04:48Z", "datetime": "2015:07:02 00:40:54", "user": "Kadellar", "label": "Imelda May en Madgarden Festival 2015 - 12.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f0/Wishbone_Ash_2015_-_01.jpg/200px-Wishbone_Ash_2015_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f0/Wishbone_Ash_2015_-_01.jpg", "timestamp": "2015-06-24T11:03:37Z", "datetime": "2015:06:24 12:56:59", "user": "Kadellar", "label": "Wishbone Ash 2015 - 01.jpg", "categories": ["Wishbone Ash - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0a/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_01.jpg/200px-Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0a/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_01.jpg", "timestamp": "2015-07-02T18:14:36Z", "datetime": "2015:07:02 19:43:42", "user": "Kadellar", "label": "Lucky Dados en Madgarden Festival 2015 - 01.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7a/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_07.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_07.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7a/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_07.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:49:59Z", "datetime": "2015:05:18 17:40:38", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 07.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e2/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_4.jpg/200px-C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_4.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e2/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_4.jpg", "timestamp": "2015-09-15T12:02:29Z", "datetime": "2015:05:18 09:58:21", "user": "Ruben Ortega", "label": "C.B.Valladolid vs C.B.Breog\u00e1n 4.jpg", "categories": ["CB Valladolid vs CB Breog\u00e1n 17-5-2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9d/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg/200px-Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9d/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:28:01Z", "datetime": "2015:05:03 01:05:41", "user": "Kadellar", "label": "Andreea Mitu - Masters de Madrid 2015 - 01.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9b/M%C3%B3nica_Naranjo_4.jpg/200px-M%C3%B3nica_Naranjo_4.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9b/M%C3%B3nica_Naranjo_4.jpg", "timestamp": "2015-03-03T16:37:09Z", "datetime": "2015:03:03 16:22:40", "user": "Ruben Ortega", "label": "M\u00f3nica Naranjo 4.jpg", "categories": ["M\u00f3nica Naranjo, Valladolid, 2015-02-28 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg/200px-Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/29/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg", "timestamp": "2015-05-03T19:28:18Z", "datetime": "2015:05:03 21:18:13", "user": "Kadellar", "label": "Bethanie Mattek-Sands - Masters de Madrid 2015 - 04.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a4/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_115829.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_115829.jpg", "license": "cc-by-sa-3.0", "copyright": "This work is licensed under the Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0 Unported License. To view a copy of this license, visit http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/ or send a letter to Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San Francisco, California, 94105, USA.", "artist": "Wikimedia Commons User:Barcex", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a4/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_115829.jpg", "timestamp": "2015-01-24T21:07:21Z", "datetime": "2015:01:24 21:54:32", "user": "Barcex", "label": "Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 115829.jpg", "categories": ["Europeana Fashion Editathon in Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0b/El_sabor_de_la_derrota_%2818166529269%29.jpg/200px-El_sabor_de_la_derrota_%2818166529269%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0b/El_sabor_de_la_derrota_%2818166529269%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:39:19Z", "datetime": "2015:06:01 17:05:55", "user": "Harpagornis", "label": "El sabor de la derrota (18166529269).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/db/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_01.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_01.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/db/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_01.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:41:03Z", "datetime": "2015:12:05 20:18:12", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 01.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/78/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_05.jpg/200px-Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_05.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/78/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_05.jpg", "timestamp": "2015-05-03T19:28:18Z", "datetime": "2015:05:03 21:19:12", "user": "Kadellar", "label": "Bethanie Mattek-Sands - Masters de Madrid 2015 - 05.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/91/Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_14.jpg/200px-Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_14.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/91/Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_14.jpg", "timestamp": "2015-01-24T16:43:11Z", "datetime": "2015:01:24 16:57:32", "user": "Rondador", "label": "Monumento a On\u00e9simo Redondo (cerro de San Crist\u00f3bal, Valladolid) 14.jpg", "categories": ["Monument to On\u00e9simo Redondo, Valladolid - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f4/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_15.jpg/200px-C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_15.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f4/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_15.jpg", "timestamp": "2015-09-15T12:02:37Z", "datetime": "2015:05:18 09:59:37", "user": "Ruben Ortega", "label": "C.B.Valladolid vs C.B.Breog\u00e1n 15.jpg", "categories": ["CB Valladolid vs CB Breog\u00e1n 17-5-2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a0/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-1.jpg/200px-Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-1.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a0/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-1.jpg", "timestamp": "2015-12-07T21:33:12Z", "datetime": "2015:12:07 22:22:27", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -1.jpg", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/86/IAGO_CAAMA%C3%91O_ALBERTO_RODRIGUEZ_%2818351656085%29.jpg/200px-IAGO_CAAMA%C3%91O_ALBERTO_RODRIGUEZ_%2818351656085%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/86/IAGO_CAAMA%C3%91O_ALBERTO_RODRIGUEZ_%2818351656085%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:39:24Z", "datetime": "2015:06:01 17:03:56", "user": "Harpagornis", "label": "IAGO CAAMA\u00d1O ALBERTO RODRIGUEZ (18351656085).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f9/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_16.jpg/200px-Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_16.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f9/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_16.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:29:13Z", "datetime": "2015:05:03 01:09:12", "user": "Kadellar", "label": "Andreea Mitu - Masters de Madrid 2015 - 16.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/13/D._Mui%C3%B1os_-_A._Mui%C3%B1os_%28PEUGEOT_106_RALLYE_S20_%29_%2817628255453%29.jpg/200px-D._Mui%C3%B1os_-_A._Mui%C3%B1os_%28PEUGEOT_106_RALLYE_S20_%29_%2817628255453%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/13/D._Mui%C3%B1os_-_A._Mui%C3%B1os_%28PEUGEOT_106_RALLYE_S20_%29_%2817628255453%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:48:50Z", "datetime": "2015:05:30 01:47:15", "user": "Harpagornis", "label": "D. Mui\u00f1os - A. Mui\u00f1os (PEUGEOT 106 RALLYE S20 ) (17628255453).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6d/Fib_music_2015.jpg/200px-Fib_music_2015.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6d/Fib_music_2015.jpg", "timestamp": "2015-07-21T10:33:26Z", "label": "Fib music 2015.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/07/Vargas_Blues_Band_-_28.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_28.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/07/Vargas_Blues_Band_-_28.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:48Z", "label": "Vargas Blues Band - 28.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 12:49:08", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/18/Albert_Rivera_-_05.jpg/200px-Albert_Rivera_-_05.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/18/Albert_Rivera_-_05.jpg", "timestamp": "2015-04-08T11:31:33Z", "datetime": "2015:04:08 13:25:38", "user": "Kadellar", "label": "Albert Rivera - 05.jpg", "categories": ["Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica de Ciudadanos - Supported by Wikimedia ES"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/fd/Wikima%C3%B1as_02.jpg/200px-Wikima%C3%B1as_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fd/Wikima%C3%B1as_02.jpg", "timestamp": "2015-11-30T00:01:41Z", "label": "Wikima\u00f1as 02.jpg", "user": "Tramullas", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0f/Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_01.JPG/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_01.JPG", "copyright": "CC-BY-SA 4.0", "artist": "Diego Delso", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0f/Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_01.JPG", "timestamp": "2015-05-25T10:44:33Z", "datetime": "2015:05:25 12:18:37", "user": "Poco a poco", "label": "Ceremonia de entrega de premios de WLM Espa\u00f1a, Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 01.JPG", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/24/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._17.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._17.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/24/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._17.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:34:20Z", "datetime": "2015:12:05 20:08:35", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 17.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/76/Melendi_2.jpg/200px-Melendi_2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/76/Melendi_2.jpg", "timestamp": "2015-05-05T16:27:04Z", "datetime": "2015:05:05 17:09:41", "user": "Ruben Ortega", "label": "Melendi 2.jpg", "categories": ["Melendi - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4f/WikiMa%C3%B1as_-_Trabajando.JPG/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Trabajando.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4f/WikiMa%C3%B1as_-_Trabajando.JPG", "timestamp": "2015-12-02T21:23:38Z", "datetime": "2015:11:28 10:56:37", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - Trabajando.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/03/WikiMa%C3%B1as_-_Infoboxer.JPG/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Infoboxer.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/03/WikiMa%C3%B1as_-_Infoboxer.JPG", "timestamp": "2015-12-02T21:23:35Z", "datetime": "2015:11:28 10:47:24", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - Infoboxer.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/55/JONATHAN_PEREZ_RENE_RUA_%2818324869666%29.jpg/200px-JONATHAN_PEREZ_RENE_RUA_%2818324869666%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/55/JONATHAN_PEREZ_RENE_RUA_%2818324869666%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:39:46Z", "datetime": "2015:06:01 17:03:18", "user": "Harpagornis", "label": "JONATHAN PEREZ RENE RUA (18324869666).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1b/Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_10.jpg/200px-Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_10.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1b/Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_10.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:37:23Z", "datetime": "2015:05:23 14:21:56", "user": "Kadellar", "label": "Kiko Garc\u00eda Blues Band - 10.jpg", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/19/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._11.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._11.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/19/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._11.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:34:16Z", "datetime": "2015:12:05 20:04:48", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 11.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f8/Salida_shakedown_%2818227728882%29.jpg/200px-Salida_shakedown_%2818227728882%29.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f8/Salida_shakedown_%2818227728882%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:56:37Z", "datetime": "2015:05:29 15:25:23", "user": "Harpagornis", "label": "Salida shakedown (18227728882).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5f/Wikivisita_a_la_Aljafer%C3%ADa_03.jpg/200px-Wikivisita_a_la_Aljafer%C3%ADa_03.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5f/Wikivisita_a_la_Aljafer%C3%ADa_03.jpg", "timestamp": "2015-12-02T21:55:09Z", "label": "Wikivisita a la Aljafer\u00eda 03.jpg", "user": "Abi\u00e1n", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/86/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_06.JPG/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_06.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/86/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_06.JPG", "timestamp": "2015-12-03T11:32:27Z", "datetime": "2015:11:28 09:53:58", "user": "Millars", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 06.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2f/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres_3.jpg/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres_3.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2f/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres_3.jpg", "timestamp": "2015-09-28T19:41:06Z", "datetime": "2015:09:28 21:27:04", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Licencias Libres 3.jpg", "categories": ["III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1a/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_20.jpg/200px-Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_20.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1a/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_20.jpg", "timestamp": "2015-07-02T17:04:55Z", "datetime": "2015:07:02 00:45:14", "user": "Kadellar", "label": "Imelda May en Madgarden Festival 2015 - 20.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/3b/Sunday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg/200px-Sunday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3b/Sunday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:55:04Z", "datetime": "2015:05:18 17:45:33", "user": "Kadellar", "label": "Sunday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 02.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6f/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_21.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_21.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6f/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_21.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:42Z", "datetime": "2015:01:11 15:17:48", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 21.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/41/Vetusta_Morla.jpg/200px-Vetusta_Morla.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/41/Vetusta_Morla.jpg", "timestamp": "2015-07-21T10:33:27Z", "label": "Vetusta Morla.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a0/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_18.jpg/200px-Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_18.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a0/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_18.jpg", "timestamp": "2015-05-03T20:11:40Z", "datetime": "2015:05:03 21:40:22", "user": "Kadellar", "label": "Sloane Stephens - Masters de Madrid 2015 - 18.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/19/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_30.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_30.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/19/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_30.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:52Z", "datetime": "2015:01:11 15:19:18", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 30.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d9/Europeana_Fashion_Madrid_01.jpg/200px-Europeana_Fashion_Madrid_01.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d9/Europeana_Fashion_Madrid_01.jpg", "timestamp": "2015-04-04T17:37:20Z", "datetime": "2015:01:24 11:02:43", "user": "Rodelar", "label": "Europeana Fashion Madrid 01.jpg", "categories": ["Europeana Fashion Editathon in Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/83/Diego_Com%C3%ADn_con_Ciudadanos_-_02.jpg/200px-Diego_Com%C3%ADn_con_Ciudadanos_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/83/Diego_Com%C3%ADn_con_Ciudadanos_-_02.jpg", "timestamp": "2015-04-08T12:20:44Z", "datetime": "2015:04:08 14:17:01", "user": "Kadellar", "label": "Diego Com\u00edn con Ciudadanos - 02.jpg", "categories": ["Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica de Ciudadanos - Supported by Wikimedia ES"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/45/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_visita_al_Museo_Arqueol%C3%B3gico_Nacional.JPG/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_visita_al_Museo_Arqueol%C3%B3gico_Nacional.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Picasa", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/45/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_visita_al_Museo_Arqueol%C3%B3gico_Nacional.JPG", "timestamp": "2015-09-28T12:26:42Z", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - visita al Museo Arqueol\u00f3gico Nacional.JPG", "user": "PePeEfe", "datetime": "2015:09:28 14:22:44", "categories": ["III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b1/Alejandro_Gil_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Alejandro_Gil_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b1/Alejandro_Gil_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "timestamp": "2015-05-11T12:01:00Z", "datetime": "2015:05:07 10:29:43", "user": "Lorena Rouget", "label": "Alejandro Gil en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/3d/IVAN_ARES_ALVARO_BA%C3%91OBRE_%2817730560423%29.jpg/200px-IVAN_ARES_ALVARO_BA%C3%91OBRE_%2817730560423%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3d/IVAN_ARES_ALVARO_BA%C3%91OBRE_%2817730560423%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:39:50Z", "datetime": "2015:06:01 17:03:05", "user": "Harpagornis", "label": "IVAN ARES ALVARO BA\u00d1OBRE (17730560423).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/10/SERGIO_VALLEJO_DIEGO_VALLEJO_%2818324708816%29.jpg/200px-SERGIO_VALLEJO_DIEGO_VALLEJO_%2818324708816%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/10/SERGIO_VALLEJO_DIEGO_VALLEJO_%2818324708816%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:40:49Z", "datetime": "2015:06:01 17:02:59", "user": "Harpagornis", "label": "SERGIO VALLEJO DIEGO VALLEJO (18324708816).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/92/Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg/200px-Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/92/Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg", "timestamp": "2015-05-02T22:40:08Z", "datetime": "2015:05:03 00:30:21", "user": "Kadellar", "label": "Daniel Gimeno-Traver - Masters de Madrid 2015 - 03.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5b/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_12.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_12.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5b/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_12.jpg", "timestamp": "2015-04-20T19:05:57Z", "datetime": "2015:04:20 20:47:16", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 12.jpg", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las cient\u00edficas en Wikipedia"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/89/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_05.jpg/200px-Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_05.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/89/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_05.jpg", "timestamp": "2015-07-02T17:04:44Z", "datetime": "2015:07:02 18:47:55", "user": "Kadellar", "label": "Imelda May en Madgarden Festival 2015 - 05.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bb/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_07.jpg/200px-Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_07.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bb/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_07.jpg", "timestamp": "2015-05-03T20:11:30Z", "datetime": "2015:05:03 21:39:39", "user": "Kadellar", "label": "Sloane Stephens - Masters de Madrid 2015 - 07.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/05/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_10.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_10.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/05/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_10.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:41:09Z", "datetime": "2015:12:05 20:30:44", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 10.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/ca/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_13.jpg/200px-Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_13.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/ca/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_13.jpg", "timestamp": "2015-05-03T19:28:27Z", "datetime": "2015:05:03 21:15:03", "user": "Kadellar", "label": "Bethanie Mattek-Sands - Masters de Madrid 2015 - 13.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": null, "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cd/Editat%C3%B3n_Art%2BFeminism_Club_de_las_25_Mujeres_por_%C3%81frica_Madrid_-_10.jpg", "timestamp": "2015-03-08T20:13:15Z", "datetime": "2015:03:08 20:47:45", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Art+Feminism Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 10.jpg", "categories": ["ArtAndFeminism 2015/Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6c/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_14.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_14.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6c/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_14.JPG", "timestamp": "2015-10-30T22:16:46Z", "datetime": "2015:10:30 22:50:19", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 14.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8a/SANTIAGO_MARTINEZ_PABLO_PEREZ_%2818350720315%29.jpg/200px-SANTIAGO_MARTINEZ_PABLO_PEREZ_%2818350720315%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8a/SANTIAGO_MARTINEZ_PABLO_PEREZ_%2818350720315%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:40:04Z", "datetime": "2015:06:01 17:02:13", "user": "Harpagornis", "label": "SANTIAGO MARTINEZ PABLO PEREZ (18350720315).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f1/Vargas_Blues_Band_-_15.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_15.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f1/Vargas_Blues_Band_-_15.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:36Z", "label": "Vargas Blues Band - 15.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:04:12", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d3/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_11.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_11.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d3/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_11.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:41:09Z", "datetime": "2015:12:05 20:31:35", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 11.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/91/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/91/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-18T13:00:20Z", "datetime": "2015:05:18 14:53:02", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 01.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/22/WLM2014-Premios_09.jpg/200px-WLM2014-Premios_09.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Rafa Esteve", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/22/WLM2014-Premios_09.jpg", "timestamp": "2015-01-11T08:31:28Z", "label": "WLM2014-Premios 09.jpg", "user": "Rafesmar", "datetime": "2015:01:10 23:28:48", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/01/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_27.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_27.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/01/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_27.JPG", "timestamp": "2015-10-31T11:02:00Z", "datetime": "2015:10:31 11:39:02", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 27.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Luis_Garicano_-_02.jpg/200px-Luis_Garicano_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bf/Luis_Garicano_-_02.jpg", "timestamp": "2015-04-08T11:57:47Z", "datetime": "2015:04:08 13:49:22", "user": "Kadellar", "label": "Luis Garicano - 02.jpg", "categories": ["Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica de Ciudadanos - Supported by Wikimedia ES"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7d/Vargas_Blues_Band_-_16.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_16.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7d/Vargas_Blues_Band_-_16.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:37Z", "label": "Vargas Blues Band - 16.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 12:58:53", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f6/Jose_Mar%C3%ADa_Caballero_Alba_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG/200px-Jose_Mar%C3%ADa_Caballero_Alba_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f6/Jose_Mar%C3%ADa_Caballero_Alba_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG", "timestamp": "2015-05-13T11:22:07Z", "datetime": "2015:05:13 12:35:17", "user": "Lorena Rouget", "label": "Jose Mar\u00eda Caballero Alba recibe su diploma en el IX CUSL.JPG", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9d/Miha_%C5%BDvi%C5%BEej.JPG/200px-Miha_%C5%BDvi%C5%BEej.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9d/Miha_%C5%BDvi%C5%BEej.JPG", "timestamp": "2015-04-28T09:57:48Z", "datetime": "2015:01:23 17:40:40", "user": "Juegopasivo", "label": "Miha \u017dvi\u017eej.JPG", "categories": ["2015 World Men's Handball Championship - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0b/IAGO_CAAMA%C3%91O_-_PORSCHE_997_GT3_CUP_2008_%2818060412348%29.jpg/200px-IAGO_CAAMA%C3%91O_-_PORSCHE_997_GT3_CUP_2008_%2818060412348%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0b/IAGO_CAAMA%C3%91O_-_PORSCHE_997_GT3_CUP_2008_%2818060412348%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:49:16Z", "datetime": "2015:05:30 01:45:33", "user": "Harpagornis", "label": "IAGO CAAMA\u00d1O - PORSCHE 997 GT3 CUP 2008 (18060412348).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/70/Exposici%C3%B3n_sobre_Wikimedia_2015_03.jpg/200px-Exposici%C3%B3n_sobre_Wikimedia_2015_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/70/Exposici%C3%B3n_sobre_Wikimedia_2015_03.jpg", "timestamp": "2015-04-18T06:18:13Z", "datetime": "2015:04:14 17:11:30", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Exposici\u00f3n sobre Wikimedia 2015 03.jpg", "categories": ["Wikimedia Espa\u00f1a 2015 exposition"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/16/Vargas_Blues_Band_-_08.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_08.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/16/Vargas_Blues_Band_-_08.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:29Z", "label": "Vargas Blues Band - 08.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 12:38:11", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0b/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_07.jpg/200px-Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_07.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0b/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_07.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:25:26Z", "datetime": "2015:05:18 17:06:21", "user": "Kadellar", "label": "Friday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 07.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/be/Europeana_Fashion_Madrid_06.jpg/200px-Europeana_Fashion_Madrid_06.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/be/Europeana_Fashion_Madrid_06.jpg", "timestamp": "2015-04-04T17:37:23Z", "label": "Europeana Fashion Madrid 06.jpg", "user": "Rodelar", "categories": ["Europeana Fashion Editathon in Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/15/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2015_-_Poster.png/200px-Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2015_-_Poster.png", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/15/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2015_-_Poster.png", "timestamp": "2015-07-17T14:38:56Z", "label": "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 2015 - Poster.png", "user": "Cmdrjameson", "categories": ["Wikimarat\u00f3n Dia Internacional de la Mujer Vallladolid 2015", "Wikimarat\u00f3n Dia Internacional de la Mujer Vallladolid 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d1/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg/200px-Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d1/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:02:20Z", "datetime": "2015:05:18 16:56:24", "user": "Kadellar", "label": "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 03.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/69/Sergio_Dalma_6.jpg/200px-Sergio_Dalma_6.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/69/Sergio_Dalma_6.jpg", "timestamp": "2015-03-03T16:27:20Z", "datetime": "2015:03:03 16:27:41", "user": "Ruben Ortega", "label": "Sergio Dalma 6.jpg", "categories": ["Sergio Dalma, Valladolid, 2015-02-27 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/58/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_16.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_16.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/58/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_16.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:50:27Z", "datetime": "2015:05:18 17:44:08", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 16.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/97/WikiMa%C3%B1as_-_Presentaci%C3%B3n_01.JPG/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Presentaci%C3%B3n_01.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/97/WikiMa%C3%B1as_-_Presentaci%C3%B3n_01.JPG", "timestamp": "2015-12-02T21:23:34Z", "datetime": "2015:11:28 09:53:35", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - Presentaci\u00f3n 01.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/fa/Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_09.jpg/200px-Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_09.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fa/Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_09.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:48:11Z", "datetime": "2015:05:03 01:41:33", "user": "Kadellar", "label": "Rich\u00e8l Hogenkamp - Masters de Madrid 2015 - 09.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/00/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_09.jpg/200px-Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_09.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/00/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_09.jpg", "timestamp": "2015-07-02T18:14:40Z", "datetime": "2015:07:02 19:49:14", "user": "Kadellar", "label": "Lucky Dados en Madgarden Festival 2015 - 09.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/ca/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_02.JPG/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_02.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/ca/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_02.JPG", "timestamp": "2015-12-03T11:32:25Z", "datetime": "2015:11:28 09:44:37", "user": "Millars", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 02.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e1/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_02.jpg/200px-Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e1/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_02.jpg", "timestamp": "2015-07-02T17:04:42Z", "datetime": "2015:07:02 18:52:17", "user": "Kadellar", "label": "Imelda May en Madgarden Festival 2015 - 02.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8d/Luis_Garicano_-_06.jpg/200px-Luis_Garicano_-_06.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8d/Luis_Garicano_-_06.jpg", "timestamp": "2015-04-08T11:57:50Z", "datetime": "2015:04:08 13:50:09", "user": "Kadellar", "label": "Luis Garicano - 06.jpg", "categories": ["Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica de Ciudadanos - Supported by Wikimedia ES"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/60/IX_CUSL_al_completo.JPG/200px-IX_CUSL_al_completo.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/60/IX_CUSL_al_completo.JPG", "timestamp": "2015-05-13T11:27:06Z", "datetime": "2015:05:08 14:16:09", "user": "Lorena Rouget", "label": "IX CUSL al completo.JPG", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d0/Vargas_Blues_Band_-_05.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_05.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d0/Vargas_Blues_Band_-_05.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:26Z", "label": "Vargas Blues Band - 05.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 12:57:43", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/47/Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_06.jpg/200px-Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_06.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/47/Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_06.jpg", "timestamp": "2015-01-24T16:43:04Z", "datetime": "2015:01:24 16:56:48", "user": "Rondador", "label": "Monumento a On\u00e9simo Redondo (cerro de San Crist\u00f3bal, Valladolid) 06.jpg", "categories": ["Monument to On\u00e9simo Redondo, Valladolid - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0a/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_05.jpg/200px-Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_05.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0a/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_05.jpg", "timestamp": "2015-05-02T19:14:35Z", "datetime": "2015:05:02 20:47:19", "user": "Kadellar", "label": "Javier Mart\u00ed - Masters de Madrid 2015 - 05.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/19/Ivan_Dodig_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg/200px-Ivan_Dodig_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/19/Ivan_Dodig_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:00:20Z", "datetime": "2015:05:03 00:54:55", "user": "Kadellar", "label": "Ivan Dodig - Masters de Madrid 2015 - 01.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5f/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_13.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_13.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5f/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_13.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:34Z", "datetime": "2015:01:11 15:14:49", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 13.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ef/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_04.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ef/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_04.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:26Z", "datetime": "2015:01:11 15:16:36", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 04.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9d/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._03.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._03.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9d/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._03.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:34:10Z", "datetime": "2015:12:05 18:34:56", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 03.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Vargas_Blues_Band_-_01.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2d/Vargas_Blues_Band_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:24Z", "label": "Vargas Blues Band - 01.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:03:10", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a2/M._%C3%81lvarez_-_F._Mac%C3%ADas_%28SUBARU_IMPREZA_WRX_STI_%29_%2818244873832%29.jpg/200px-M._%C3%81lvarez_-_F._Mac%C3%ADas_%28SUBARU_IMPREZA_WRX_STI_%29_%2818244873832%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a2/M._%C3%81lvarez_-_F._Mac%C3%ADas_%28SUBARU_IMPREZA_WRX_STI_%29_%2818244873832%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:48:56Z", "datetime": "2015:05:30 01:46:36", "user": "Harpagornis", "label": "M. \u00c1lvarez - F. Mac\u00edas (SUBARU IMPREZA WRX STI ) (18244873832).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/31/Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_3.jpg/200px-Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_3.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/31/Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_3.jpg", "timestamp": "2015-03-03T15:57:01Z", "datetime": "2015:03:03 16:10:42", "user": "Ruben Ortega", "label": "Charlas sobre Wikipedia en Valladolid 3.jpg", "categories": ["Wikipedia course, Biblioteca Reina Sof\u00eda de Valladolid, 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d2/Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_05.JPG/200px-Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_05.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "COPYRIGHT, 2011", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d2/Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_05.JPG", "timestamp": "2015-03-31T20:52:13Z", "label": "Taller de edici\u00f3n en Wikipedia en UNED Palencia 05.JPG", "user": "Laura Fiorucci", "datetime": "2015:03:27 15:22:30", "categories": ["Taller de edici\u00f3n en Wikipedia en UNED Palencia"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/44/Vargas_Blues_Band_-_21.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_21.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/44/Vargas_Blues_Band_-_21.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:41Z", "label": "Vargas Blues Band - 21.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 12:51:54", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0c/Copa_del_Rey_BSR_2015_-_4.jpg/200px-Copa_del_Rey_BSR_2015_-_4.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0c/Copa_del_Rey_BSR_2015_-_4.jpg", "timestamp": "2015-03-03T15:49:58Z", "datetime": "2015:03:03 16:17:24", "user": "Ruben Ortega", "label": "Copa del Rey BSR 2015 - 4.jpg", "categories": ["Copa del Rey BSR 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/06/Copa_del_Rey_BSR_2015_-_9.jpg/200px-Copa_del_Rey_BSR_2015_-_9.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/06/Copa_del_Rey_BSR_2015_-_9.jpg", "timestamp": "2015-03-03T15:50:01Z", "datetime": "2015:03:03 16:14:14", "user": "Ruben Ortega", "label": "Copa del Rey BSR 2015 - 9.jpg", "categories": ["Copa del Rey BSR 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e3/JOSE_ANTONIO_MARTINEZ_IGNACIO_DAVILA_%2818324151206%29.jpg/200px-JOSE_ANTONIO_MARTINEZ_IGNACIO_DAVILA_%2818324151206%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e3/JOSE_ANTONIO_MARTINEZ_IGNACIO_DAVILA_%2818324151206%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:40:14Z", "datetime": "2015:06:01 17:01:57", "user": "Harpagornis", "label": "JOSE ANTONIO MARTINEZ IGNACIO DAVILA (18324151206).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/30/Melendi_8.jpg/200px-Melendi_8.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/30/Melendi_8.jpg", "timestamp": "2015-05-05T16:27:10Z", "datetime": "2015:05:05 17:09:46", "user": "Ruben Ortega", "label": "Melendi 8.jpg", "categories": ["Melendi - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/74/Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg/200px-Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/74/Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:47:52Z", "datetime": "2015:05:03 01:41:56", "user": "Kadellar", "label": "Rich\u00e8l Hogenkamp - Masters de Madrid 2015 - 01.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/80/Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg/200px-Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/80/Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-03T10:38:56Z", "datetime": "2015:05:03 12:30:57", "user": "Kadellar", "label": "Michael Berrer - Masters de Madrid 2015 - 01.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/db/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_25.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_25.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/db/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_25.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:46Z", "datetime": "2015:01:11 15:18:47", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 25.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c0/WLM2014-Premios_06.jpg/200px-WLM2014-Premios_06.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Rafa Esteve", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c0/WLM2014-Premios_06.jpg", "timestamp": "2015-01-11T08:31:26Z", "label": "WLM2014-Premios 06.jpg", "user": "Rafesmar", "datetime": "2015:01:10 23:24:08", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/97/Cartel_I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_artistas_contempor%C3%A1neos.jpg/200px-Cartel_I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_artistas_contempor%C3%A1neos.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/97/Cartel_I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_artistas_contempor%C3%A1neos.jpg", "timestamp": "2015-05-08T07:27:39Z", "label": "Cartel I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de artistas contempor\u00e1neos.jpg", "user": "Gini10", "categories": ["I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/C%C3%A9sar_P%C3%A9rez_Gellida.jpg/200px-C%C3%A9sar_P%C3%A9rez_Gellida.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/29/C%C3%A9sar_P%C3%A9rez_Gellida.jpg", "timestamp": "2015-05-05T16:34:47Z", "datetime": "2015:05:05 18:31:42", "user": "Ruben Ortega", "label": "C\u00e9sar P\u00e9rez Gellida.jpg", "categories": ["C\u00e9sar P\u00e9rez Gellida - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/45/Vargas_Blues_Band_-_29.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_29.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/45/Vargas_Blues_Band_-_29.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:49Z", "label": "Vargas Blues Band - 29.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:36:17", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e7/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_07.jpg/200px-Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_07.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e7/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_07.jpg", "timestamp": "2015-05-18T14:50:36Z", "datetime": "2015:05:18 16:43:05", "user": "Kadellar", "label": "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 07.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/59/Wishbone_Ash_2015_-_04.jpg/200px-Wishbone_Ash_2015_-_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/59/Wishbone_Ash_2015_-_04.jpg", "timestamp": "2015-06-24T11:03:38Z", "datetime": "2015:06:24 12:58:34", "user": "Kadellar", "label": "Wishbone Ash 2015 - 04.jpg", "categories": ["Wishbone Ash - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_06.JPG/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_06.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2d/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_06.JPG", "timestamp": "2015-10-26T06:58:19Z", "datetime": "2015:10:23 12:14:03", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 06.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura UPV 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ee/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_17.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_17.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ee/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_17.JPG", "timestamp": "2015-10-30T22:16:48Z", "datetime": "2015:10:30 22:48:52", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 17.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/ba/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_23.jpg/200px-Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_23.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/ba/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_23.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:29:52Z", "datetime": "2015:05:03 01:24:02", "user": "Kadellar", "label": "Andreea Mitu - Masters de Madrid 2015 - 23.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/3a/Melendi_3.jpg/200px-Melendi_3.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3a/Melendi_3.jpg", "timestamp": "2015-05-05T16:27:05Z", "datetime": "2015:05:05 17:09:35", "user": "Ruben Ortega", "label": "Melendi 3.jpg", "categories": ["Melendi - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0a/Planetas_y_Mendieta.jpg/200px-Planetas_y_Mendieta.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0a/Planetas_y_Mendieta.jpg", "timestamp": "2015-08-19T17:11:54Z", "label": "Planetas y Mendieta.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2a/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_15.jpg/200px-Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_15.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2a/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_15.jpg", "timestamp": "2015-07-02T17:04:51Z", "datetime": "2015:07:02 00:35:32", "user": "Kadellar", "label": "Imelda May en Madgarden Festival 2015 - 15.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/73/Encuentro_septiembre.jpg/200px-Encuentro_septiembre.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/73/Encuentro_septiembre.jpg", "timestamp": "2015-09-14T20:20:01Z", "label": "Encuentro septiembre.jpg", "user": "Beaferes", "categories": ["III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/34/BORJA_SAAVEDRA_ANA_COSTAS_%2818164898190%29.jpg/200px-BORJA_SAAVEDRA_ANA_COSTAS_%2818164898190%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/34/BORJA_SAAVEDRA_ANA_COSTAS_%2818164898190%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T19:44:12Z", "datetime": "2015:06:01 17:05:46", "user": "INeverCry", "label": "BORJA SAAVEDRA ANA COSTAS (18164898190).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/52/M%C3%B3nica_Naranjo_7.jpg/200px-M%C3%B3nica_Naranjo_7.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/52/M%C3%B3nica_Naranjo_7.jpg", "timestamp": "2015-03-03T16:37:12Z", "datetime": "2015:03:03 16:22:19", "user": "Ruben Ortega", "label": "M\u00f3nica Naranjo 7.jpg", "categories": ["M\u00f3nica Naranjo, Valladolid, 2015-02-28 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6e/Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg/200px-Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6e/Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "timestamp": "2015-05-03T10:53:54Z", "datetime": "2015:05:03 12:48:45", "user": "Kadellar", "label": "Thomaz Bellucci - Masters de Madrid 2015 - 02.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/28/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_17.jpg/200px-C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_17.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/28/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_17.jpg", "timestamp": "2015-09-15T12:02:39Z", "datetime": "2015:05:18 09:59:46", "user": "Ruben Ortega", "label": "C.B.Valladolid vs C.B.Breog\u00e1n 17.jpg", "categories": ["CB Valladolid vs CB Breog\u00e1n 17-5-2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b1/Luis_Garicano_-_01.jpg/200px-Luis_Garicano_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b1/Luis_Garicano_-_01.jpg", "timestamp": "2015-04-08T11:57:46Z", "datetime": "2015:04:08 13:47:46", "user": "Kadellar", "label": "Luis Garicano - 01.jpg", "categories": ["Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica de Ciudadanos - Supported by Wikimedia ES"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b1/Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015._4.JPG/200px-Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015._4.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b1/Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015._4.JPG", "timestamp": "2015-05-06T18:04:56Z", "datetime": "2015:05:06 11:14:52", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015. 4.JPG", "categories": ["Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/ff/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_16.jpg/200px-Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_16.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/ff/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_16.jpg", "timestamp": "2015-05-03T20:11:37Z", "datetime": "2015:05:03 21:36:53", "user": "Kadellar", "label": "Sloane Stephens - Masters de Madrid 2015 - 16.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/57/Florence_Walce_during_FIB_2015_01.jpg/200px-Florence_Walce_during_FIB_2015_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/57/Florence_Walce_during_FIB_2015_01.jpg", "timestamp": "2015-07-17T12:13:35Z", "label": "Florence Walce during FIB 2015 01.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c8/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_43.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_43.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c8/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_43.JPG", "timestamp": "2015-10-31T11:02:08Z", "datetime": "2015:10:31 11:31:25", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 43.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7b/M._%C3%81lvarez_-_F.Mac%C3%ADas_%2818161865608%29.jpg/200px-M._%C3%81lvarez_-_F.Mac%C3%ADas_%2818161865608%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7b/M._%C3%81lvarez_-_F.Mac%C3%ADas_%2818161865608%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:41:08Z", "datetime": "2015:06:01 17:00:36", "user": "Harpagornis", "label": "M. \u00c1lvarez - F.Mac\u00edas (18161865608).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/aa/Exposici%C3%B3n_sobre_Wikimedia_2015_04.jpg/200px-Exposici%C3%B3n_sobre_Wikimedia_2015_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/aa/Exposici%C3%B3n_sobre_Wikimedia_2015_04.jpg", "timestamp": "2015-04-18T06:18:15Z", "datetime": "2015:04:14 17:12:14", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Exposici\u00f3n sobre Wikimedia 2015 04.jpg", "categories": ["Wikimedia Espa\u00f1a 2015 exposition"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a7/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_11.jpg/200px-Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_11.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a7/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_11.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:02:35Z", "datetime": "2015:05:18 16:58:10", "user": "Kadellar", "label": "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 11.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/00/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2015_-_Valladolid_-_01.JPG/200px-Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2015_-_Valladolid_-_01.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "COPYRIGHT, 2011", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/00/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2015_-_Valladolid_-_01.JPG", "timestamp": "2015-03-07T22:25:23Z", "label": "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 2015 - Valladolid - 01.JPG", "user": "Laura Fiorucci", "datetime": "2015:03:07 09:45:26", "categories": ["Wikimarat\u00f3n Dia Internacional de la Mujer Vallladolid 2015", "Wikimarat\u00f3n Dia Internacional de la Mujer Vallladolid 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ac/Erik_Albers_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Erik_Albers_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/Erik_Albers_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "timestamp": "2015-05-11T12:00:57Z", "datetime": "2015:05:07 13:12:08", "user": "Lorena Rouget", "label": "Erik Albers en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/35/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_14.jpg/200px-Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_14.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/35/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_14.jpg", "timestamp": "2015-05-02T19:14:44Z", "datetime": "2015:05:02 21:00:40", "user": "Kadellar", "label": "Javier Mart\u00ed - Masters de Madrid 2015 - 14.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1d/Kevin_Anderson_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg/200px-Kevin_Anderson_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1d/Kevin_Anderson_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:58:38Z", "datetime": "2015:05:03 01:56:47", "user": "Kadellar", "label": "Kevin Anderson - Masters de Madrid 2015 - 01.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9c/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg/200px-Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9c/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:25:14Z", "datetime": "2015:05:18 17:06:43", "user": "Kadellar", "label": "Friday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 01.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/21/J.L._Pel%C3%A1ez_-_D._Sanjuan_%28PEUGEOT_208_R2_%29_%2818249589571%29.jpg/200px-J.L._Pel%C3%A1ez_-_D._Sanjuan_%28PEUGEOT_208_R2_%29_%2818249589571%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/21/J.L._Pel%C3%A1ez_-_D._Sanjuan_%28PEUGEOT_208_R2_%29_%2818249589571%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:49:16Z", "datetime": "2015:05:30 01:46:08", "user": "Harpagornis", "label": "J.L. Pel\u00e1ez - D. Sanjuan (PEUGEOT 208 R2 ) (18249589571).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/96/Fin_del_IX_CUSL.JPG/200px-Fin_del_IX_CUSL.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/96/Fin_del_IX_CUSL.JPG", "timestamp": "2015-05-13T11:27:47Z", "datetime": "2015:05:08 14:16:16", "user": "Lorena Rouget", "label": "Fin del IX CUSL.JPG", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/be/Mercado_del_Val_en_obras_2.jpg/200px-Mercado_del_Val_en_obras_2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/be/Mercado_del_Val_en_obras_2.jpg", "timestamp": "2015-01-31T12:10:02Z", "datetime": "2015:01:30 13:37:42", "user": "Ruben Ortega", "label": "Mercado del Val en obras 2.jpg", "categories": ["Mercado del Val - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9d/Wishbone_Ash_2015_-_07.jpg/200px-Wishbone_Ash_2015_-_07.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9d/Wishbone_Ash_2015_-_07.jpg", "timestamp": "2015-06-24T11:03:40Z", "datetime": "2015:06:24 12:58:15", "user": "Kadellar", "label": "Wishbone Ash 2015 - 07.jpg", "categories": ["Wishbone Ash - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/96/ETSIT_2015.JPG/200px-ETSIT_2015.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/96/ETSIT_2015.JPG", "timestamp": "2015-07-23T10:18:16Z", "datetime": "2015:04:27 11:22:21", "user": "Rodelar", "label": "ETSIT 2015.JPG", "categories": ["Colaboraci\u00f3n UPM y Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/17/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_09.jpg/200px-Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_09.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/17/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_09.jpg", "timestamp": "2015-07-02T17:04:46Z", "datetime": "2015:07:02 18:52:27", "user": "Kadellar", "label": "Imelda May en Madgarden Festival 2015 - 09.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/ce/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_11.JPG/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_11.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/ce/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_11.JPG", "timestamp": "2015-10-26T06:58:22Z", "datetime": "2015:10:23 17:38:20", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 11.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura UPV 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b0/WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_02.JPG/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_02.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b0/WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_02.JPG", "timestamp": "2015-12-02T21:23:36Z", "datetime": "2015:11:28 10:52:21", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - Asistentes 02.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/12/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_07.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_07.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/12/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_07.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:28Z", "datetime": "2015:01:11 15:17:15", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 07.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b8/Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_01.JPG/200px-Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_01.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "COPYRIGHT, 2011", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b8/Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_01.JPG", "timestamp": "2015-03-31T20:52:11Z", "label": "Taller de edici\u00f3n en Wikipedia en UNED Palencia 01.JPG", "user": "Laura Fiorucci", "datetime": "2015:03:20 13:34:26", "categories": ["Taller de edici\u00f3n en Wikipedia en UNED Palencia"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/48/WLM2014-Premios_16.jpg/200px-WLM2014-Premios_16.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/48/WLM2014-Premios_16.jpg", "timestamp": "2015-01-11T17:40:21Z", "datetime": "2015:01:11 17:07:14", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "WLM2014-Premios 16.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/35/Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_05.jpg/200px-Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_05.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/35/Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_05.jpg", "timestamp": "2015-05-03T10:54:02Z", "datetime": "2015:05:03 12:51:42", "user": "Kadellar", "label": "Thomaz Bellucci - Masters de Madrid 2015 - 05.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/10/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_03.JPG/200px-I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_03.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "COPYRIGHT, 2011", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/10/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_03.JPG", "timestamp": "2015-05-25T10:45:36Z", "label": "I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos 03.JPG", "user": "Laura Fiorucci", "datetime": "2015:05:23 07:14:17", "categories": ["I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/53/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_06.jpg/200px-Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_06.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/53/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_06.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:02:23Z", "datetime": "2015:05:18 16:56:42", "user": "Kadellar", "label": "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 06.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/82/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_11.jpg/200px-C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_11.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/82/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_11.jpg", "timestamp": "2015-09-15T12:02:35Z", "datetime": "2015:05:18 09:59:17", "user": "Ruben Ortega", "label": "C.B.Valladolid vs C.B.Breog\u00e1n 11.jpg", "categories": ["CB Valladolid vs CB Breog\u00e1n 17-5-2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/82/Wishbone_Ash_2015_-_08.jpg/200px-Wishbone_Ash_2015_-_08.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/82/Wishbone_Ash_2015_-_08.jpg", "timestamp": "2015-06-24T11:03:40Z", "datetime": "2015:06:24 12:56:33", "user": "Kadellar", "label": "Wishbone Ash 2015 - 08.jpg", "categories": ["Wishbone Ash - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e2/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_08.jpg/200px-Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_08.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e2/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_08.jpg", "timestamp": "2015-07-02T17:04:46Z", "datetime": "2015:07:02 18:52:04", "user": "Kadellar", "label": "Imelda May en Madgarden Festival 2015 - 08.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1f/DANIEL_RODRIGUEZ_MARCOS_RODRIGUEZ_%2818346896422%29.jpg/200px-DANIEL_RODRIGUEZ_MARCOS_RODRIGUEZ_%2818346896422%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1f/DANIEL_RODRIGUEZ_MARCOS_RODRIGUEZ_%2818346896422%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:40:55Z", "datetime": "2015:06:01 17:02:35", "user": "Harpagornis", "label": "DANIEL RODRIGUEZ MARCOS RODRIGUEZ (18346896422).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/23/Dani_Rodr%C3%ADguez_-_Sanrom%C3%A1n_%28PEUGEOT_206_XS_%29_%2818250056251%29.jpg/200px-Dani_Rodr%C3%ADguez_-_Sanrom%C3%A1n_%28PEUGEOT_206_XS_%29_%2818250056251%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/23/Dani_Rodr%C3%ADguez_-_Sanrom%C3%A1n_%28PEUGEOT_206_XS_%29_%2818250056251%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:48:56Z", "datetime": "2015:05:30 01:46:55", "user": "Harpagornis", "label": "Dani Rodr\u00edguez - Sanrom\u00e1n (PEUGEOT 206 XS ) (18250056251).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/ca/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_06.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_06.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/ca/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_06.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:41:05Z", "datetime": "2015:12:05 20:25:49", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 06.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c2/RUBEN_DOMINGUEZ_CRISTINA_MOSQUERA_%2817727594964%29.jpg/200px-RUBEN_DOMINGUEZ_CRISTINA_MOSQUERA_%2817727594964%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c2/RUBEN_DOMINGUEZ_CRISTINA_MOSQUERA_%2817727594964%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:40:59Z", "datetime": "2015:06:01 17:01:14", "user": "Harpagornis", "label": "RUBEN DOMINGUEZ CRISTINA MOSQUERA (17727594964).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0d/Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_04.JPG/200px-Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_04.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "COPYRIGHT, 2011", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0d/Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_04.JPG", "timestamp": "2015-03-31T20:52:13Z", "label": "Taller de edici\u00f3n en Wikipedia en UNED Palencia 04.JPG", "user": "Laura Fiorucci", "datetime": "2015:03:27 15:22:12", "categories": ["Taller de edici\u00f3n en Wikipedia en UNED Palencia"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ef/Vargas_Blues_Band_-_40.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_40.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ef/Vargas_Blues_Band_-_40.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:10:00Z", "label": "Vargas Blues Band - 40.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 12:37:45", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/48/Vargas_Blues_Band_-_58.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_58.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/48/Vargas_Blues_Band_-_58.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:18:58Z", "label": "Vargas Blues Band - 58.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 12:43:05", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/01/WikiMa%C3%B1as_-_Mar%C3%ADa_Jes%C3%BAs%2C_Mar%C3%ADa_y_Gloria.JPG/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Mar%C3%ADa_Jes%C3%BAs%2C_Mar%C3%ADa_y_Gloria.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/01/WikiMa%C3%B1as_-_Mar%C3%ADa_Jes%C3%BAs%2C_Mar%C3%ADa_y_Gloria.JPG", "timestamp": "2015-12-02T21:23:32Z", "datetime": "2015:11:28 09:44:18", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - Mar\u00eda Jes\u00fas, Mar\u00eda y Gloria.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": null, "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/49/Editat%C3%B3n_Art%2BFeminism_-_Club_de_las_25_Mujeres_por_%C3%81frica_Madrid_-_05.jpg", "timestamp": "2015-03-08T20:20:14Z", "datetime": "2015:03:08 20:34:17", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 05.jpg", "categories": ["ArtAndFeminism 2015/Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/25/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_04.jpg/200px-Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/25/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_04.jpg", "timestamp": "2015-07-02T17:04:44Z", "datetime": "2015:07:02 00:48:32", "user": "Kadellar", "label": "Imelda May en Madgarden Festival 2015 - 04.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/95/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_03.JPG/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_03.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/95/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_03.JPG", "timestamp": "2015-10-26T06:58:17Z", "datetime": "2015:10:23 11:34:47", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 03.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura UPV 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4a/Vargas_Blues_Band_-_04.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4a/Vargas_Blues_Band_-_04.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:26Z", "label": "Vargas Blues Band - 04.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:01:01", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ac/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_123342.jpg/200px-Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_123342.jpg", "license": "cc-by-sa-3.0", "copyright": "This work is licensed under the Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0 Unported License. To view a copy of this license, visit http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/ or send a letter to Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San Francisco, California, 94105, USA.", "artist": "Wikimedia Commons User:Barcex", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_123342.jpg", "timestamp": "2015-10-18T19:37:08Z", "datetime": "2015:10:18 15:27:47", "user": "Barcex", "label": "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 123342.jpg", "categories": ["Trieditat\u00f3n Glaming Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0b/Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_04.jpg/200px-Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0b/Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_04.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:37:18Z", "datetime": "2015:05:23 14:28:52", "user": "Kadellar", "label": "Kiko Garc\u00eda Blues Band - 04.jpg", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/cc/JONATHAN_PEREZ_RENE_RUA_%2818166079639%29.jpg/200px-JONATHAN_PEREZ_RENE_RUA_%2818166079639%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cc/JONATHAN_PEREZ_RENE_RUA_%2818166079639%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:39:40Z", "datetime": "2015:06:01 17:05:02", "user": "Harpagornis", "label": "JONATHAN PEREZ RENE RUA (18166079639).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8a/V._P%C3%A9rez_-_R._del_Barrio_%28KIA_PRO_CEE%C2%B4D_GT_N3_%29_%2817628062103%29.jpg/200px-V._P%C3%A9rez_-_R._del_Barrio_%28KIA_PRO_CEE%C2%B4D_GT_N3_%29_%2817628062103%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8a/V._P%C3%A9rez_-_R._del_Barrio_%28KIA_PRO_CEE%C2%B4D_GT_N3_%29_%2817628062103%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:48:57Z", "datetime": "2015:05:30 01:46:42", "user": "Harpagornis", "label": "V. P\u00e9rez - R. del Barrio (KIA PRO CEE\u00b4D GT N3 ) (17628062103).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/20/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._6.JPG/200px-Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._6.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/20/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._6.JPG", "timestamp": "2015-05-06T18:04:49Z", "datetime": "2015:05:06 09:47:16", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 6.JPG", "categories": ["Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015", "Wikimedia Espa\u00f1a 2015 exposition"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/83/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_22.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_22.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/83/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_22.JPG", "timestamp": "2015-10-30T22:16:51Z", "datetime": "2015:10:30 22:46:29", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 22.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d0/Ana_Ivanovi%C4%87_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg/200px-Ana_Ivanovi%C4%87_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d0/Ana_Ivanovi%C4%87_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "timestamp": "2015-05-06T22:12:08Z", "datetime": "2015:05:07 00:06:18", "user": "Kadellar", "label": "Ana Ivanovi\u0107 - Masters de Madrid 2015 - 02.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f2/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_20.jpg/200px-C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_20.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f2/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_20.jpg", "timestamp": "2015-09-15T12:02:41Z", "datetime": "2015:05:18 10:00:07", "user": "Ruben Ortega", "label": "C.B.Valladolid vs C.B.Breog\u00e1n 20.jpg", "categories": ["CB Valladolid vs CB Breog\u00e1n 17-5-2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/63/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._3.jpg/200px-Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._3.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/63/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._3.jpg", "timestamp": "2015-05-06T18:04:44Z", "datetime": "2015:05:06 10:42:02", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 3.jpg", "categories": ["Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015", "Wikimedia Espa\u00f1a 2015 exposition"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/27/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_150131.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_150131.jpg", "license": "cc-by-sa-3.0", "copyright": "This work is licensed under the Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0 Unported License. To view a copy of this license, visit http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/ or send a letter to Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San Francisco, California, 94105, USA.", "artist": "Wikimedia Commons User:Barcex", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/27/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_150131.jpg", "timestamp": "2015-01-24T21:12:14Z", "datetime": "2015:01:24 21:55:20", "user": "Barcex", "label": "Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 150131.jpg", "categories": ["Europeana Fashion Editathon in Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a3/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_4.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_4.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a3/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_4.JPG", "timestamp": "2015-10-30T22:16:41Z", "datetime": "2015:10:30 22:54:20", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 4.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e0/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_12.jpg/200px-Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_12.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e0/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_12.jpg", "timestamp": "2015-05-03T20:11:35Z", "datetime": "2015:05:03 21:41:49", "user": "Kadellar", "label": "Sloane Stephens - Masters de Madrid 2015 - 12.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f6/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_06.jpg/200px-I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_06.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f6/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_06.jpg", "timestamp": "2015-05-26T16:19:14Z", "datetime": "2015:05:23 09:31:45", "user": "Rodelar", "label": "I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos 06.jpg", "categories": ["I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1c/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_11.jpg/200px-Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_11.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1c/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_11.jpg", "timestamp": "2015-07-02T17:04:48Z", "datetime": "2015:07:02 18:53:05", "user": "Kadellar", "label": "Imelda May en Madgarden Festival 2015 - 11.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c1/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-5.jpg/200px-Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-5.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c1/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-5.jpg", "timestamp": "2015-12-07T22:22:41Z", "datetime": "2015:12:07 22:19:52", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -5.jpg", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6a/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_06.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_06.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6a/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_06.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:49:54Z", "datetime": "2015:05:18 17:40:04", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 06.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d9/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg/200px-Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d9/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:02:19Z", "datetime": "2015:05:18 16:53:28", "user": "Kadellar", "label": "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 02.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b7/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg/200px-Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b7/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg", "timestamp": "2015-05-18T14:50:26Z", "datetime": "2015:05:18 16:38:56", "user": "Kadellar", "label": "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 03.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/fb/Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg/200px-Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fb/Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg", "timestamp": "2015-05-02T22:40:14Z", "datetime": "2015:05:03 00:33:14", "user": "Kadellar", "label": "Daniel Gimeno-Traver - Masters de Madrid 2015 - 04.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f9/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_11.jpg/200px-Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_11.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f9/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_11.jpg", "timestamp": "2015-05-03T19:28:24Z", "datetime": "2015:05:03 21:07:34", "user": "Kadellar", "label": "Bethanie Mattek-Sands - Masters de Madrid 2015 - 11.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a2/WLM2014-Premios_08.jpg/200px-WLM2014-Premios_08.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Rafa Esteve", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a2/WLM2014-Premios_08.jpg", "timestamp": "2015-01-11T08:31:27Z", "label": "WLM2014-Premios 08.jpg", "user": "Rafesmar", "datetime": "2015:01:10 23:27:21", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e2/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_21.jpg/200px-Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_21.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e2/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_21.jpg", "timestamp": "2015-07-02T17:04:55Z", "datetime": "2015:07:02 18:36:14", "user": "Kadellar", "label": "Imelda May en Madgarden Festival 2015 - 21.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bd/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_9.jpg/200px-C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_9.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bd/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_9.jpg", "timestamp": "2015-09-15T12:02:33Z", "datetime": "2015:05:18 09:58:43", "user": "Ruben Ortega", "label": "C.B.Valladolid vs C.B.Breog\u00e1n 9.jpg", "categories": ["CB Valladolid vs CB Breog\u00e1n 17-5-2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/53/Luis_Garicano_-_07.jpg/200px-Luis_Garicano_-_07.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/53/Luis_Garicano_-_07.jpg", "timestamp": "2015-04-08T11:57:52Z", "datetime": "2015:04:08 13:51:26", "user": "Kadellar", "label": "Luis Garicano - 07.jpg", "categories": ["Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica de Ciudadanos - Supported by Wikimedia ES"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0c/Aleksander_Morgado_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Aleksander_Morgado_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0c/Aleksander_Morgado_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "timestamp": "2015-05-11T12:01:08Z", "datetime": "2015:05:07 16:45:52", "user": "Lorena Rouget", "label": "Aleksander Morgado en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/77/Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_1.jpg/200px-Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_1.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/77/Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_1.jpg", "timestamp": "2015-03-03T15:57:01Z", "datetime": "2015:03:03 16:11:25", "user": "Ruben Ortega", "label": "Charlas sobre Wikipedia en Valladolid 1.jpg", "categories": ["Wikipedia course, Biblioteca Reina Sof\u00eda de Valladolid, 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/28/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_07.jpg/200px-Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_07.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/28/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_07.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:28:29Z", "datetime": "2015:05:03 01:24:14", "user": "Kadellar", "label": "Andreea Mitu - Masters de Madrid 2015 - 07.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2c/Taller_y_editat%C3%B3n_en_la_UPV_en_mayo_de_2015_01.JPG/200px-Taller_y_editat%C3%B3n_en_la_UPV_en_mayo_de_2015_01.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2c/Taller_y_editat%C3%B3n_en_la_UPV_en_mayo_de_2015_01.JPG", "timestamp": "2015-05-11T11:50:34Z", "datetime": "2015:05:06 13:09:55", "user": "Millars", "label": "Taller y editat\u00f3n en la UPV en mayo de 2015 01.JPG", "categories": ["Workshop and edit-a-thon at UPV in May 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7b/Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg/200px-Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7b/Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:47:52Z", "datetime": "2015:05:03 01:36:14", "user": "Kadellar", "label": "Rich\u00e8l Hogenkamp - Masters de Madrid 2015 - 03.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0d/Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_09.jpg/200px-Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_09.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0d/Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_09.jpg", "timestamp": "2015-05-02T22:40:21Z", "datetime": "2015:05:03 00:31:34", "user": "Kadellar", "label": "Daniel Gimeno-Traver - Masters de Madrid 2015 - 09.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/dd/Vargas_Blues_Band_-_54.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_54.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/dd/Vargas_Blues_Band_-_54.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:18:56Z", "label": "Vargas Blues Band - 54.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 12:45:46", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/66/Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_08.jpg/200px-Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_08.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/66/Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_08.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:37:21Z", "datetime": "2015:05:23 14:26:54", "user": "Kadellar", "label": "Kiko Garc\u00eda Blues Band - 08.jpg", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/12/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_02.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/12/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_02.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:11:35Z", "datetime": "2015:01:11 15:16:19", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 02.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/3f/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_12.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_12.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3f/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_12.JPG", "timestamp": "2015-10-30T22:16:44Z", "datetime": "2015:10:30 22:51:30", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 12.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5b/MujeresAragonesas.pdf/page1-200px-MujeresAragonesas.pdf.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5b/MujeresAragonesas.pdf", "timestamp": "2015-11-16T14:02:30Z", "label": "MujeresAragonesas.pdf", "user": "Mvillarroyagaudo", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2f/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_10.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_10.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2f/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_10.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:50:08Z", "datetime": "2015:05:18 17:30:20", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 10.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d0/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_19.jpg/200px-Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_19.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d0/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_19.jpg", "timestamp": "2015-05-03T19:28:33Z", "datetime": "2015:05:03 21:25:18", "user": "Kadellar", "label": "Bethanie Mattek-Sands - Masters de Madrid 2015 - 19.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e8/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_10.jpg/200px-Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_10.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e8/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_10.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:28:46Z", "datetime": "2015:05:03 01:03:19", "user": "Kadellar", "label": "Andreea Mitu - Masters de Madrid 2015 - 10.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ef/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._15.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._15.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ef/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._15.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:34:17Z", "datetime": "2015:12:05 20:07:37", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 15.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b7/Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg/200px-Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b7/Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "timestamp": "2015-05-02T22:40:08Z", "datetime": "2015:05:03 00:28:22", "user": "Kadellar", "label": "Daniel Gimeno-Traver - Masters de Madrid 2015 - 02.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/36/J.P%C3%A9rez_-_F.J_%C3%81lvarez_%2818348895405%29.jpg/200px-J.P%C3%A9rez_-_F.J_%C3%81lvarez_%2818348895405%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/36/J.P%C3%A9rez_-_F.J_%C3%81lvarez_%2818348895405%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:41:45Z", "datetime": "2015:06:01 16:59:06", "user": "Harpagornis", "label": "J.P\u00e9rez - F.J \u00c1lvarez (18348895405).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2a/Wikima%C3%B1as_04.jpg/200px-Wikima%C3%B1as_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2a/Wikima%C3%B1as_04.jpg", "timestamp": "2015-11-30T00:01:42Z", "label": "Wikima\u00f1as 04.jpg", "user": "Tramullas", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0f/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-3.jpg/200px-Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-3.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0f/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-3.jpg", "timestamp": "2015-12-07T21:33:13Z", "datetime": "2015:12:07 22:19:35", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -3.jpg", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8a/J.A._Filip_-_D.DelRinc%C3%B3n_%28MITSUBISHI_LANCER_EVO_X_%29_%2818060319898%29.jpg/200px-J.A._Filip_-_D.DelRinc%C3%B3n_%28MITSUBISHI_LANCER_EVO_X_%29_%2818060319898%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8a/J.A._Filip_-_D.DelRinc%C3%B3n_%28MITSUBISHI_LANCER_EVO_X_%29_%2818060319898%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:49:21Z", "datetime": "2015:05:30 01:45:19", "user": "Harpagornis", "label": "J.A. Filip - D.DelRinc\u00f3n (MITSUBISHI LANCER EVO X ) (18060319898).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/91/Curso_Wikipedia.jpg/200px-Curso_Wikipedia.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/91/Curso_Wikipedia.jpg", "timestamp": "2015-10-06T21:04:29Z", "label": "Curso Wikipedia.jpg", "user": "Azarabozo", "categories": ["Talk about Wikipedia in Pravia, Asturias"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c3/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_10.JPG/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_10.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c3/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_10.JPG", "timestamp": "2015-10-26T06:58:22Z", "datetime": "2015:10:23 12:18:03", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 10.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura UPV 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7a/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_01.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7a/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_01.jpg", "timestamp": "2015-04-20T19:05:46Z", "datetime": "2015:04:20 20:30:04", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 01.jpg", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las cient\u00edficas en Wikipedia"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/98/Vargas_Blues_Band_-_52.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_52.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/98/Vargas_Blues_Band_-_52.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:18:54Z", "datetime": "2015:05:23 14:12:26", "user": "Kadellar", "label": "Vargas Blues Band - 52.jpg", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a2/Wikivisita_a_la_Aljafer%C3%ADa_02.jpg/200px-Wikivisita_a_la_Aljafer%C3%ADa_02.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a2/Wikivisita_a_la_Aljafer%C3%ADa_02.jpg", "timestamp": "2015-12-02T21:55:08Z", "label": "Wikivisita a la Aljafer\u00eda 02.jpg", "user": "Abi\u00e1n", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bc/Andreas_Nilsson_-_Qatar_2015.JPG/200px-Andreas_Nilsson_-_Qatar_2015.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bc/Andreas_Nilsson_-_Qatar_2015.JPG", "timestamp": "2015-04-28T09:58:06Z", "datetime": "2015:01:26 19:08:50", "user": "Juegopasivo", "label": "Andreas Nilsson - Qatar 2015.JPG", "categories": ["2015 World Men's Handball Championship - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/60/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_01.jpg/200px-Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/60/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_01.jpg", "timestamp": "2015-07-02T17:04:42Z", "datetime": "2015:07:02 00:39:26", "user": "Kadellar", "label": "Imelda May en Madgarden Festival 2015 - 01.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/76/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_19.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_19.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/76/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_19.JPG", "timestamp": "2015-10-30T22:16:52Z", "datetime": "2015:10:30 22:47:47", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 19.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/02/WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_04.jpg/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_04.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/02/WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_04.jpg", "timestamp": "2015-12-02T21:55:08Z", "label": "WikiMa\u00f1as - Asistentes 04.jpg", "user": "Abi\u00e1n", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8c/Melendi_7.jpg/200px-Melendi_7.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8c/Melendi_7.jpg", "timestamp": "2015-05-05T16:27:09Z", "datetime": "2015:05:05 17:09:54", "user": "Ruben Ortega", "label": "Melendi 7.jpg", "categories": ["Melendi - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/63/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_15.jpg/200px-Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_15.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/63/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_15.jpg", "timestamp": "2015-05-02T19:14:45Z", "datetime": "2015:05:02 21:01:11", "user": "Kadellar", "label": "Javier Mart\u00ed - Masters de Madrid 2015 - 15.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Kevin_Anderson_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg/200px-Kevin_Anderson_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/29/Kevin_Anderson_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:58:38Z", "datetime": "2015:05:03 01:57:08", "user": "Kadellar", "label": "Kevin Anderson - Masters de Madrid 2015 - 02.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/14/Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg/200px-Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/14/Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg", "timestamp": "2015-05-03T10:53:54Z", "datetime": "2015:05:03 12:50:46", "user": "Kadellar", "label": "Thomaz Bellucci - Masters de Madrid 2015 - 03.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f1/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_17.jpg/200px-Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_17.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f1/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_17.jpg", "timestamp": "2015-05-03T20:11:38Z", "datetime": "2015:05:03 21:38:19", "user": "Kadellar", "label": "Sloane Stephens - Masters de Madrid 2015 - 17.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5d/MG_8611_BatisteSafontRocafot2.jpg/200px-MG_8611_BatisteSafontRocafot2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5d/MG_8611_BatisteSafontRocafot2.jpg", "timestamp": "2015-07-21T10:33:30Z", "label": "MG 8611 BatisteSafontRocafot2.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e0/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_24.jpg/200px-Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_24.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e0/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_24.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:29:56Z", "datetime": "2015:05:03 01:10:02", "user": "Kadellar", "label": "Andreea Mitu - Masters de Madrid 2015 - 24.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ea/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg/200px-Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ea/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "timestamp": "2015-05-03T20:11:24Z", "datetime": "2015:05:03 21:31:56", "user": "Kadellar", "label": "Sloane Stephens - Masters de Madrid 2015 - 02.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/95/Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg/200px-Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/95/Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:47:59Z", "datetime": "2015:05:03 01:37:08", "user": "Kadellar", "label": "Rich\u00e8l Hogenkamp - Masters de Madrid 2015 - 04.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/86/J.L_Pel%C3%A1ez_-_D._Sanjuan_%2818345833342%29.jpg/200px-J.L_Pel%C3%A1ez_-_D._Sanjuan_%2818345833342%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/86/J.L_Pel%C3%A1ez_-_D._Sanjuan_%2818345833342%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:41:20Z", "datetime": "2015:06:01 17:00:49", "user": "Harpagornis", "label": "J.L Pel\u00e1ez - D. Sanjuan (18345833342).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/27/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_06.jpg/200px-Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_06.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/27/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_06.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:25:23Z", "datetime": "2015:05:18 17:08:58", "user": "Kadellar", "label": "Friday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 06.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2a/Noel_Gallagher_High_Flying_Birds.jpg/200px-Noel_Gallagher_High_Flying_Birds.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2a/Noel_Gallagher_High_Flying_Birds.jpg", "timestamp": "2015-08-19T17:11:50Z", "label": "Noel Gallagher High Flying Birds.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/66/Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_10.jpg/200px-Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_10.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/66/Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_10.jpg", "timestamp": "2015-01-24T16:43:09Z", "datetime": "2015:01:24 14:01:20", "user": "Rondador", "label": "Monumento a On\u00e9simo Redondo (cerro de San Crist\u00f3bal, Valladolid) 10.jpg", "categories": ["Monument to On\u00e9simo Redondo, Valladolid - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/19/Aldo_Gordillo_M%C3%A9ndez_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG/200px-Aldo_Gordillo_M%C3%A9ndez_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/19/Aldo_Gordillo_M%C3%A9ndez_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG", "timestamp": "2015-05-13T11:22:10Z", "datetime": "2015:05:13 12:39:21", "user": "Lorena Rouget", "label": "Aldo Gordillo M\u00e9ndez recibe su diploma en el IX CUSL.JPG", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/60/Exposici%C3%B3n_sobre_Wikimedia_2015_02.jpg/200px-Exposici%C3%B3n_sobre_Wikimedia_2015_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/60/Exposici%C3%B3n_sobre_Wikimedia_2015_02.jpg", "timestamp": "2015-04-18T06:18:13Z", "datetime": "2015:04:14 17:11:48", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Exposici\u00f3n sobre Wikimedia 2015 02.jpg", "categories": ["Wikimedia Espa\u00f1a 2015 exposition"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/45/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg/200px-Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/45/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-03T19:28:16Z", "datetime": "2015:05:03 21:06:32", "user": "Kadellar", "label": "Bethanie Mattek-Sands - Masters de Madrid 2015 - 01.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/76/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_23.jpg/200px-Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_23.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/76/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_23.jpg", "timestamp": "2015-07-02T18:14:51Z", "datetime": "2015:07:02 19:56:52", "user": "Kadellar", "label": "Lucky Dados en Madgarden Festival 2015 - 23.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b4/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes_3.jpg/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes_3.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b4/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes_3.jpg", "timestamp": "2015-09-28T19:41:04Z", "datetime": "2015:09:28 21:26:29", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Fuentes 3.jpg", "categories": ["III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/45/ANGEL_PANICERES_-_SALVADOR_BELZUNCES_%28MITSUBISHI_LANCER_EVO_X_%29_%2818061885679%29.jpg/200px-ANGEL_PANICERES_-_SALVADOR_BELZUNCES_%28MITSUBISHI_LANCER_EVO_X_%29_%2818061885679%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/45/ANGEL_PANICERES_-_SALVADOR_BELZUNCES_%28MITSUBISHI_LANCER_EVO_X_%29_%2818061885679%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:49:21Z", "datetime": "2015:05:30 01:45:13", "user": "Harpagornis", "label": "ANGEL PANICERES - SALVADOR BELZUNCES (MITSUBISHI LANCER EVO X ) (18061885679).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6a/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_15.jpg/200px-Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_15.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6a/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_15.jpg", "timestamp": "2015-05-03T19:28:28Z", "datetime": "2015:05:03 21:17:32", "user": "Kadellar", "label": "Bethanie Mattek-Sands - Masters de Madrid 2015 - 15.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7f/Mercado_del_Val_en_obras_3.jpg/200px-Mercado_del_Val_en_obras_3.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7f/Mercado_del_Val_en_obras_3.jpg", "timestamp": "2015-01-31T12:10:11Z", "datetime": "2015:01:30 13:43:19", "user": "Ruben Ortega", "label": "Mercado del Val en obras 3.jpg", "categories": ["Mercado del Val - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c5/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_20.jpg/200px-Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_20.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c5/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_20.jpg", "timestamp": "2015-07-02T18:14:48Z", "datetime": "2015:07:02 19:38:53", "user": "Kadellar", "label": "Lucky Dados en Madgarden Festival 2015 - 20.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2e/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_08.jpg/200px-Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_08.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2e/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_08.jpg", "timestamp": "2015-05-18T14:50:37Z", "datetime": "2015:05:18 16:43:13", "user": "Kadellar", "label": "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 08.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/79/Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_05.jpg/200px-Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_05.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/79/Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_05.jpg", "timestamp": "2015-05-03T10:39:04Z", "datetime": "2015:05:03 12:34:00", "user": "Kadellar", "label": "Michael Berrer - Masters de Madrid 2015 - 05.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/50/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_2.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_2.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/50/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_2.JPG", "timestamp": "2015-10-30T21:41:51Z", "datetime": "2015:10:23 18:53:36", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 2.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e6/J._Mart%C3%ADnez_-_I._Davila_%28ABARTH_PUNTO_EVO_N3_%29_%2818060969730%29.jpg/200px-J._Mart%C3%ADnez_-_I._Davila_%28ABARTH_PUNTO_EVO_N3_%29_%2818060969730%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e6/J._Mart%C3%ADnez_-_I._Davila_%28ABARTH_PUNTO_EVO_N3_%29_%2818060969730%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:48:56Z", "datetime": "2015:05:30 01:46:49", "user": "Harpagornis", "label": "J. Mart\u00ednez - I. Davila (ABARTH PUNTO EVO N3 ) (18060969730).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2a/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_03.JPG/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_03.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2a/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_03.JPG", "timestamp": "2015-12-03T11:32:25Z", "datetime": "2015:11:28 09:44:48", "user": "Millars", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 03.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/ba/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_26.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_26.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/ba/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_26.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:48Z", "datetime": "2015:01:11 15:19:00", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 26.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5a/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_07.JPG/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_07.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5a/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_07.JPG", "timestamp": "2015-10-26T06:58:20Z", "datetime": "2015:10:23 12:14:13", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 07.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura UPV 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/68/Vargas_Blues_Band_-_34.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_34.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/68/Vargas_Blues_Band_-_34.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:53Z", "label": "Vargas Blues Band - 34.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 12:54:21", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/11/Sunday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg/200px-Sunday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/11/Sunday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:55:05Z", "datetime": "2015:05:18 17:46:29", "user": "Kadellar", "label": "Sunday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 03.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a5/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_07.jpg/200px-Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_07.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a5/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_07.jpg", "timestamp": "2015-07-02T18:14:39Z", "datetime": "2015:07:02 19:59:11", "user": "Kadellar", "label": "Lucky Dados en Madgarden Festival 2015 - 07.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5a/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_165303.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_165303.jpg", "license": "cc-by-sa-3.0", "copyright": "This work is licensed under the Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0 Unported License. To view a copy of this license, visit http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/ or send a letter to Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San Francisco, California, 94105, USA.", "artist": "Wikimedia Commons User:Barcex", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5a/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_165303.jpg", "timestamp": "2015-01-24T21:16:21Z", "datetime": "2015:01:24 22:01:05", "user": "Barcex", "label": "Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 165303.jpg", "categories": ["Europeana Fashion Editathon in Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d4/Wishbone_Ash_2015_-_09.jpg/200px-Wishbone_Ash_2015_-_09.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d4/Wishbone_Ash_2015_-_09.jpg", "timestamp": "2015-06-24T11:03:41Z", "datetime": "2015:06:24 12:55:30", "user": "Kadellar", "label": "Wishbone Ash 2015 - 09.jpg", "categories": ["Wishbone Ash - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a8/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-8.jpg/200px-Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-8.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a8/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-8.jpg", "timestamp": "2015-12-07T22:22:43Z", "datetime": "2015:12:07 22:20:19", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -8.jpg", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/58/JOSE_MANUEL_PRADO_ADRIANVARELA_%2817731277583%29.jpg/200px-JOSE_MANUEL_PRADO_ADRIANVARELA_%2817731277583%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/58/JOSE_MANUEL_PRADO_ADRIANVARELA_%2817731277583%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:39:15Z", "datetime": "2015:06:01 17:04:24", "user": "Harpagornis", "label": "JOSE MANUEL PRADO ADRIANVARELA (17731277583).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/27/Luis_Garicano_-_03.jpg/200px-Luis_Garicano_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/27/Luis_Garicano_-_03.jpg", "timestamp": "2015-04-08T11:57:46Z", "datetime": "2015:04:08 13:52:02", "user": "Kadellar", "label": "Luis Garicano - 03.jpg", "categories": ["Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica de Ciudadanos - Supported by Wikimedia ES"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/75/Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_08.jpg/200px-Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_08.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/75/Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_08.jpg", "timestamp": "2015-05-03T10:39:13Z", "datetime": "2015:05:03 12:32:52", "user": "Kadellar", "label": "Michael Berrer - Masters de Madrid 2015 - 08.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c1/La_f%C3%B3rmula_infalible_para_hacerse_rico.JPG/200px-La_f%C3%B3rmula_infalible_para_hacerse_rico.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c1/La_f%C3%B3rmula_infalible_para_hacerse_rico.JPG", "timestamp": "2015-05-11T12:01:10Z", "datetime": "2015:05:08 10:37:13", "user": "Lorena Rouget", "label": "La f\u00f3rmula infalible para hacerse rico.JPG", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/43/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_17.jpg/200px-Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_17.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/43/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_17.jpg", "timestamp": "2015-07-02T17:04:52Z", "datetime": "2015:07:02 18:49:47", "user": "Kadellar", "label": "Imelda May en Madgarden Festival 2015 - 17.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e6/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_11.jpg/200px-Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_11.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e6/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_11.jpg", "timestamp": "2015-05-03T20:11:32Z", "datetime": "2015:05:03 21:40:02", "user": "Kadellar", "label": "Sloane Stephens - Masters de Madrid 2015 - 11.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/20/ALBERTO_MONARRI_RODRIGO_SANJUAN_%2818165800469%29.jpg/200px-ALBERTO_MONARRI_RODRIGO_SANJUAN_%2818165800469%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/20/ALBERTO_MONARRI_RODRIGO_SANJUAN_%2818165800469%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:40:54Z", "datetime": "2015:06:01 17:04:32", "user": "Harpagornis", "label": "ALBERTO MONARRI RODRIGO SANJUAN (18165800469).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a7/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_162702.jpg/200px-Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_162702.jpg", "license": "cc-by-sa-3.0", "copyright": "This work is licensed under the Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0 Unported License. To view a copy of this license, visit http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/ or send a letter to Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San Francisco, California, 94105, USA.", "artist": "Wikimedia Commons User:Barcex", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a7/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_162702.jpg", "timestamp": "2015-10-18T19:41:42Z", "datetime": "2015:10:18 15:27:54", "user": "Barcex", "label": "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 162702.jpg", "categories": ["Trieditat\u00f3n Glaming Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_14.jpg/200px-C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_14.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2d/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_14.jpg", "timestamp": "2015-09-15T12:02:37Z", "datetime": "2015:05:18 09:59:32", "user": "Ruben Ortega", "label": "C.B.Valladolid vs C.B.Breog\u00e1n 14.jpg", "categories": ["CB Valladolid vs CB Breog\u00e1n 17-5-2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6e/WLM2014-Premios_13.jpg/200px-WLM2014-Premios_13.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6e/WLM2014-Premios_13.jpg", "timestamp": "2015-01-11T17:40:23Z", "datetime": "2015:01:11 17:06:47", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "WLM2014-Premios 13.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e8/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_14.jpg/200px-Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_14.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e8/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_14.jpg", "timestamp": "2015-05-03T20:11:35Z", "datetime": "2015:05:03 21:34:07", "user": "Kadellar", "label": "Sloane Stephens - Masters de Madrid 2015 - 14.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e5/F.Cima_-A.L%C3%B3pez_%2818349522595%29.jpg/200px-F.Cima_-A.L%C3%B3pez_%2818349522595%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e5/F.Cima_-A.L%C3%B3pez_%2818349522595%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:41:39Z", "datetime": "2015:06:01 17:00:23", "user": "Harpagornis", "label": "F.Cima -A.L\u00f3pez (18349522595).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/17/Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_05.jpg/200px-Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_05.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/17/Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_05.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:47:59Z", "datetime": "2015:05:03 01:37:30", "user": "Kadellar", "label": "Rich\u00e8l Hogenkamp - Masters de Madrid 2015 - 05.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/10/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_06.jpg/200px-Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_06.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/10/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_06.jpg", "timestamp": "2015-05-03T20:11:29Z", "datetime": "2015:05:03 21:35:55", "user": "Kadellar", "label": "Sloane Stephens - Masters de Madrid 2015 - 06.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f1/Editat%C3%B3n_Camino_de_Santiago_franc%C3%A9s_en_Arag%C3%B3n_-_Poster.png/200px-Editat%C3%B3n_Camino_de_Santiago_franc%C3%A9s_en_Arag%C3%B3n_-_Poster.png", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f1/Editat%C3%B3n_Camino_de_Santiago_franc%C3%A9s_en_Arag%C3%B3n_-_Poster.png", "timestamp": "2015-05-07T10:18:05Z", "label": "Editat\u00f3n Camino de Santiago franc\u00e9s en Arag\u00f3n - Poster.png", "user": "Laura Fiorucci", "categories": ["Activities by Wikimedia Espa\u00f1a in 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f8/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_08.jpg/200px-Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_08.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f8/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_08.jpg", "timestamp": "2015-07-02T18:14:40Z", "datetime": "2015:07:02 19:47:25", "user": "Kadellar", "label": "Lucky Dados en Madgarden Festival 2015 - 08.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/07/Albert_Rivera_-_01.jpg/200px-Albert_Rivera_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/07/Albert_Rivera_-_01.jpg", "timestamp": "2015-04-08T11:31:29Z", "datetime": "2015:04:08 13:25:22", "user": "Kadellar", "label": "Albert Rivera - 01.jpg", "categories": ["Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica de Ciudadanos - Supported by Wikimedia ES"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f0/Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_6.jpg/200px-Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_6.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f0/Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_6.jpg", "timestamp": "2015-03-03T15:57:03Z", "datetime": "2015:03:03 16:08:03", "user": "Ruben Ortega", "label": "Charlas sobre Wikipedia en Valladolid 6.jpg", "categories": ["Wikipedia course, Biblioteca Reina Sof\u00eda de Valladolid, 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/57/Mart%C3%ADn_Dom%C3%ADnguez_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Mart%C3%ADn_Dom%C3%ADnguez_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/57/Mart%C3%ADn_Dom%C3%ADnguez_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "timestamp": "2015-05-11T12:01:05Z", "datetime": "2015:05:07 09:48:17", "user": "Lorena Rouget", "label": "Mart\u00edn Dom\u00ednguez en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ac/SERGIO_VALLEJO_-_DIEGO_VALLEJO_%28PORSCHE_997_GT3_CUP_2010%29_%2817627316803%29.jpg/200px-SERGIO_VALLEJO_-_DIEGO_VALLEJO_%28PORSCHE_997_GT3_CUP_2010%29_%2817627316803%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/SERGIO_VALLEJO_-_DIEGO_VALLEJO_%28PORSCHE_997_GT3_CUP_2010%29_%2817627316803%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:27:08Z", "datetime": "2015:05:30 01:44:49", "user": "Harpagornis", "label": "SERGIO VALLEJO - DIEGO VALLEJO (PORSCHE 997 GT3 CUP 2010) (17627316803).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7b/CARLES_DURAN_ALBERT_CARD%C3%93_%2818352530101%29.jpg/200px-CARLES_DURAN_ALBERT_CARD%C3%93_%2818352530101%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7b/CARLES_DURAN_ALBERT_CARD%C3%93_%2818352530101%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:46:54Z", "datetime": "2015:06:01 17:02:47", "user": "Harpagornis", "label": "CARLES DURAN ALBERT CARD\u00d3 (18352530101).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e3/D._Cambeiro_-_H._Fern%C3%A1mdez_%28PEUGEOT_206_XS_%29_%2818222470796%29.jpg/200px-D._Cambeiro_-_H._Fern%C3%A1mdez_%28PEUGEOT_206_XS_%29_%2818222470796%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e3/D._Cambeiro_-_H._Fern%C3%A1mdez_%28PEUGEOT_206_XS_%29_%2818222470796%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:48:49Z", "datetime": "2015:05:30 01:47:29", "user": "Harpagornis", "label": "D. Cambeiro - H. Fern\u00e1mdez (PEUGEOT 206 XS ) (18222470796).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a7/J._Correia_-_R._Barreto_%28RENAULT_CLIO_R.S._R3T_%29_%2818244671792%29.jpg/200px-J._Correia_-_R._Barreto_%28RENAULT_CLIO_R.S._R3T_%29_%2818244671792%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a7/J._Correia_-_R._Barreto_%28RENAULT_CLIO_R.S._R3T_%29_%2818244671792%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:49:11Z", "datetime": "2015:05:30 01:46:22", "user": "Harpagornis", "label": "J. Correia - R. Barreto (RENAULT CLIO R.S. R3T ) (18244671792).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/98/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._22.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._22.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/98/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._22.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:34:25Z", "datetime": "2015:12:05 20:15:02", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 22.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2b/Vargas_Blues_Band_-_23.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_23.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2b/Vargas_Blues_Band_-_23.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:44Z", "label": "Vargas Blues Band - 23.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:31:36", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/aa/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_09.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_09.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/aa/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_09.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:41:07Z", "datetime": "2015:12:05 20:29:37", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 09.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/98/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_145305.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_145305.jpg", "license": "cc-by-sa-3.0", "copyright": "This work is licensed under the Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0 Unported License. To view a copy of this license, visit http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/ or send a letter to Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San Francisco, California, 94105, USA.", "artist": "Wikimedia Commons User:Barcex", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/98/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_145305.jpg", "timestamp": "2015-01-24T21:11:10Z", "datetime": "2015:01:24 21:55:08", "user": "Barcex", "label": "Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 145305.jpg", "categories": ["Europeana Fashion Editathon in Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/fd/Hotel_de_la_Reconquista_entrega_premios_Princesa_de_Asturias_Oviedo_2015_fachada.JPG/200px-Hotel_de_la_Reconquista_entrega_premios_Princesa_de_Asturias_Oviedo_2015_fachada.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Picasa", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fd/Hotel_de_la_Reconquista_entrega_premios_Princesa_de_Asturias_Oviedo_2015_fachada.JPG", "timestamp": "2015-10-31T06:47:47Z", "label": "Hotel de la Reconquista entrega premios Princesa de Asturias Oviedo 2015 fachada.JPG", "user": "Hispalois", "datetime": "2015:10:31 07:39:44", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/fa/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_39.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_39.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fa/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_39.JPG", "timestamp": "2015-10-31T11:02:05Z", "datetime": "2015:10:31 11:32:33", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 39.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1e/Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_02.JPG/200px-Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_02.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "COPYRIGHT, 2011", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1e/Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_02.JPG", "timestamp": "2015-03-31T20:52:10Z", "label": "Taller de edici\u00f3n en Wikipedia en UNED Palencia 02.JPG", "user": "Laura Fiorucci", "datetime": "2015:03:20 13:34:34", "categories": ["Taller de edici\u00f3n en Wikipedia en UNED Palencia"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0a/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._4.JPG/200px-Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._4.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0a/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._4.JPG", "timestamp": "2015-05-06T18:04:47Z", "datetime": "2015:05:06 09:45:26", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 4.JPG", "categories": ["Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015", "Wikimedia Espa\u00f1a 2015 exposition"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d1/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._7.JPG/200px-Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._7.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d1/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._7.JPG", "timestamp": "2015-05-06T18:04:51Z", "datetime": "2015:05:06 09:50:16", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 7.JPG", "categories": ["Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015", "Wikimedia Espa\u00f1a 2015 exposition"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/00/FRANCISCO_CIMA_ALEJANDRO_LOPEZ_%2818351421635%29.jpg/200px-FRANCISCO_CIMA_ALEJANDRO_LOPEZ_%2818351421635%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/00/FRANCISCO_CIMA_ALEJANDRO_LOPEZ_%2818351421635%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:39:53Z", "datetime": "2015:06:01 17:03:29", "user": "Harpagornis", "label": "FRANCISCO CIMA ALEJANDRO LOPEZ (18351421635).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/95/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_01.JPG/200px-Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_01.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/95/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_01.JPG", "timestamp": "2015-03-08T16:24:56Z", "datetime": "2015:03:06 18:48:39", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 01.JPG", "categories": ["Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015", "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b4/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_8.jpg/200px-C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_8.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b4/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_8.jpg", "timestamp": "2015-09-15T12:02:33Z", "datetime": "2015:05:18 09:58:39", "user": "Ruben Ortega", "label": "C.B.Valladolid vs C.B.Breog\u00e1n 8.jpg", "categories": ["CB Valladolid vs CB Breog\u00e1n 17-5-2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/99/Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_09.jpg/200px-Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_09.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/99/Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_09.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:37:21Z", "datetime": "2015:05:23 14:24:49", "user": "Kadellar", "label": "Kiko Garc\u00eda Blues Band - 09.jpg", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a2/Eulalia_P%C3%A9rez_Sede%C3%B1o_-_01.jpg/200px-Eulalia_P%C3%A9rez_Sede%C3%B1o_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a2/Eulalia_P%C3%A9rez_Sede%C3%B1o_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-03T21:51:58Z", "datetime": "2015:05:03 23:43:28", "user": "Kadellar", "label": "Eulalia P\u00e9rez Sede\u00f1o - 01.jpg", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las cient\u00edficas en Wikipedia"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e1/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_16.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_16.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e1/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_16.JPG", "timestamp": "2015-10-30T22:16:48Z", "datetime": "2015:10:30 22:49:20", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 16.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/65/JUAN_CARLOS_AGUADO_VANESSA_VALLE_%2818164698858%29.jpg/200px-JUAN_CARLOS_AGUADO_VANESSA_VALLE_%2818164698858%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/65/JUAN_CARLOS_AGUADO_VANESSA_VALLE_%2818164698858%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:39:04Z", "datetime": "2015:06:01 17:05:32", "user": "Harpagornis", "label": "JUAN CARLOS AGUADO VANESSA VALLE (18164698858).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/15/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg/200px-Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/15/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:25:13Z", "datetime": "2015:05:18 17:06:52", "user": "Kadellar", "label": "Friday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 02.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bd/GORKA_ANTXUSTEGI_ALBERTOIGLESIAS_%2818350553271%29.jpg/200px-GORKA_ANTXUSTEGI_ALBERTOIGLESIAS_%2818350553271%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bd/GORKA_ANTXUSTEGI_ALBERTOIGLESIAS_%2818350553271%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:41:52Z", "datetime": "2015:06:01 16:59:19", "user": "Harpagornis", "label": "GORKA ANTXUSTEGI ALBERTOIGLESIAS (18350553271).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/20/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_1.jpg/200px-C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_1.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/20/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_1.jpg", "timestamp": "2015-09-15T12:02:27Z", "datetime": "2015:05:18 09:58:06", "user": "Ruben Ortega", "label": "C.B.Valladolid vs C.B.Breog\u00e1n 1.jpg", "categories": ["CB Valladolid vs CB Breog\u00e1n 17-5-2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5c/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_04.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_04.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5c/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_04.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:41:05Z", "datetime": "2015:12:05 20:20:31", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 04.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/54/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_05.jpg/200px-Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_05.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/54/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_05.jpg", "timestamp": "2015-05-18T14:50:30Z", "datetime": "2015:05:18 16:43:01", "user": "Kadellar", "label": "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 05.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/43/Wishbone_Ash_2015_-_05.jpg/200px-Wishbone_Ash_2015_-_05.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/43/Wishbone_Ash_2015_-_05.jpg", "timestamp": "2015-06-24T11:03:38Z", "datetime": "2015:06:24 12:58:52", "user": "Kadellar", "label": "Wishbone Ash 2015 - 05.jpg", "categories": ["Wishbone Ash - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/48/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_11.jpg/200px-Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_11.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/48/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_11.jpg", "timestamp": "2015-07-02T18:14:42Z", "datetime": "2015:07:02 19:52:53", "user": "Kadellar", "label": "Lucky Dados en Madgarden Festival 2015 - 11.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/ff/JUAN_FILIP_DANIEL_DEL_RINCON_%2818162288008%29.jpg/200px-JUAN_FILIP_DANIEL_DEL_RINCON_%2818162288008%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/ff/JUAN_FILIP_DANIEL_DEL_RINCON_%2818162288008%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:40:58Z", "datetime": "2015:06:01 17:01:08", "user": "Harpagornis", "label": "JUAN FILIP DANIEL DEL RINCON (18162288008).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7d/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_08.jpg/200px-I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_08.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7d/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_08.jpg", "timestamp": "2015-05-26T16:19:15Z", "datetime": "2015:05:23 09:46:29", "user": "Rodelar", "label": "I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos 08.jpg", "categories": ["I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7e/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_06.jpg/200px-Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_06.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7e/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_06.jpg", "timestamp": "2015-05-02T19:14:36Z", "datetime": "2015:05:02 20:48:06", "user": "Kadellar", "label": "Javier Mart\u00ed - Masters de Madrid 2015 - 06.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/45/Wikimedia_connection_2015_Banner_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/45/Wikimedia_connection_2015_Banner_01.jpg", "timestamp": "2015-09-15T08:03:25Z", "label": "Wikimedia connection 2015 Banner 01.jpg", "user": "Beaferes", "categories": ["III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2b/F.F.S.jpg/200px-F.F.S.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2b/F.F.S.jpg", "timestamp": "2015-07-21T10:33:27Z", "label": "F.F.S.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ab/Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_08.jpg/200px-Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_08.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ab/Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_08.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:48:06Z", "datetime": "2015:05:03 01:40:10", "user": "Kadellar", "label": "Rich\u00e8l Hogenkamp - Masters de Madrid 2015 - 08.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/10/Ana_Ivanovi%C4%87_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg/200px-Ana_Ivanovi%C4%87_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/10/Ana_Ivanovi%C4%87_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-06T22:12:06Z", "datetime": "2015:05:06 23:58:04", "user": "Kadellar", "label": "Ana Ivanovi\u0107 - Masters de Madrid 2015 - 01.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/09/WLM2014-Premios_07.jpg/200px-WLM2014-Premios_07.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Rafa Esteve", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/09/WLM2014-Premios_07.jpg", "timestamp": "2015-01-11T08:31:27Z", "label": "WLM2014-Premios 07.jpg", "user": "Rafesmar", "datetime": "2015:01:10 23:28:22", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7e/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_11.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_11.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7e/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_11.jpg", "timestamp": "2015-04-20T19:05:55Z", "datetime": "2015:04:20 20:46:39", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 11.jpg", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las cient\u00edficas en Wikipedia"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/dc/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_42.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_42.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/dc/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_42.JPG", "timestamp": "2015-10-31T11:02:06Z", "datetime": "2015:10:31 11:31:45", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 42.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d8/Vargas_Blues_Band_-_13.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_13.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d8/Vargas_Blues_Band_-_13.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:34Z", "label": "Vargas Blues Band - 13.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:16:18", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5a/Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_11.jpg/200px-Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_11.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5a/Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_11.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:37:23Z", "datetime": "2015:05:23 14:32:55", "user": "Kadellar", "label": "Kiko Garc\u00eda Blues Band - 11.jpg", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ea/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_06.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_06.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ea/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_06.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:28Z", "datetime": "2015:01:11 15:17:08", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 06.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e5/Spain_-_Chile.JPG/200px-Spain_-_Chile.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e5/Spain_-_Chile.JPG", "timestamp": "2015-04-28T09:57:54Z", "datetime": "2015:01:19 15:57:13", "user": "Juegopasivo", "label": "Spain - Chile.JPG", "categories": ["2015 World Men's Handball Championship - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": null, "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0e/Editat%C3%B3n_Art%2BFeminism_-_Club_de_las_25_Mujeres_por_%C3%81frica_Madrid_-_03.jpg", "timestamp": "2015-03-08T20:20:09Z", "datetime": "2015:03:08 20:35:04", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 03.jpg", "categories": ["ArtAndFeminism 2015/Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/de/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-12.jpg/200px-Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-12.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/de/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-12.jpg", "timestamp": "2015-12-07T22:22:48Z", "datetime": "2015:12:07 22:20:56", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -12.jpg", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e5/Vargas_Blues_Band_-_06.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_06.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e5/Vargas_Blues_Band_-_06.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:27Z", "label": "Vargas Blues Band - 06.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 12:49:21", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/06/WLM2014-Premios_01.jpg/200px-WLM2014-Premios_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Rafa Esteve", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/06/WLM2014-Premios_01.jpg", "timestamp": "2015-01-11T08:31:23Z", "label": "WLM2014-Premios 01.jpg", "user": "Rafesmar", "datetime": "2015:01:10 23:22:31", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/95/Diego_Com%C3%ADn_con_Ciudadanos_-_03.jpg/200px-Diego_Com%C3%ADn_con_Ciudadanos_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/95/Diego_Com%C3%ADn_con_Ciudadanos_-_03.jpg", "timestamp": "2015-04-08T12:20:45Z", "datetime": "2015:04:08 14:17:45", "user": "Kadellar", "label": "Diego Com\u00edn con Ciudadanos - 03.jpg", "categories": ["Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica de Ciudadanos - Supported by Wikimedia ES"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/64/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_36.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_36.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/64/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_36.JPG", "timestamp": "2015-10-31T11:02:04Z", "datetime": "2015:10:31 11:33:42", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 36.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ef/Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_08.jpg/200px-Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_08.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ef/Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_08.jpg", "timestamp": "2015-05-02T22:40:21Z", "datetime": "2015:05:03 00:31:08", "user": "Kadellar", "label": "Daniel Gimeno-Traver - Masters de Madrid 2015 - 08.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bb/Vargas_Blues_Band_-_59.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_59.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bb/Vargas_Blues_Band_-_59.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:19:00Z", "label": "Vargas Blues Band - 59.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 12:43:54", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d2/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_04.JPG/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_04.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d2/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_04.JPG", "timestamp": "2015-12-03T11:32:26Z", "datetime": "2015:11:28 09:49:04", "user": "Millars", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 04.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/37/Carla_Su%C3%A1rez_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg/200px-Carla_Su%C3%A1rez_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/37/Carla_Su%C3%A1rez_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-06T22:12:05Z", "datetime": "2015:05:07 00:04:30", "user": "Kadellar", "label": "Carla Su\u00e1rez - Masters de Madrid 2015 - 01.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f0/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_03.JPG/200px-Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_03.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f0/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_03.JPG", "timestamp": "2015-03-08T16:24:57Z", "datetime": "2015:03:06 18:48:52", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 03.JPG", "categories": ["Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015", "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4e/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_03.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4e/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_03.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:26Z", "datetime": "2015:01:11 15:15:39", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 03.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4c/Gonzalo_P%C3%A9rez_de_Vargas.JPG/200px-Gonzalo_P%C3%A9rez_de_Vargas.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4c/Gonzalo_P%C3%A9rez_de_Vargas.JPG", "timestamp": "2015-04-28T09:57:50Z", "datetime": "2015:01:24 10:42:36", "user": "Juegopasivo", "label": "Gonzalo P\u00e9rez de Vargas.JPG", "categories": ["2015 World Men's Handball Championship - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1c/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_02.JPG/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_02.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1c/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_02.JPG", "timestamp": "2015-10-26T06:58:17Z", "datetime": "2015:10:23 11:09:03", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 02.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura UPV 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c4/Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_10.jpg/200px-Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_10.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c4/Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_10.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:48:17Z", "datetime": "2015:05:03 01:42:26", "user": "Kadellar", "label": "Rich\u00e8l Hogenkamp - Masters de Madrid 2015 - 10.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8d/PEDRO_BURGO_-_MARCOS_BURGO_%28PORSCHE_997_GT3_CUP_2010_%29_%2817627222813%29.jpg/200px-PEDRO_BURGO_-_MARCOS_BURGO_%28PORSCHE_997_GT3_CUP_2010_%29_%2817627222813%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8d/PEDRO_BURGO_-_MARCOS_BURGO_%28PORSCHE_997_GT3_CUP_2010_%29_%2817627222813%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:59:22Z", "datetime": "2015:05:30 01:44:37", "user": "Harpagornis", "label": "PEDRO BURGO - MARCOS BURGO (PORSCHE 997 GT3 CUP 2010 ) (17627222813).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b6/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_04.jpg/200px-Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b6/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_04.jpg", "timestamp": "2015-07-02T18:14:38Z", "datetime": "2015:07:02 19:48:34", "user": "Kadellar", "label": "Lucky Dados en Madgarden Festival 2015 - 04.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4b/MG_7611_BatisteSafontRocafot2.jpg/200px-MG_7611_BatisteSafontRocafot2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4b/MG_7611_BatisteSafontRocafot2.jpg", "timestamp": "2015-07-21T10:33:39Z", "label": "MG 7611 BatisteSafontRocafot2.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c8/Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_03.JPG/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_03.JPG", "copyright": "CC-BY-SA 4.0", "artist": "Diego Delso", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c8/Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_03.JPG", "timestamp": "2015-06-15T20:03:22Z", "datetime": "2015:06:15 22:00:01", "user": "Poco a poco", "label": "Ceremonia de entrega de premios de WLM Espa\u00f1a, Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 03.JPG", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/27/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_06.jpg/200px-Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_06.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/27/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_06.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:28:18Z", "datetime": "2015:05:03 01:23:02", "user": "Kadellar", "label": "Andreea Mitu - Masters de Madrid 2015 - 06.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bd/B.Acu%C3%B1a_-_P._Gregorio_%28PEUGEOT_206_XS_%29_%2818245138182%29.jpg/200px-B.Acu%C3%B1a_-_P._Gregorio_%28PEUGEOT_206_XS_%29_%2818245138182%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bd/B.Acu%C3%B1a_-_P._Gregorio_%28PEUGEOT_206_XS_%29_%2818245138182%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:48:52Z", "datetime": "2015:05:30 01:47:22", "user": "Harpagornis", "label": "B.Acu\u00f1a - P. Gregorio (PEUGEOT 206 XS ) (18245138182).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bc/Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg/200px-Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bc/Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:47:52Z", "datetime": "2015:05:03 01:35:31", "user": "Kadellar", "label": "Rich\u00e8l Hogenkamp - Masters de Madrid 2015 - 02.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f0/CRISTIAN_GARCIA_REBECA_LISO_%2818350879951%29.jpg/200px-CRISTIAN_GARCIA_REBECA_LISO_%2818350879951%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f0/CRISTIAN_GARCIA_REBECA_LISO_%2818350879951%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:41:26Z", "datetime": "2015:06:01 17:00:16", "user": "Harpagornis", "label": "CRISTIAN GARCIA REBECA LISO (18350879951).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/00/David_G%C3%B3mez_habla_sobre_el_lector-editor_de_Wikipedia.JPG/200px-David_G%C3%B3mez_habla_sobre_el_lector-editor_de_Wikipedia.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/00/David_G%C3%B3mez_habla_sobre_el_lector-editor_de_Wikipedia.JPG", "timestamp": "2015-05-14T21:34:15Z", "label": "David G\u00f3mez habla sobre el lector-editor de Wikipedia.JPG", "user": "Abi\u00e1n", "categories": ["Detr\u00e1s de Wikipedia - Las Noches del Conocimiento"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/cd/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_07.JPG/200px-Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_07.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cd/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_07.JPG", "timestamp": "2015-03-08T16:25:02Z", "datetime": "2015:03:07 11:49:54", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 07.JPG", "categories": ["Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015", "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bb/Julen_Aguinagalde_and_Uro%C5%A1_Zorman.JPG/200px-Julen_Aguinagalde_and_Uro%C5%A1_Zorman.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bb/Julen_Aguinagalde_and_Uro%C5%A1_Zorman.JPG", "timestamp": "2015-04-28T09:57:47Z", "datetime": "2015:01:23 17:44:05", "user": "Juegopasivo", "label": "Julen Aguinagalde and Uro\u0161 Zorman.JPG", "categories": ["2015 World Men's Handball Championship - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c4/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_11.jpg/200px-Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_11.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c4/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_11.jpg", "timestamp": "2015-05-02T19:14:41Z", "datetime": "2015:05:02 20:56:41", "user": "Kadellar", "label": "Javier Mart\u00ed - Masters de Madrid 2015 - 11.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c7/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg/200px-Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c7/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg", "timestamp": "2015-05-03T20:11:24Z", "datetime": "2015:05:03 21:32:55", "user": "Kadellar", "label": "Sloane Stephens - Masters de Madrid 2015 - 03.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": null, "license": "cc-by-3.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ee/Editathon_Valencia-C%C3%B3rdoba_Women_in_Architecture_%26_Un_d%C3%ADa_Una_arquitecta.jpg", "timestamp": "2015-10-14T08:58:05Z", "label": "Editathon Valencia-C\u00f3rdoba Women in Architecture & Un d\u00eda Una arquitecta.jpg", "user": "Evaalvarez", "categories": ["Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura UPV 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/32/Mercado_del_Val_en_obras_1.jpg/200px-Mercado_del_Val_en_obras_1.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/32/Mercado_del_Val_en_obras_1.jpg", "timestamp": "2015-01-31T12:10:02Z", "datetime": "2015:01:30 13:38:52", "user": "Ruben Ortega", "label": "Mercado del Val en obras 1.jpg", "categories": ["Mercado del Val - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/25/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes_4.jpg/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes_4.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/25/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes_4.jpg", "timestamp": "2015-09-28T19:41:04Z", "datetime": "2015:09:28 21:26:39", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Fuentes 4.jpg", "categories": ["III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a7/Vargas_Blues_Band_-_11.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_11.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a7/Vargas_Blues_Band_-_11.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:32Z", "label": "Vargas Blues Band - 11.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:19:20", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f0/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_123002.jpg/200px-Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_123002.jpg", "license": "cc-by-sa-3.0", "copyright": "This work is licensed under the Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0 Unported License. To view a copy of this license, visit http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/ or send a letter to Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San Francisco, California, 94105, USA.", "artist": "Wikimedia Commons User:Barcex", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f0/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_123002.jpg", "timestamp": "2015-10-18T19:34:22Z", "datetime": "2015:10:18 15:27:22", "user": "Barcex", "label": "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 123002.jpg", "categories": ["Trieditat\u00f3n Glaming Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ec/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_13.jpg/200px-Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_13.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ec/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_13.jpg", "timestamp": "2015-05-03T20:11:35Z", "datetime": "2015:05:03 21:29:03", "user": "Kadellar", "label": "Sloane Stephens - Masters de Madrid 2015 - 13.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/fe/Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_12.jpg/200px-Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_12.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fe/Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_12.jpg", "timestamp": "2015-01-24T16:43:11Z", "datetime": "2015:01:24 16:57:41", "user": "Rondador", "label": "Monumento a On\u00e9simo Redondo (cerro de San Crist\u00f3bal, Valladolid) 12.jpg", "categories": ["Monument to On\u00e9simo Redondo, Valladolid - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/86/Vargas_Blues_Band_-_55.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_55.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/86/Vargas_Blues_Band_-_55.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:18:56Z", "label": "Vargas Blues Band - 55.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 12:41:50", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7e/Jes%C3%BAs_Legan%C3%A9s_Combarro_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Jes%C3%BAs_Legan%C3%A9s_Combarro_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7e/Jes%C3%BAs_Legan%C3%A9s_Combarro_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "timestamp": "2015-05-11T12:01:03Z", "datetime": "2015:05:07 10:43:58", "user": "Lorena Rouget", "label": "Jes\u00fas Legan\u00e9s Combarro en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c2/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_20.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_20.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c2/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_20.JPG", "timestamp": "2015-10-30T22:16:49Z", "datetime": "2015:10:30 22:47:14", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 20.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/56/Daniel_Garc%C3%ADa_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Daniel_Garc%C3%ADa_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/56/Daniel_Garc%C3%ADa_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "timestamp": "2015-05-11T12:01:03Z", "datetime": "2015:05:07 17:43:36", "user": "Lorena Rouget", "label": "Daniel Garc\u00eda en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/98/Philippe_Lardy_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Philippe_Lardy_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/98/Philippe_Lardy_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "timestamp": "2015-05-11T12:00:59Z", "datetime": "2015:05:07 10:03:04", "user": "Lorena Rouget", "label": "Philippe Lardy en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/97/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2.jpg/200px-Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/97/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2.jpg", "timestamp": "2015-03-11T08:55:01Z", "datetime": "2015:03:11 09:39:52", "user": "Ruben Ortega", "label": "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 2.jpg", "categories": ["Wikimarat\u00f3n Dia Internacional de la Mujer Vallladolid 2015", "Wikimarat\u00f3n Dia Internacional de la Mujer Vallladolid 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c6/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Inkscape.jpg/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Inkscape.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c6/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Inkscape.jpg", "timestamp": "2015-09-28T19:41:01Z", "datetime": "2015:09:28 21:26:19", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Inkscape.jpg", "categories": ["III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/47/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_10.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_10.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/47/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_10.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:30Z", "datetime": "2015:01:11 15:16:14", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 10.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6f/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg/200px-Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6f/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:25:18Z", "datetime": "2015:05:18 17:07:17", "user": "Kadellar", "label": "Friday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 04.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e0/DANIEL_MUI%C3%91OS_ALBERTO_MUI%C3%91OS_%2818163107380%29.jpg/200px-DANIEL_MUI%C3%91OS_ALBERTO_MUI%C3%91OS_%2818163107380%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e0/DANIEL_MUI%C3%91OS_ALBERTO_MUI%C3%91OS_%2818163107380%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:40:46Z", "datetime": "2015:06:01 17:02:26", "user": "Harpagornis", "label": "DANIEL MUI\u00d1OS ALBERTO MUI\u00d1OS (18163107380).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9b/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_18.jpg/200px-C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_18.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9b/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_18.jpg", "timestamp": "2015-09-15T12:02:39Z", "datetime": "2015:05:18 09:59:50", "user": "Ruben Ortega", "label": "C.B.Valladolid vs C.B.Breog\u00e1n 18.jpg", "categories": ["CB Valladolid vs CB Breog\u00e1n 17-5-2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c1/Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_05.JPG/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_05.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c1/Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_05.JPG", "timestamp": "2015-05-25T10:44:33Z", "datetime": "2015:05:25 12:18:55", "user": "Poco a poco", "label": "Ceremonia de entrega de premios de WLM Espa\u00f1a, Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 05.JPG", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/90/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_10.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_10.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/90/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_10.jpg", "timestamp": "2015-04-20T19:05:55Z", "datetime": "2015:04:20 20:46:23", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 10.jpg", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las cient\u00edficas en Wikipedia"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/37/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_18.jpg/200px-Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_18.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/37/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_18.jpg", "timestamp": "2015-07-02T18:14:47Z", "datetime": "2015:07:02 19:38:09", "user": "Kadellar", "label": "Lucky Dados en Madgarden Festival 2015 - 18.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f1/WLM2014-Premios_15.jpg/200px-WLM2014-Premios_15.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f1/WLM2014-Premios_15.jpg", "timestamp": "2015-01-11T17:40:26Z", "datetime": "2015:01:11 17:07:04", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "WLM2014-Premios 15.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/fb/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_22.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_22.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fb/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_22.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:45Z", "datetime": "2015:01:11 15:18:08", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 22.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/48/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_08.jpg/200px-Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_08.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/48/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_08.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:02:27Z", "datetime": "2015:05:18 16:57:07", "user": "Kadellar", "label": "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 08.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/00/Hotel_de_la_Reconquista_entrega_premios_Princesa_de_Asturias_Oviedo_2015.JPG/200px-Hotel_de_la_Reconquista_entrega_premios_Princesa_de_Asturias_Oviedo_2015.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/00/Hotel_de_la_Reconquista_entrega_premios_Princesa_de_Asturias_Oviedo_2015.JPG", "timestamp": "2015-10-31T06:47:48Z", "datetime": "2015:10:23 13:16:44", "user": "Hispalois", "label": "Hotel de la Reconquista entrega premios Princesa de Asturias Oviedo 2015.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/30/F._Ameneiro_-_E._Vigo_%28MITSUBISHI_LANCER_EVO_X_%29_%2818244442092%29.jpg/200px-F._Ameneiro_-_E._Vigo_%28MITSUBISHI_LANCER_EVO_X_%29_%2818244442092%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/30/F._Ameneiro_-_E._Vigo_%28MITSUBISHI_LANCER_EVO_X_%29_%2818244442092%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:49:20Z", "datetime": "2015:05:30 01:45:25", "user": "Harpagornis", "label": "F. Ameneiro - E. Vigo (MITSUBISHI LANCER EVO X ) (18244442092).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/cf/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._10.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._10.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cf/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._10.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:34:16Z", "datetime": "2015:12:05 20:00:38", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 10.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2f/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_05.JPG/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_05.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2f/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_05.JPG", "timestamp": "2015-10-26T06:58:19Z", "datetime": "2015:10:23 12:13:57", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 05.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura UPV 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c7/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_13.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_13.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c7/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_13.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:50:19Z", "datetime": "2015:05:18 17:43:25", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 13.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5c/Prodigy_2.jpg/200px-Prodigy_2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5c/Prodigy_2.jpg", "timestamp": "2015-08-19T17:11:51Z", "label": "Prodigy 2.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c8/Clean_Bandit_2.jpg/200px-Clean_Bandit_2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c8/Clean_Bandit_2.jpg", "timestamp": "2015-08-19T17:11:47Z", "label": "Clean Bandit 2.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1e/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_10.jpg/200px-Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_10.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1e/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_10.jpg", "timestamp": "2015-05-03T19:28:25Z", "datetime": "2015:05:03 21:07:09", "user": "Kadellar", "label": "Bethanie Mattek-Sands - Masters de Madrid 2015 - 10.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f2/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_01.JPG/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_01.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f2/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_01.JPG", "timestamp": "2015-10-26T06:58:17Z", "datetime": "2015:10:23 10:51:56", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 01.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura UPV 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ec/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_37.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_37.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ec/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_37.JPG", "timestamp": "2015-10-31T11:02:05Z", "datetime": "2015:10:31 11:33:01", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 37.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6a/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_27.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_27.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6a/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_27.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:48Z", "datetime": "2015:01:11 15:17:31", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 27.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/09/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_15.jpg/200px-Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_15.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/09/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_15.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:29:12Z", "datetime": "2015:05:03 01:08:11", "user": "Kadellar", "label": "Andreea Mitu - Masters de Madrid 2015 - 15.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/be/Vargas_Blues_Band_-_32.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_32.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/be/Vargas_Blues_Band_-_32.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:52Z", "label": "Vargas Blues Band - 32.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:41:39", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/93/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_07.jpg/200px-I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_07.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/93/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_07.jpg", "timestamp": "2015-05-26T16:19:14Z", "datetime": "2015:05:23 09:35:06", "user": "Rodelar", "label": "I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos 07.jpg", "categories": ["I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1d/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_15.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_15.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1d/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_15.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:50:24Z", "datetime": "2015:05:18 17:42:43", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 15.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/33/WikiMa%C3%B1as_-_David%2C_Mar%C3%ADa%2C_Gloria_y_Santi.JPG/200px-WikiMa%C3%B1as_-_David%2C_Mar%C3%ADa%2C_Gloria_y_Santi.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/33/WikiMa%C3%B1as_-_David%2C_Mar%C3%ADa%2C_Gloria_y_Santi.JPG", "timestamp": "2015-12-02T21:23:38Z", "datetime": "2015:11:28 09:46:18", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - David, Mar\u00eda, Gloria y Santi.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/db/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_14.jpg/200px-Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_14.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/db/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_14.jpg", "timestamp": "2015-05-03T19:28:27Z", "datetime": "2015:05:03 21:15:53", "user": "Kadellar", "label": "Bethanie Mattek-Sands - Masters de Madrid 2015 - 14.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5d/M._Vilas_-_A.Mu%C3%B1iz_%28RENAULT_CLIO_CUP_R_N2_%29_%2817627778743%29.jpg/200px-M._Vilas_-_A.Mu%C3%B1iz_%28RENAULT_CLIO_CUP_R_N2_%29_%2817627778743%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5d/M._Vilas_-_A.Mu%C3%B1iz_%28RENAULT_CLIO_CUP_R_N2_%29_%2817627778743%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:49:14Z", "datetime": "2015:05:30 01:46:20", "user": "Harpagornis", "label": "M. Vilas - A.Mu\u00f1iz (RENAULT CLIO CUP R N2 ) (17627778743).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4d/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_07.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_07.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4d/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_07.jpg", "timestamp": "2015-04-20T19:05:52Z", "datetime": "2015:04:20 20:41:36", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 07.jpg", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las cient\u00edficas en Wikipedia"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ee/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_22.jpg/200px-Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_22.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ee/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_22.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:29:46Z", "datetime": "2015:05:03 01:15:31", "user": "Kadellar", "label": "Andreea Mitu - Masters de Madrid 2015 - 22.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8d/Copa_del_Rey_BSR_2015_-_10.jpg/200px-Copa_del_Rey_BSR_2015_-_10.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8d/Copa_del_Rey_BSR_2015_-_10.jpg", "timestamp": "2015-03-03T15:50:03Z", "datetime": "2015:03:03 16:13:47", "user": "Ruben Ortega", "label": "Copa del Rey BSR 2015 - 10.jpg", "categories": ["Copa del Rey BSR 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/45/MIGUEL_ANGEL_GARCIA_JAVIER_CASTRO_%2818162820718%29.jpg/200px-MIGUEL_ANGEL_GARCIA_JAVIER_CASTRO_%2818162820718%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/45/MIGUEL_ANGEL_GARCIA_JAVIER_CASTRO_%2818162820718%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:40:11Z", "datetime": "2015:06:01 17:02:04", "user": "Harpagornis", "label": "MIGUEL ANGEL GARCIA JAVIER CASTRO (18162820718).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c9/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_19.jpg/200px-Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_19.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c9/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_19.jpg", "timestamp": "2015-07-02T18:14:47Z", "datetime": "2015:07:02 19:33:35", "user": "Kadellar", "label": "Lucky Dados en Madgarden Festival 2015 - 19.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/cd/Vargas_Blues_Band_-_36.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_36.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cd/Vargas_Blues_Band_-_36.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:57Z", "label": "Vargas Blues Band - 36.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:27:09", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/92/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_40.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_40.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/92/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_40.JPG", "timestamp": "2015-10-31T11:02:06Z", "datetime": "2015:10:31 11:32:15", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 40.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1a/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._05.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._05.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1a/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._05.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:34:12Z", "datetime": "2015:12:05 18:45:44", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 05.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/84/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_165647.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_165647.jpg", "license": "cc-by-sa-3.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/84/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_165647.jpg", "timestamp": "2015-01-24T21:21:08Z", "datetime": "2015:01:24 22:18:50", "user": "Barcex", "label": "Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 165647.jpg", "categories": ["Europeana Fashion Editathon in Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/26/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_18.jpg/200px-Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_18.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/26/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_18.jpg", "timestamp": "2015-07-02T17:04:53Z", "datetime": "2015:07:02 18:47:00", "user": "Kadellar", "label": "Imelda May en Madgarden Festival 2015 - 18.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7c/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-10.jpg/200px-Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-10.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7c/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-10.jpg", "timestamp": "2015-12-07T22:22:45Z", "datetime": "2015:12:07 22:20:37", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -10.jpg", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/cc/Sergio_Dalma_5.jpg/200px-Sergio_Dalma_5.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cc/Sergio_Dalma_5.jpg", "timestamp": "2015-03-03T16:27:19Z", "datetime": "2015:03:03 16:28:54", "user": "Ruben Ortega", "label": "Sergio Dalma 5.jpg", "categories": ["Sergio Dalma, Valladolid, 2015-02-27 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8e/Ron_Lal%C3%A1_-_01.jpg/200px-Ron_Lal%C3%A1_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8e/Ron_Lal%C3%A1_-_01.jpg", "timestamp": "2015-01-03T19:02:58Z", "datetime": "2015:01:03 19:47:38", "user": "Kadellar", "label": "Ron Lal\u00e1 - 01.jpg", "categories": ["Ron Lal\u00e1 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0b/Vargas_Blues_Band_-_42.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_42.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0b/Vargas_Blues_Band_-_42.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:10:03Z", "label": "Vargas Blues Band - 42.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:12:10", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/14/Presentaci%C3%B3n_econ%C3%B3mica_Ciudadanos_abril_2015_-_04.jpg/200px-Presentaci%C3%B3n_econ%C3%B3mica_Ciudadanos_abril_2015_-_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/14/Presentaci%C3%B3n_econ%C3%B3mica_Ciudadanos_abril_2015_-_04.jpg", "timestamp": "2015-04-08T12:13:00Z", "datetime": "2015:04:08 14:05:05", "user": "Kadellar", "label": "Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica Ciudadanos abril 2015 - 04.jpg", "categories": ["Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica de Ciudadanos - Supported by Wikimedia ES"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/26/DIEGO_VILA_AVELINO_MARTINEZ_%2817731457693%29.jpg/200px-DIEGO_VILA_AVELINO_MARTINEZ_%2817731457693%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/26/DIEGO_VILA_AVELINO_MARTINEZ_%2817731457693%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:39:09Z", "datetime": "2015:06:01 17:04:45", "user": "Harpagornis", "label": "DIEGO VILA AVELINO MARTINEZ (17731457693).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a2/Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_07.jpg/200px-Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_07.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a2/Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_07.jpg", "timestamp": "2015-05-03T10:39:11Z", "datetime": "2015:05:03 12:36:25", "user": "Kadellar", "label": "Michael Berrer - Masters de Madrid 2015 - 07.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/07/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_7.jpg/200px-C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_7.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/07/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_7.jpg", "timestamp": "2015-09-15T12:02:32Z", "datetime": "2015:05:18 09:58:34", "user": "Ruben Ortega", "label": "C.B.Valladolid vs C.B.Breog\u00e1n 7.jpg", "categories": ["CB Valladolid vs CB Breog\u00e1n 17-5-2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/40/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_04.jpg/200px-Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/40/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_04.jpg", "timestamp": "2015-12-05T18:44:43Z", "datetime": "2015:10:17 11:31:11", "user": "Rodelar", "label": "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 04.jpg", "categories": ["Trieditat\u00f3n Glaming Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d2/Jaime_Crespo_hablando_sobre_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_CUSL_IX.jpg/200px-Jaime_Crespo_hablando_sobre_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_CUSL_IX.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d2/Jaime_Crespo_hablando_sobre_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_CUSL_IX.jpg", "timestamp": "2015-05-11T13:13:37Z", "label": "Jaime Crespo hablando sobre Wikimedia Espa\u00f1a en CUSL IX.jpg", "user": "Abi\u00e1n", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/46/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2015_-_Poster_Valladolid.png/200px-Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2015_-_Poster_Valladolid.png", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/46/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2015_-_Poster_Valladolid.png", "timestamp": "2015-07-17T14:38:49Z", "label": "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 2015 - Poster Valladolid.png", "user": "Cmdrjameson", "categories": ["Wikimarat\u00f3n Dia Internacional de la Mujer Vallladolid 2015", "Wikimarat\u00f3n Dia Internacional de la Mujer Vallladolid 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/28/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_02.JPG/200px-Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_02.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/28/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_02.JPG", "timestamp": "2015-03-08T16:24:57Z", "datetime": "2015:03:06 18:43:04", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 02.JPG", "categories": ["Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015", "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8a/D._Gonz%C3%A1lez_-_J._Pintor_%28RENAULT_CLIO_R3_%29_%2818062329879%29.jpg/200px-D._Gonz%C3%A1lez_-_J._Pintor_%28RENAULT_CLIO_R3_%29_%2818062329879%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8a/D._Gonz%C3%A1lez_-_J._Pintor_%28RENAULT_CLIO_R3_%29_%2818062329879%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:49:04Z", "datetime": "2015:05:30 01:46:31", "user": "Harpagornis", "label": "D. Gonz\u00e1lez - J. Pintor (RENAULT CLIO R3 ) (18062329879).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/67/Roberto_Bautista_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg/200px-Roberto_Bautista_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/67/Roberto_Bautista_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "timestamp": "2015-05-06T22:32:14Z", "datetime": "2015:05:07 00:30:58", "user": "Kadellar", "label": "Roberto Bautista - Masters de Madrid 2015 - 02.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/99/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_09.jpg/200px-Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_09.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/99/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_09.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:28:35Z", "datetime": "2015:05:03 01:01:54", "user": "Kadellar", "label": "Andreea Mitu - Masters de Madrid 2015 - 09.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/74/Copa_del_Rey_BSR_2015_-_7.jpg/200px-Copa_del_Rey_BSR_2015_-_7.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/74/Copa_del_Rey_BSR_2015_-_7.jpg", "timestamp": "2015-03-03T15:50:00Z", "datetime": "2015:03:03 16:15:05", "user": "Ruben Ortega", "label": "Copa del Rey BSR 2015 - 7.jpg", "categories": ["Copa del Rey BSR 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/cd/Melendi_5.jpg/200px-Melendi_5.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cd/Melendi_5.jpg", "timestamp": "2015-05-05T16:27:07Z", "datetime": "2015:05:05 17:10:43", "user": "Ruben Ortega", "label": "Melendi 5.jpg", "categories": ["Melendi - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ec/Ivan_Dodig_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg/200px-Ivan_Dodig_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ec/Ivan_Dodig_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:00:19Z", "datetime": "2015:05:03 00:55:14", "user": "Kadellar", "label": "Ivan Dodig - Masters de Madrid 2015 - 02.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a0/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes.jpg/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a0/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes.jpg", "timestamp": "2015-09-28T19:41:01Z", "datetime": "2015:09:28 21:26:19", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Fuentes.jpg", "categories": ["III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/38/Vargas_Blues_Band_-_39.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_39.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/38/Vargas_Blues_Band_-_39.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:10:00Z", "label": "Vargas Blues Band - 39.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:41:09", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d2/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_5.jpg/200px-Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_5.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d2/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_5.jpg", "timestamp": "2015-03-11T08:55:04Z", "datetime": "2015:03:11 09:38:49", "user": "Ruben Ortega", "label": "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 5.jpg", "categories": ["Wikimarat\u00f3n Dia Internacional de la Mujer Vallladolid 2015", "Wikimarat\u00f3n Dia Internacional de la Mujer Vallladolid 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/dc/%C3%81lvaro_Tato_-_Ron_Lal%C3%A1_-_01.jpg/200px-%C3%81lvaro_Tato_-_Ron_Lal%C3%A1_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/dc/%C3%81lvaro_Tato_-_Ron_Lal%C3%A1_-_01.jpg", "timestamp": "2015-01-03T19:02:58Z", "datetime": "2015:01:03 19:46:59", "user": "Kadellar", "label": "\u00c1lvaro Tato - Ron Lal\u00e1 - 01.jpg", "categories": ["Ron Lal\u00e1 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d7/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_16.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_16.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d7/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_16.jpg", "timestamp": "2015-04-20T19:06:04Z", "datetime": "2015:04:20 20:42:07", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 16.jpg", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las cient\u00edficas en Wikipedia"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/MANUEL_SANDAMIL_BORJA_TORRE_%2818323952866%29.jpg/200px-MANUEL_SANDAMIL_BORJA_TORRE_%2818323952866%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bf/MANUEL_SANDAMIL_BORJA_TORRE_%2818323952866%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:40:48Z", "datetime": "2015:06:01 17:01:30", "user": "Harpagornis", "label": "MANUEL SANDAMIL BORJA TORRE (18323952866).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/59/Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_07.jpg/200px-Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_07.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/59/Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_07.jpg", "timestamp": "2015-05-02T22:40:21Z", "datetime": "2015:05:03 00:29:22", "user": "Kadellar", "label": "Daniel Gimeno-Traver - Masters de Madrid 2015 - 07.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/99/Vargas_Blues_Band_-_07.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_07.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/99/Vargas_Blues_Band_-_07.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:29Z", "label": "Vargas Blues Band - 07.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:33:31", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2b/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-9.jpg/200px-Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-9.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2b/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-9.jpg", "timestamp": "2015-12-07T22:22:43Z", "datetime": "2015:12:07 22:20:28", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -9.jpg", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b8/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._02.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._02.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b8/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._02.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:34:09Z", "datetime": "2015:12:05 17:22:07", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 02.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a8/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_123446.jpg/200px-Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_123446.jpg", "license": "cc-by-sa-3.0", "copyright": "This work is licensed under the Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0 Unported License. To view a copy of this license, visit http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/ or send a letter to Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San Francisco, California, 94105, USA.", "artist": "Wikimedia Commons User:Barcex", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a8/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_123446.jpg", "timestamp": "2015-10-18T19:38:46Z", "datetime": "2015:10:18 15:27:39", "user": "Barcex", "label": "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 123446.jpg", "categories": ["Trieditat\u00f3n Glaming Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2e/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._13.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._13.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2e/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._13.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:34:17Z", "datetime": "2015:12:05 20:05:10", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 13.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/da/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2015_-_Valladolid_-_02.JPG/200px-Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2015_-_Valladolid_-_02.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "COPYRIGHT, 2011", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/da/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_2015_-_Valladolid_-_02.JPG", "timestamp": "2015-03-07T22:25:24Z", "label": "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 2015 - Valladolid - 02.JPG", "user": "Laura Fiorucci", "datetime": "2015:03:07 09:45:17", "categories": ["Wikimarat\u00f3n Dia Internacional de la Mujer Vallladolid 2015", "Wikimarat\u00f3n Dia Internacional de la Mujer Vallladolid 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2e/Vargas_Blues_Band_-_38.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_38.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2e/Vargas_Blues_Band_-_38.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:58Z", "label": "Vargas Blues Band - 38.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:36:37", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/26/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_122504.jpg/200px-Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_122504.jpg", "license": "cc-by-sa-3.0", "copyright": "This work is licensed under the Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0 Unported License. To view a copy of this license, visit http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/ or send a letter to Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San Francisco, California, 94105, USA.", "artist": "Wikimedia Commons User:Barcex", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/26/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_122504.jpg", "timestamp": "2015-10-18T19:32:52Z", "datetime": "2015:10:18 15:27:17", "user": "Barcex", "label": "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 122504.jpg", "categories": ["Trieditat\u00f3n Glaming Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e0/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_28.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_28.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e0/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_28.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:49Z", "datetime": "2015:01:11 15:15:53", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 28.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/95/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Asamblea_-_cropped.jpg/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Asamblea_-_cropped.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/95/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Asamblea_-_cropped.jpg", "timestamp": "2015-09-29T11:19:50Z", "datetime": "2015:09:29 13:14:19", "user": "Abi\u00e1n", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Asamblea - cropped.jpg", "categories": ["V Asamblea General de Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7a/Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg/200px-Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7a/Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg", "timestamp": "2015-05-03T10:39:04Z", "datetime": "2015:05:03 12:33:46", "user": "Kadellar", "label": "Michael Berrer - Masters de Madrid 2015 - 04.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/58/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_09.jpg/200px-Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_09.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/58/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_09.jpg", "timestamp": "2015-05-18T14:50:40Z", "datetime": "2015:05:18 16:42:30", "user": "Kadellar", "label": "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 09.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f2/Crystal_Fighters.jpg/200px-Crystal_Fighters.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f2/Crystal_Fighters.jpg", "timestamp": "2015-08-19T17:11:49Z", "label": "Crystal Fighters.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7f/David_Abi%C3%A1n_habla_sobre_el_monumento_a_Wikipedia.JPG/200px-David_Abi%C3%A1n_habla_sobre_el_monumento_a_Wikipedia.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7f/David_Abi%C3%A1n_habla_sobre_el_monumento_a_Wikipedia.JPG", "timestamp": "2015-05-14T21:34:15Z", "label": "David Abi\u00e1n habla sobre el monumento a Wikipedia.JPG", "user": "Abi\u00e1n", "categories": ["Detr\u00e1s de Wikipedia - Las Noches del Conocimiento"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a9/Eduardo_Romero_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Eduardo_Romero_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a9/Eduardo_Romero_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "timestamp": "2015-05-11T12:01:11Z", "datetime": "2015:05:08 11:05:50", "user": "Lorena Rouget", "label": "Eduardo Romero en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/34/Albert_Ramos_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg/200px-Albert_Ramos_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/34/Albert_Ramos_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-02T22:50:10Z", "datetime": "2015:05:03 00:46:47", "user": "Kadellar", "label": "Albert Ramos - Masters de Madrid 2015 - 01.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1a/El_sabor_de_la_victoria_%2817730135054%29.jpg/200px-El_sabor_de_la_victoria_%2817730135054%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1a/El_sabor_de_la_victoria_%2817730135054%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:38:56Z", "datetime": "2015:06:01 17:06:06", "user": "Harpagornis", "label": "El sabor de la victoria (17730135054).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e3/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._18.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._18.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e3/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._18.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:34:20Z", "datetime": "2015:12:05 20:09:16", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 18.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f1/Vetusta_Morla_2.jpg/200px-Vetusta_Morla_2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f1/Vetusta_Morla_2.jpg", "timestamp": "2015-08-19T17:11:57Z", "label": "Vetusta Morla 2.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8c/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_04.JPG/200px-Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_04.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8c/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_04.JPG", "timestamp": "2015-03-08T16:24:59Z", "datetime": "2015:03:07 11:31:18", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 04.JPG", "categories": ["Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015", "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1a/Thomaz_Bellucci_y_Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg/200px-Thomaz_Bellucci_y_Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1a/Thomaz_Bellucci_y_Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-03T10:46:14Z", "datetime": "2015:05:03 12:30:30", "user": "Kadellar", "label": "Thomaz Bellucci y Michael Berrer - Masters de Madrid 2015 - 01.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/07/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_163759.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_163759.jpg", "license": "cc-by-sa-3.0", "copyright": "This work is licensed under the Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0 Unported License. To view a copy of this license, visit http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/ or send a letter to Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San Francisco, California, 94105, USA.", "artist": "Wikimedia Commons User:Barcex", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/07/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_163759.jpg", "timestamp": "2015-01-24T21:14:42Z", "datetime": "2015:01:24 21:55:48", "user": "Barcex", "label": "Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 163759.jpg", "categories": ["Europeana Fashion Editathon in Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/dd/Jaime_T_2.jpg/200px-Jaime_T_2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/dd/Jaime_T_2.jpg", "timestamp": "2015-08-19T17:11:59Z", "label": "Jaime T 2.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/03/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_10.jpg/200px-Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_10.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/03/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_10.jpg", "timestamp": "2015-07-02T17:04:48Z", "datetime": "2015:07:02 18:52:48", "user": "Kadellar", "label": "Imelda May en Madgarden Festival 2015 - 10.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1a/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-2.jpg/200px-Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1a/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-2.jpg", "timestamp": "2015-12-07T21:33:12Z", "datetime": "2015:12:07 22:19:26", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -2.jpg", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/db/Mercado_del_Val_en_obras_4.jpg/200px-Mercado_del_Val_en_obras_4.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/db/Mercado_del_Val_en_obras_4.jpg", "timestamp": "2015-01-31T12:10:05Z", "datetime": "2015:01:30 13:42:33", "user": "Ruben Ortega", "label": "Mercado del Val en obras 4.jpg", "categories": ["Mercado del Val - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/3f/Juan_Valencia_Calvellido_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Juan_Valencia_Calvellido_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3f/Juan_Valencia_Calvellido_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "timestamp": "2015-05-11T12:00:57Z", "datetime": "2015:05:07 13:32:44", "user": "Lorena Rouget", "label": "Juan Valencia Calvellido en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a1/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._23.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._23.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a1/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._23.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:34:25Z", "datetime": "2015:12:05 20:15:56", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 23.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/86/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_07.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_07.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/86/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_07.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:41:07Z", "datetime": "2015:12:05 20:27:06", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 07.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/23/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_05.JPG/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_05.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/23/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_05.JPG", "timestamp": "2015-12-03T11:32:27Z", "datetime": "2015:11:28 09:51:36", "user": "Millars", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 05.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/ca/Cartel_WikiMa%C3%B1as.pdf/page1-200px-Cartel_WikiMa%C3%B1as.pdf.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/ca/Cartel_WikiMa%C3%B1as.pdf", "timestamp": "2015-11-30T09:59:03Z", "label": "Cartel WikiMa\u00f1as.pdf", "user": "Abi\u00e1n", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f3/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_07.jpg/200px-Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_07.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f3/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_07.jpg", "timestamp": "2015-12-05T18:44:44Z", "datetime": "2015:10:17 11:58:46", "user": "Rodelar", "label": "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 07.jpg", "categories": ["Trieditat\u00f3n Glaming Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/54/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_03.jpg/200px-Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_03.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/54/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_03.jpg", "timestamp": "2015-11-28T13:10:52Z", "datetime": "2015:10:17 10:49:52", "user": "Rodelar", "label": "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 03.jpg", "categories": ["Trieditat\u00f3n Glaming Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/12/Sam_Querrey_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg/200px-Sam_Querrey_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/12/Sam_Querrey_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "timestamp": "2015-05-06T22:25:03Z", "datetime": "2015:05:07 00:23:41", "user": "Kadellar", "label": "Sam Querrey - Masters de Madrid 2015 - 02.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5b/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._08.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._08.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5b/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._08.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:34:14Z", "datetime": "2015:12:05 19:43:08", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 08.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Melendi_6.jpg/200px-Melendi_6.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bf/Melendi_6.jpg", "timestamp": "2015-05-05T16:27:08Z", "datetime": "2015:05:05 17:10:00", "user": "Ruben Ortega", "label": "Melendi 6.jpg", "categories": ["Melendi - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/65/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._04.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._04.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/65/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._04.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:34:12Z", "datetime": "2015:12:05 18:45:01", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 04.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5c/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg/200px-Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5c/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_02.jpg", "timestamp": "2015-05-18T14:50:25Z", "datetime": "2015:05:18 16:42:49", "user": "Kadellar", "label": "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 02.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/63/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_163622.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_163622.jpg", "license": "cc-by-sa-3.0", "copyright": "This work is licensed under the Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0 Unported License. To view a copy of this license, visit http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/ or send a letter to Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San Francisco, California, 94105, USA.", "artist": "Wikimedia Commons User:Barcex", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/63/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_163622.jpg", "timestamp": "2015-01-24T21:13:37Z", "datetime": "2015:01:24 21:55:31", "user": "Barcex", "label": "Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 163622.jpg", "categories": ["Europeana Fashion Editathon in Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f7/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_10.jpg/200px-Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_10.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f7/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_10.jpg", "timestamp": "2015-07-02T18:14:41Z", "datetime": "2015:07:02 19:51:05", "user": "Kadellar", "label": "Lucky Dados en Madgarden Festival 2015 - 10.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f7/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._5.JPG/200px-Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._5.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f7/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._5.JPG", "timestamp": "2015-05-06T18:04:49Z", "datetime": "2015:05:06 09:47:01", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 5.JPG", "categories": ["Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015", "Wikimedia Espa\u00f1a 2015 exposition"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f5/CRISTIAN_GARCIA_-_REBECA_LISO_%28MITSUBISHI_LANCER_EVO_X_%29_%2818249269031%29.jpg/200px-CRISTIAN_GARCIA_-_REBECA_LISO_%28MITSUBISHI_LANCER_EVO_X_%29_%2818249269031%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f5/CRISTIAN_GARCIA_-_REBECA_LISO_%28MITSUBISHI_LANCER_EVO_X_%29_%2818249269031%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:49:25Z", "datetime": "2015:05:30 01:44:55", "user": "Harpagornis", "label": "CRISTIAN GARCIA - REBECA LISO (MITSUBISHI LANCER EVO X ) (18249269031).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/71/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-11.jpg/200px-Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-11.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/71/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-11.jpg", "timestamp": "2015-12-07T22:22:45Z", "datetime": "2015:12:07 22:20:47", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -11.jpg", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f8/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_14.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_14.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f8/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_14.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:50:21Z", "datetime": "2015:05:18 17:42:31", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 14.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/86/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_07.jpg/200px-Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_07.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/86/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_07.jpg", "timestamp": "2015-07-02T17:04:46Z", "datetime": "2015:07:02 18:51:08", "user": "Kadellar", "label": "Imelda May en Madgarden Festival 2015 - 07.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d8/Dani_Rodr%C3%ADguez_-_Sanrom%C3%A1n_%28PEUGEOT_206_XS_%29_%2817626196134%29.jpg/200px-Dani_Rodr%C3%ADguez_-_Sanrom%C3%A1n_%28PEUGEOT_206_XS_%29_%2817626196134%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d8/Dani_Rodr%C3%ADguez_-_Sanrom%C3%A1n_%28PEUGEOT_206_XS_%29_%2817626196134%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:48:51Z", "datetime": "2015:05:30 01:47:07", "user": "Harpagornis", "label": "Dani Rodr\u00edguez - Sanrom\u00e1n (PEUGEOT 206 XS ) (17626196134).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/84/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_38.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_38.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/84/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_38.JPG", "timestamp": "2015-10-31T11:02:05Z", "datetime": "2015:10:31 11:32:48", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 38.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ea/Wishbone_Ash_2015_-_03.jpg/200px-Wishbone_Ash_2015_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ea/Wishbone_Ash_2015_-_03.jpg", "timestamp": "2015-06-24T11:03:37Z", "datetime": "2015:06:24 12:55:04", "user": "Kadellar", "label": "Wishbone Ash 2015 - 03.jpg", "categories": ["Wishbone Ash - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1c/Hotel_de_la_Reconquista%2C_Oviedo%2C_Spain_-_Lobby.JPG/200px-Hotel_de_la_Reconquista%2C_Oviedo%2C_Spain_-_Lobby.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Picasa", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1c/Hotel_de_la_Reconquista%2C_Oviedo%2C_Spain_-_Lobby.JPG", "timestamp": "2015-10-27T12:20:24Z", "label": "Hotel de la Reconquista, Oviedo, Spain - Lobby.JPG", "user": "PePeEfe", "datetime": "2015:10:27 13:17:02", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_13.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_13.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2d/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_13.JPG", "timestamp": "2015-10-30T22:16:47Z", "datetime": "2015:10:30 22:51:05", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 13.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a1/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_20.jpg/200px-Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_20.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a1/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_20.jpg", "timestamp": "2015-05-03T19:28:33Z", "datetime": "2015:05:03 21:19:49", "user": "Kadellar", "label": "Bethanie Mattek-Sands - Masters de Madrid 2015 - 20.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4a/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_09.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_09.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4a/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_09.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:30Z", "datetime": "2015:01:11 15:18:22", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 09.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/06/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_09.jpg/200px-Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_09.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/06/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_09.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:02:27Z", "datetime": "2015:05:18 16:55:35", "user": "Kadellar", "label": "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 09.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/81/Vargas_Blues_Band_-_17.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_17.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/81/Vargas_Blues_Band_-_17.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:38Z", "label": "Vargas Blues Band - 17.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:24:49", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f9/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_07.jpg/200px-Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_07.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f9/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_07.jpg", "timestamp": "2015-05-02T19:14:37Z", "datetime": "2015:05:02 20:49:43", "user": "Kadellar", "label": "Javier Mart\u00ed - Masters de Madrid 2015 - 07.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b7/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_15.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_15.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b7/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_15.jpg", "timestamp": "2015-04-20T19:06:01Z", "datetime": "2015:04:20 20:49:19", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 15.jpg", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las cient\u00edficas en Wikipedia"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ab/Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_06.jpg/200px-Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_06.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ab/Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_06.jpg", "timestamp": "2015-05-03T10:54:02Z", "datetime": "2015:05:03 01:59:44", "user": "Kadellar", "label": "Thomaz Bellucci - Masters de Madrid 2015 - 06.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4a/Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_12.jpg/200px-Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_12.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4a/Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_12.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:37:24Z", "datetime": "2015:05:23 14:23:16", "user": "Kadellar", "label": "Kiko Garc\u00eda Blues Band - 12.jpg", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/55/Parador_de_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_07.JPG/200px-Parador_de_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_07.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/55/Parador_de_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_07.JPG", "timestamp": "2015-07-09T19:04:56Z", "datetime": "2015:07:09 21:02:51", "user": "Poco a poco", "label": "Parador de Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 07.JPG", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/fb/Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg/200px-Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fb/Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "timestamp": "2015-05-03T10:38:56Z", "datetime": "2015:05:03 12:31:44", "user": "Kadellar", "label": "Michael Berrer - Masters de Madrid 2015 - 02.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/db/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._20.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._20.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/db/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._20.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:34:22Z", "datetime": "2015:12:05 20:14:14", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 20.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7a/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_16.jpg/200px-C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_16.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7a/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_16.jpg", "timestamp": "2015-09-15T12:02:38Z", "datetime": "2015:05:18 09:59:41", "user": "Ruben Ortega", "label": "C.B.Valladolid vs C.B.Breog\u00e1n 16.jpg", "categories": ["CB Valladolid vs CB Breog\u00e1n 17-5-2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b0/Parador_de_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_08.JPG/200px-Parador_de_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_08.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b0/Parador_de_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_08.JPG", "timestamp": "2015-09-06T21:28:01Z", "datetime": "2015:05:25 12:19:12", "user": "Poco a poco", "label": "Parador de Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 08.JPG", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6d/Editathon_Val%C3%A8ncia_Women_in_Architecture_-_Un_d%C3%ADa_Una_arquitecta_-_Un_dia_Una_dona_arquitecte.jpg/200px-Editathon_Val%C3%A8ncia_Women_in_Architecture_-_Un_d%C3%ADa_Una_arquitecta_-_Un_dia_Una_dona_arquitecte.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6d/Editathon_Val%C3%A8ncia_Women_in_Architecture_-_Un_d%C3%ADa_Una_arquitecta_-_Un_dia_Una_dona_arquitecte.jpg", "timestamp": "2015-10-22T22:25:29Z", "label": "Editathon Val\u00e8ncia Women in Architecture - Un d\u00eda Una arquitecta - Un dia Una dona arquitecte.jpg", "user": "Dones i Arquitectura", "categories": ["Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura UPV 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9c/Leonardo_Padura_at_the_Reconquista_Hotel_after_the_Princess_of_Asturias_awards_2015_ceremony_02.JPG/200px-Leonardo_Padura_at_the_Reconquista_Hotel_after_the_Princess_of_Asturias_awards_2015_ceremony_02.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Picasa", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9c/Leonardo_Padura_at_the_Reconquista_Hotel_after_the_Princess_of_Asturias_awards_2015_ceremony_02.JPG", "timestamp": "2015-10-25T18:39:44Z", "label": "Leonardo Padura at the Reconquista Hotel after the Princess of Asturias awards 2015 ceremony 02.JPG", "user": "PePeEfe", "datetime": "2015:10:25 19:31:26", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/36/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_15.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_15.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/36/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_15.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:34Z", "datetime": "2015:01:11 15:15:46", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 15.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e8/Mercado_del_Val_en_obras_5.jpg/200px-Mercado_del_Val_en_obras_5.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e8/Mercado_del_Val_en_obras_5.jpg", "timestamp": "2015-01-31T12:10:05Z", "datetime": "2015:01:30 13:41:07", "user": "Ruben Ortega", "label": "Mercado del Val en obras 5.jpg", "categories": ["Mercado del Val - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d2/WLM2014-Premios_14.jpg/200px-WLM2014-Premios_14.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d2/WLM2014-Premios_14.jpg", "timestamp": "2015-01-11T17:40:21Z", "datetime": "2015:01:11 17:06:56", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "WLM2014-Premios 14.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c5/Sergio_Dalma_8.jpg/200px-Sergio_Dalma_8.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c5/Sergio_Dalma_8.jpg", "timestamp": "2015-03-03T16:27:22Z", "datetime": "2015:03:03 16:26:55", "user": "Ruben Ortega", "label": "Sergio Dalma 8.jpg", "categories": ["Sergio Dalma, Valladolid, 2015-02-27 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f0/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_122142.jpg/200px-Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_122142.jpg", "license": "cc-by-sa-3.0", "copyright": "This work is licensed under the Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0 Unported License. To view a copy of this license, visit http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/ or send a letter to Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San Francisco, California, 94105, USA.", "artist": "Wikimedia Commons User:Barcex", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f0/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_122142.jpg", "timestamp": "2015-10-18T19:30:58Z", "datetime": "2015:10:18 15:27:14", "user": "Barcex", "label": "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 122142.jpg", "categories": ["Trieditat\u00f3n Glaming Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a3/WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_01.JPG/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_01.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a3/WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_01.JPG", "timestamp": "2015-12-02T21:23:33Z", "datetime": "2015:11:28 09:42:45", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - Asistentes 01.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/35/Vargas_Blues_Band_-_33.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_33.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/35/Vargas_Blues_Band_-_33.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:54Z", "label": "Vargas Blues Band - 33.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:34:57", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c8/Vargas_Blues_Band_-_26.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_26.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c8/Vargas_Blues_Band_-_26.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:47Z", "label": "Vargas Blues Band - 26.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:14:02", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/36/Miguel_Fuster_-_Rallye_R%C3%ADas_Baixas_%2818166645629%29.jpg/200px-Miguel_Fuster_-_Rallye_R%C3%ADas_Baixas_%2818166645629%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/36/Miguel_Fuster_-_Rallye_R%C3%ADas_Baixas_%2818166645629%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:38:56Z", "datetime": "2015:06:01 17:06:19", "user": "Harpagornis", "label": "Miguel Fuster - Rallye R\u00edas Baixas (18166645629).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/25/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._09.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._09.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/25/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._09.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:34:13Z", "datetime": "2015:12:05 19:59:35", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 09.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/47/ETSIT_2014.JPG/200px-ETSIT_2014.JPG", "license": "cc-by-sa-3.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/47/ETSIT_2014.JPG", "timestamp": "2014-06-12T22:10:39Z", "datetime": "2014:05:29 14:45:48", "user": "Rodelar", "label": "ETSIT 2014.JPG", "categories": ["Colaboraci\u00f3n UPM y Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/62/Juan_Valencia_Calvellido_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG/200px-Juan_Valencia_Calvellido_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/62/Juan_Valencia_Calvellido_recibe_su_diploma_en_el_IX_CUSL.JPG", "timestamp": "2015-05-13T11:22:07Z", "datetime": "2015:05:13 12:21:49", "user": "Lorena Rouget", "label": "Juan Valencia Calvellido recibe su diploma en el IX CUSL.JPG", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/66/Vargas_Blues_Band_-_19.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_19.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/66/Vargas_Blues_Band_-_19.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:40Z", "label": "Vargas Blues Band - 19.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:21:23", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a4/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_12.jpg/200px-Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_12.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a4/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_12.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:28:55Z", "datetime": "2015:05:03 01:05:02", "user": "Kadellar", "label": "Andreea Mitu - Masters de Madrid 2015 - 12.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_09.jpg/200px-Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_09.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bf/Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_09.jpg", "timestamp": "2015-01-24T16:43:09Z", "datetime": "2015:01:24 16:57:27", "user": "Rondador", "label": "Monumento a On\u00e9simo Redondo (cerro de San Crist\u00f3bal, Valladolid) 09.jpg", "categories": ["Monument to On\u00e9simo Redondo, Valladolid - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Ana_Ivanovi%C4%87_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02_%28cropped%29.jpg/200px-Ana_Ivanovi%C4%87_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02_%28cropped%29.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/29/Ana_Ivanovi%C4%87_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02_%28cropped%29.jpg", "timestamp": "2015-05-21T20:21:00Z", "datetime": "2015:05:07 00:06:18", "user": "Discasto", "label": "Ana Ivanovi\u0107 - Masters de Madrid 2015 - 02 (cropped).jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/65/Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_07.jpg/200px-Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_07.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/65/Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_07.jpg", "timestamp": "2015-01-24T16:43:06Z", "datetime": "2015:01:24 13:53:40", "user": "Rondador", "label": "Monumento a On\u00e9simo Redondo (cerro de San Crist\u00f3bal, Valladolid) 07.jpg", "categories": ["Monument to On\u00e9simo Redondo, Valladolid - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/14/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_08.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_08.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/14/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_08.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:41:06Z", "datetime": "2015:12:05 20:28:05", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 08.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6d/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_01.JPG/200px-I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_01.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "COPYRIGHT, 2011", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6d/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_01.JPG", "timestamp": "2015-05-25T10:45:38Z", "label": "I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos 01.JPG", "user": "Laura Fiorucci", "datetime": "2015:05:23 14:23:14", "categories": ["I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5a/Vargas_Blues_Band_-_22.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_22.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5a/Vargas_Blues_Band_-_22.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:42Z", "label": "Vargas Blues Band - 22.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:28:28", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5b/Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_09.jpg/200px-Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_09.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5b/Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_09.jpg", "timestamp": "2015-05-03T10:54:11Z", "datetime": "2015:05:03 12:49:45", "user": "Kadellar", "label": "Thomaz Bellucci - Masters de Madrid 2015 - 09.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1e/Cartel_Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_2015_-_Val%C3%A8ncia.jpg/200px-Cartel_Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_2015_-_Val%C3%A8ncia.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1e/Cartel_Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_2015_-_Val%C3%A8ncia.jpg", "timestamp": "2015-02-23T08:41:18Z", "label": "Cartel Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona 2015 - Val\u00e8ncia.jpg", "user": "Laura Fiorucci", "categories": ["Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015", "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/70/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_08.jpg/200px-Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_08.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/70/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_08.jpg", "timestamp": "2015-05-03T20:11:30Z", "datetime": "2015:05:03 21:39:17", "user": "Kadellar", "label": "Sloane Stephens - Masters de Madrid 2015 - 08.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e9/Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_10.jpg/200px-Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_10.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e9/Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_10.jpg", "timestamp": "2015-05-02T22:40:30Z", "datetime": "2015:05:03 00:32:43", "user": "Kadellar", "label": "Daniel Gimeno-Traver - Masters de Madrid 2015 - 10.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9d/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_13.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_13.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9d/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_13.jpg", "timestamp": "2015-04-20T19:05:58Z", "datetime": "2015:04:20 20:48:13", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 13.jpg", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las cient\u00edficas en Wikipedia"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/66/Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_05.jpg/200px-Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_05.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/66/Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_05.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:37:19Z", "datetime": "2015:05:23 14:28:06", "user": "Kadellar", "label": "Kiko Garc\u00eda Blues Band - 05.jpg", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7e/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_2.jpg/200px-C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7e/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_2.jpg", "timestamp": "2015-09-15T12:02:28Z", "datetime": "2015:05:18 09:58:11", "user": "Ruben Ortega", "label": "C.B.Valladolid vs C.B.Breog\u00e1n 2.jpg", "categories": ["CB Valladolid vs CB Breog\u00e1n 17-5-2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/77/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_09.jpg/200px-Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_09.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/77/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_09.jpg", "timestamp": "2015-12-05T18:44:44Z", "datetime": "2015:10:17 17:36:09", "user": "Rodelar", "label": "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 09.jpg", "categories": ["Trieditat\u00f3n Glaming Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/71/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_09.JPG/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_09.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/71/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_09.JPG", "timestamp": "2015-12-03T11:32:28Z", "datetime": "2015:11:28 10:52:46", "user": "Millars", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 09.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f8/Kamele_Marchante.jpg/200px-Kamele_Marchante.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f8/Kamele_Marchante.jpg", "timestamp": "2015-03-11T23:52:33Z", "datetime": "2015:03:08 20:47:08", "user": "Coentor", "label": "Kamele Marchante.jpg", "categories": ["ArtAndFeminism 2015/Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1e/Princess_of_Asturias_awards_2015_-_Wikimedia_Espa%C3%B1a_members%2C_Wikipedia_editors_and_representatives.jpg/200px-Princess_of_Asturias_awards_2015_-_Wikimedia_Espa%C3%B1a_members%2C_Wikipedia_editors_and_representatives.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1e/Princess_of_Asturias_awards_2015_-_Wikimedia_Espa%C3%B1a_members%2C_Wikipedia_editors_and_representatives.jpg", "timestamp": "2015-10-25T14:21:23Z", "label": "Princess of Asturias awards 2015 - Wikimedia Espa\u00f1a members, Wikipedia editors and representatives.jpg", "user": "ElsaBornFree", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/05/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_17.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_17.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/05/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_17.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:38Z", "datetime": "2015:01:11 15:15:11", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 17.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b4/Presentaci%C3%B3n_de_fase_final_del_IX_Concurso_universitario_de_software_libre.jpg/200px-Presentaci%C3%B3n_de_fase_final_del_IX_Concurso_universitario_de_software_libre.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b4/Presentaci%C3%B3n_de_fase_final_del_IX_Concurso_universitario_de_software_libre.jpg", "timestamp": "2015-05-10T09:30:27Z", "datetime": "2015:05:07 09:32:31", "user": "Jynus", "label": "Presentaci\u00f3n de fase final del IX Concurso universitario de software libre.jpg", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f9/PEDRO_BURGO_MARCOS_BURGO_%2818348192102%29.jpg/200px-PEDRO_BURGO_MARCOS_BURGO_%2818348192102%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f9/PEDRO_BURGO_MARCOS_BURGO_%2818348192102%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:39:42Z", "datetime": "2015:06:01 17:04:57", "user": "Harpagornis", "label": "PEDRO BURGO MARCOS BURGO (18348192102).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/67/Vargas_Blues_Band_-_35.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_35.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/67/Vargas_Blues_Band_-_35.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:55Z", "label": "Vargas Blues Band - 35.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 12:55:43", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6c/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_12.jpg/200px-C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_12.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6c/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_12.jpg", "timestamp": "2015-09-15T12:02:35Z", "datetime": "2015:05:18 09:59:21", "user": "Ruben Ortega", "label": "C.B.Valladolid vs C.B.Breog\u00e1n 12.jpg", "categories": ["CB Valladolid vs CB Breog\u00e1n 17-5-2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/87/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_12.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_12.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/87/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_12.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:50:16Z", "datetime": "2015:05:18 17:42:11", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 12.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/31/Mercado_del_Val_en_obras.jpg/200px-Mercado_del_Val_en_obras.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/31/Mercado_del_Val_en_obras.jpg", "timestamp": "2015-01-31T12:10:02Z", "datetime": "2015:01:30 13:39:28", "user": "Ruben Ortega", "label": "Mercado del Val en obras.jpg", "categories": ["Mercado del Val - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8c/Mercado_del_Val_en_obras_6.jpg/200px-Mercado_del_Val_en_obras_6.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8c/Mercado_del_Val_en_obras_6.jpg", "timestamp": "2015-01-31T12:10:08Z", "datetime": "2015:01:30 13:45:23", "user": "Ruben Ortega", "label": "Mercado del Val en obras 6.jpg", "categories": ["Mercado del Val - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/60/BORJA_SAAVEDRA_ANA_COSTAS_%2817731216643%29.jpg/200px-BORJA_SAAVEDRA_ANA_COSTAS_%2817731216643%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/60/BORJA_SAAVEDRA_ANA_COSTAS_%2817731216643%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:39:17Z", "datetime": "2015:06:01 17:04:16", "user": "Harpagornis", "label": "BORJA SAAVEDRA ANA COSTAS (17731216643).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c2/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg/200px-Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c2/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "timestamp": "2015-05-03T19:28:16Z", "datetime": "2015:05:03 21:11:58", "user": "Kadellar", "label": "Bethanie Mattek-Sands - Masters de Madrid 2015 - 02.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f0/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_13.jpg/200px-Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_13.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f0/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_13.jpg", "timestamp": "2015-05-02T19:14:43Z", "datetime": "2015:05:02 20:58:21", "user": "Kadellar", "label": "Javier Mart\u00ed - Masters de Madrid 2015 - 13.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/57/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_17.jpg/200px-Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_17.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/57/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_17.jpg", "timestamp": "2015-05-03T19:28:31Z", "datetime": "2015:05:03 21:21:01", "user": "Kadellar", "label": "Bethanie Mattek-Sands - Masters de Madrid 2015 - 17.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7e/Luis_Garicano_-_04.jpg/200px-Luis_Garicano_-_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7e/Luis_Garicano_-_04.jpg", "timestamp": "2015-04-08T11:57:49Z", "datetime": "2015:04:08 13:52:41", "user": "Kadellar", "label": "Luis Garicano - 04.jpg", "categories": ["Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica de Ciudadanos - Supported by Wikimedia ES"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d0/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_19.jpg/200px-C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_19.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d0/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_19.jpg", "timestamp": "2015-09-15T12:02:41Z", "datetime": "2015:05:18 10:00:03", "user": "Ruben Ortega", "label": "C.B.Valladolid vs C.B.Breog\u00e1n 19.jpg", "categories": ["CB Valladolid vs CB Breog\u00e1n 17-5-2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/70/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_1.jpg/200px-Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_1.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/70/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_1.jpg", "timestamp": "2015-03-11T08:55:01Z", "datetime": "2015:03:11 09:40:17", "user": "Ruben Ortega", "label": "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 1.jpg", "categories": ["Wikimarat\u00f3n Dia Internacional de la Mujer Vallladolid 2015", "Wikimarat\u00f3n Dia Internacional de la Mujer Vallladolid 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ab/Leonardo_Padura_at_the_Reconquista_Hotel_after_the_Princess_of_Asturias_awards_2015_ceremony_01.JPG/200px-Leonardo_Padura_at_the_Reconquista_Hotel_after_the_Princess_of_Asturias_awards_2015_ceremony_01.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Picasa", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ab/Leonardo_Padura_at_the_Reconquista_Hotel_after_the_Princess_of_Asturias_awards_2015_ceremony_01.JPG", "timestamp": "2015-10-25T18:39:44Z", "label": "Leonardo Padura at the Reconquista Hotel after the Princess of Asturias awards 2015 ceremony 01.JPG", "user": "PePeEfe", "datetime": "2015:10:25 19:32:25", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e1/C%C3%A9sar_Nombela_-_oct_2015.JPG/200px-C%C3%A9sar_Nombela_-_oct_2015.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Picasa", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e1/C%C3%A9sar_Nombela_-_oct_2015.JPG", "timestamp": "2015-10-27T11:59:09Z", "label": "C\u00e9sar Nombela - oct 2015.JPG", "user": "PePeEfe", "datetime": "2015:10:27 12:56:28", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4f/ROBERTO_BLACH_NICOLAS_CERNADAS_%2818164731790%29.jpg/200px-ROBERTO_BLACH_NICOLAS_CERNADAS_%2818164731790%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4f/ROBERTO_BLACH_NICOLAS_CERNADAS_%2818164731790%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:39:10Z", "datetime": "2015:06:01 17:05:25", "user": "Harpagornis", "label": "ROBERTO BLACH NICOLAS CERNADAS (18164731790).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bc/R._Blach_-_N._Cernadas_%28FORD_FIESTA_R2_%29_%2818244750552%29.jpg/200px-R._Blach_-_N._Cernadas_%28FORD_FIESTA_R2_%29_%2818244750552%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bc/R._Blach_-_N._Cernadas_%28FORD_FIESTA_R2_%29_%2818244750552%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:49:08Z", "datetime": "2015:05:30 01:46:28", "user": "Harpagornis", "label": "R. Blach - N. Cernadas (FORD FIESTA R2 ) (18244750552).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6d/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_08.jpg/200px-Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_08.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6d/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_08.jpg", "timestamp": "2015-05-02T19:14:38Z", "datetime": "2015:05:02 20:53:07", "user": "Kadellar", "label": "Javier Mart\u00ed - Masters de Madrid 2015 - 08.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4f/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_9.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_9.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4f/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_9.JPG", "timestamp": "2015-10-30T22:16:43Z", "datetime": "2015:10:30 22:52:44", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 9.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/cc/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_123238.jpg/200px-Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_123238.jpg", "license": "cc-by-sa-3.0", "copyright": "This work is licensed under the Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0 Unported License. To view a copy of this license, visit http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/ or send a letter to Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San Francisco, California, 94105, USA.", "artist": "Wikimedia Commons User:Barcex", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cc/Madrid_-_Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_-_151017_123238.jpg", "timestamp": "2015-10-18T19:35:43Z", "datetime": "2015:10:18 15:27:33", "user": "Barcex", "label": "Madrid - Trieditat\u00f3n Glaming Madrid - 151017 123238.jpg", "categories": ["Trieditat\u00f3n Glaming Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0f/Sergio_Dalma_1.jpg/200px-Sergio_Dalma_1.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0f/Sergio_Dalma_1.jpg", "timestamp": "2015-03-03T16:27:16Z", "datetime": "2015:03:03 16:29:15", "user": "Ruben Ortega", "label": "Sergio Dalma 1.jpg", "categories": ["Sergio Dalma, Valladolid, 2015-02-27 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/fc/MG_8400_BatisteSafontRocafot2.jpg/200px-MG_8400_BatisteSafontRocafot2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fc/MG_8400_BatisteSafontRocafot2.jpg", "timestamp": "2015-07-21T10:33:29Z", "label": "MG 8400 BatisteSafontRocafot2.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/53/Colaboradores_y_miembros_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_el_IX_CUSL.jpg/200px-Colaboradores_y_miembros_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_el_IX_CUSL.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/53/Colaboradores_y_miembros_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_el_IX_CUSL.jpg", "timestamp": "2015-05-11T10:46:30Z", "datetime": "2015:05:08 13:04:04", "user": "Alejandroscf", "label": "Colaboradores y miembros de Wikimedia Espa\u00f1a en el IX CUSL.jpg", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0b/Parador_de_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_09.JPG/200px-Parador_de_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_09.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0b/Parador_de_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_09.JPG", "timestamp": "2015-11-15T10:09:21Z", "datetime": "2015:11:15 11:07:10", "user": "Poco a poco", "label": "Parador de Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 09.JPG", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a0/Sergio_Vallejo_-_Diego_Vallejo_%2818160934350%29.jpg/200px-Sergio_Vallejo_-_Diego_Vallejo_%2818160934350%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a0/Sergio_Vallejo_-_Diego_Vallejo_%2818160934350%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:41:59Z", "datetime": "2015:06:01 16:58:44", "user": "Harpagornis", "label": "Sergio Vallejo - Diego Vallejo (18160934350).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/16/Vargas_Blues_Band_-_45.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_45.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/16/Vargas_Blues_Band_-_45.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:10:08Z", "label": "Vargas Blues Band - 45.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:07:17", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/92/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_14.jpg/200px-Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_14.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/92/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_14.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:29:06Z", "datetime": "2015:05:03 01:07:38", "user": "Kadellar", "label": "Andreea Mitu - Masters de Madrid 2015 - 14.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ac/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._24.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._24.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._24.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:34:26Z", "datetime": "2015:12:05 20:18:07", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 24.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5c/David_Abi%C3%A1n_habla_sobre_la_batalla_del_copyright.JPG/200px-David_Abi%C3%A1n_habla_sobre_la_batalla_del_copyright.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5c/David_Abi%C3%A1n_habla_sobre_la_batalla_del_copyright.JPG", "timestamp": "2015-05-14T21:34:17Z", "label": "David Abi\u00e1n habla sobre la batalla del copyright.JPG", "user": "Abi\u00e1n", "categories": ["Detr\u00e1s de Wikipedia - Las Noches del Conocimiento"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a8/JOSE_LUIS_PELAEZ_DIEGO_SANJUAN_%2817728976744%29.jpg/200px-JOSE_LUIS_PELAEZ_DIEGO_SANJUAN_%2817728976744%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a8/JOSE_LUIS_PELAEZ_DIEGO_SANJUAN_%2817728976744%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:40:06Z", "datetime": "2015:06:01 17:03:48", "user": "Harpagornis", "label": "JOSE LUIS PELAEZ DIEGO SANJUAN (17728976744).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/57/Presentaci%C3%B3n_econ%C3%B3mica_Ciudadanos_abril_2015_-_01.jpg/200px-Presentaci%C3%B3n_econ%C3%B3mica_Ciudadanos_abril_2015_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/57/Presentaci%C3%B3n_econ%C3%B3mica_Ciudadanos_abril_2015_-_01.jpg", "timestamp": "2015-04-08T12:12:58Z", "datetime": "2015:04:08 14:06:47", "user": "Kadellar", "label": "Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica Ciudadanos abril 2015 - 01.jpg", "categories": ["Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica de Ciudadanos - Supported by Wikimedia ES"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/91/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_08.jpg/200px-Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_08.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/91/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_08.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:25:28Z", "datetime": "2015:05:18 17:07:28", "user": "Kadellar", "label": "Friday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 08.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/89/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_25.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_25.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/89/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_25.JPG", "timestamp": "2015-10-31T11:02:00Z", "datetime": "2015:10:31 11:39:32", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 25.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/89/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._9.JPG/200px-Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._9.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/89/Exposici%C3%B3n_Wikimedia_Espa%C3%B1a_en_la_ESTINF_semana_cultural_2015._9.JPG", "timestamp": "2015-05-06T18:04:52Z", "datetime": "2015:05:06 09:50:54", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Exposici\u00f3n Wikimedia Espa\u00f1a en la ESTINF semana cultural 2015. 9.JPG", "categories": ["Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015", "Wikimedia Espa\u00f1a 2015 exposition"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/65/Daniel_Gonz%C3%A1lez_con_Ciudadanos_-_03.jpg/200px-Daniel_Gonz%C3%A1lez_con_Ciudadanos_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/65/Daniel_Gonz%C3%A1lez_con_Ciudadanos_-_03.jpg", "timestamp": "2015-04-08T12:28:43Z", "datetime": "2015:04:08 14:25:20", "user": "Kadellar", "label": "Daniel Gonz\u00e1lez con Ciudadanos - 03.jpg", "categories": ["Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica de Ciudadanos - Supported by Wikimedia ES"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4d/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg/200px-Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4d/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:02:23Z", "datetime": "2015:05:18 16:57:41", "user": "Kadellar", "label": "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 04.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ea/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_10.jpg/200px-Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_10.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ea/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_10.jpg", "timestamp": "2015-05-02T19:14:40Z", "datetime": "2015:05:02 20:56:07", "user": "Kadellar", "label": "Javier Mart\u00ed - Masters de Madrid 2015 - 10.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1c/Europeana_Fashion_Madrid_03.jpg/200px-Europeana_Fashion_Madrid_03.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1c/Europeana_Fashion_Madrid_03.jpg", "timestamp": "2015-04-04T17:37:20Z", "label": "Europeana Fashion Madrid 03.jpg", "user": "Rodelar", "categories": ["Europeana Fashion Editathon in Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/3b/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_19.jpg/200px-Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_19.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3b/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_19.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:29:30Z", "datetime": "2015:05:03 01:11:22", "user": "Kadellar", "label": "Andreea Mitu - Masters de Madrid 2015 - 19.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/05/Presentaci%C3%B3n_econ%C3%B3mica_Ciudadanos_abril_2015_-_05.jpg/200px-Presentaci%C3%B3n_econ%C3%B3mica_Ciudadanos_abril_2015_-_05.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/05/Presentaci%C3%B3n_econ%C3%B3mica_Ciudadanos_abril_2015_-_05.jpg", "timestamp": "2015-04-08T12:13:01Z", "datetime": "2015:04:08 14:05:48", "user": "Kadellar", "label": "Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica Ciudadanos abril 2015 - 05.jpg", "categories": ["Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica de Ciudadanos - Supported by Wikimedia ES"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d7/WikiMa%C3%B1as_-_Mar%C3%ADa_entrevistada.JPG/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Mar%C3%ADa_entrevistada.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d7/WikiMa%C3%B1as_-_Mar%C3%ADa_entrevistada.JPG", "timestamp": "2015-12-02T21:23:37Z", "datetime": "2015:11:28 10:56:33", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - Mar\u00eda entrevistada.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/56/Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_08.jpg/200px-Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_08.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/56/Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_08.jpg", "timestamp": "2015-01-24T16:43:06Z", "datetime": "2015:01:24 16:57:21", "user": "Rondador", "label": "Monumento a On\u00e9simo Redondo (cerro de San Crist\u00f3bal, Valladolid) 08.jpg", "categories": ["Monument to On\u00e9simo Redondo, Valladolid - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a2/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_10.JPG/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_10.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a2/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_10.JPG", "timestamp": "2015-12-03T11:32:29Z", "datetime": "2015:11:28 13:56:15", "user": "Millars", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 10.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6e/Noel_Gallagher_2.jpg/200px-Noel_Gallagher_2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6e/Noel_Gallagher_2.jpg", "timestamp": "2015-08-19T17:11:50Z", "label": "Noel Gallagher 2.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ab/Wikimedia_connection_02.svg/200px-Wikimedia_connection_02.svg.png", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ab/Wikimedia_connection_02.svg", "timestamp": "2015-09-15T12:06:19Z", "label": "Wikimedia connection 02.svg", "user": "Beaferes", "categories": ["III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6b/PricewaterhouseCoopers_Berlin_-_01.jpg/200px-PricewaterhouseCoopers_Berlin_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6b/PricewaterhouseCoopers_Berlin_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-18T13:15:25Z", "datetime": "2015:05:18 14:42:00", "user": "Kadellar", "label": "PricewaterhouseCoopers Berlin - 01.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/98/Vargas_Blues_Band_-_18.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_18.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/98/Vargas_Blues_Band_-_18.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:38Z", "label": "Vargas Blues Band - 18.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:24:16", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/aa/PEDRO_BURGO_MARCOS_BURGO_%2818322378786%29.jpg/200px-PEDRO_BURGO_MARCOS_BURGO_%2818322378786%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/aa/PEDRO_BURGO_MARCOS_BURGO_%2818322378786%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:41:29Z", "datetime": "2015:06:01 16:58:59", "user": "Harpagornis", "label": "PEDRO BURGO MARCOS BURGO (18322378786).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/ff/Masters_de_Madrid_-_01.jpg/200px-Masters_de_Madrid_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/ff/Masters_de_Madrid_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-02T20:17:09Z", "datetime": "2015:05:02 20:40:51", "user": "Kadellar", "label": "Masters de Madrid - 01.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/3a/M%C3%B3nica_Naranjo_2.jpg/200px-M%C3%B3nica_Naranjo_2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3a/M%C3%B3nica_Naranjo_2.jpg", "timestamp": "2015-03-03T16:37:08Z", "datetime": "2015:03:03 16:25:50", "user": "Ruben Ortega", "label": "M\u00f3nica Naranjo 2.jpg", "categories": ["M\u00f3nica Naranjo, Valladolid, 2015-02-28 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1e/Taller_y_editat%C3%B3n_en_la_UPV_en_mayo_de_2015_02.JPG/200px-Taller_y_editat%C3%B3n_en_la_UPV_en_mayo_de_2015_02.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1e/Taller_y_editat%C3%B3n_en_la_UPV_en_mayo_de_2015_02.JPG", "timestamp": "2015-05-11T11:50:34Z", "datetime": "2015:05:06 13:10:21", "user": "Millars", "label": "Taller y editat\u00f3n en la UPV en mayo de 2015 02.JPG", "categories": ["Workshop and edit-a-thon at UPV in May 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/50/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_16.jpg/200px-Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_16.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/50/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_16.jpg", "timestamp": "2015-07-02T18:14:46Z", "datetime": "2015:07:02 19:34:54", "user": "Kadellar", "label": "Lucky Dados en Madgarden Festival 2015 - 16.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/04/Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_04.JPG/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_04.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/04/Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_04.JPG", "timestamp": "2015-05-25T10:44:30Z", "datetime": "2015:05:25 12:18:50", "user": "Poco a poco", "label": "Ceremonia de entrega de premios de WLM Espa\u00f1a, Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 04.JPG", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f1/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg/200px-Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f1/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:25:14Z", "datetime": "2015:05:18 17:08:42", "user": "Kadellar", "label": "Friday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 03.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/39/Vargas_Blues_Band_-_27.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_27.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/39/Vargas_Blues_Band_-_27.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:47Z", "label": "Vargas Blues Band - 27.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:10:41", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ac/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_08.jpg/200px-Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_08.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_08.jpg", "timestamp": "2015-05-03T19:28:22Z", "datetime": "2015:05:03 21:05:03", "user": "Kadellar", "label": "Bethanie Mattek-Sands - Masters de Madrid 2015 - 08.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/68/Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_06.jpg/200px-Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_06.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/68/Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_06.jpg", "timestamp": "2015-05-03T10:39:04Z", "datetime": "2015:05:03 12:35:30", "user": "Kadellar", "label": "Michael Berrer - Masters de Madrid 2015 - 06.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": null, "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/43/Editat%C3%B3n_Art%2BFeminism_-_Club_de_las_25_Mujeres_por_%C3%81frica_-_Madrid_-_09.jpg", "timestamp": "2015-03-08T20:20:21Z", "datetime": "2015:03:08 20:33:11", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica - Madrid - 09.jpg", "categories": ["ArtAndFeminism 2015/Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4b/DIM201502.jpg/200px-DIM201502.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4b/DIM201502.jpg", "timestamp": "2015-04-04T17:28:21Z", "label": "DIM201502.jpg", "user": "Rodelar", "categories": ["Wikimarat\u00f3n Dia Internacional de la Mujer Vallladolid 2015", "Wikimarat\u00f3n Dia Internacional de la Mujer Vallladolid 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6d/Copa_del_Rey_BSR_2015_-_6.jpg/200px-Copa_del_Rey_BSR_2015_-_6.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6d/Copa_del_Rey_BSR_2015_-_6.jpg", "timestamp": "2015-03-03T15:49:59Z", "datetime": "2015:03:03 16:15:55", "user": "Ruben Ortega", "label": "Copa del Rey BSR 2015 - 6.jpg", "categories": ["Copa del Rey BSR 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1b/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_06.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_06.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1b/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_06.jpg", "timestamp": "2015-04-20T19:05:49Z", "datetime": "2015:04:20 20:41:04", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 06.jpg", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las cient\u00edficas en Wikipedia"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5c/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_09.jpg/200px-Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_09.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5c/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_09.jpg", "timestamp": "2015-05-03T20:11:32Z", "datetime": "2015:05:03 21:41:27", "user": "Kadellar", "label": "Sloane Stephens - Masters de Madrid 2015 - 09.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": null, "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/25/Editat%C3%B3n_Art%2BFeminism_Club_de_las_25_Mujeres_por_%C3%81frica_Madrid_-_11.jpg", "timestamp": "2015-03-08T20:13:16Z", "datetime": "2015:03:08 20:47:08", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Art+Feminism Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 11.jpg", "categories": ["ArtAndFeminism 2015/Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8f/Jaime_Crespo_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Jaime_Crespo_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8f/Jaime_Crespo_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "timestamp": "2015-05-11T12:01:08Z", "datetime": "2015:05:08 10:33:37", "user": "Lorena Rouget", "label": "Jaime Crespo en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c4/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_19.jpg/200px-Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_19.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c4/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_19.jpg", "timestamp": "2015-07-02T17:04:54Z", "datetime": "2015:07:02 18:38:58", "user": "Kadellar", "label": "Imelda May en Madgarden Festival 2015 - 19.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4e/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_05.jpg/200px-Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_05.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4e/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_05.jpg", "timestamp": "2015-05-03T20:11:27Z", "datetime": "2015:05:03 21:35:14", "user": "Kadellar", "label": "Sloane Stephens - Masters de Madrid 2015 - 05.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e8/WLM2014-Premios_10.jpg/200px-WLM2014-Premios_10.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e8/WLM2014-Premios_10.jpg", "timestamp": "2015-01-11T17:40:21Z", "datetime": "2015:01:11 17:06:21", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "WLM2014-Premios 10.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/99/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_11.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_11.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/99/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_11.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:31Z", "datetime": "2015:01:11 15:16:00", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 11.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a3/Vargas_Blues_Band_-_37.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_37.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a3/Vargas_Blues_Band_-_37.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:57Z", "label": "Vargas Blues Band - 37.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:37:39", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f2/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f2/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_03.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:49:50Z", "datetime": "2015:05:18 17:40:58", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 03.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/61/JONATHAN_PEREZ_-FDO._JAVIER_ALVAREZ_%28MITSUBISHI_LANCER_EVO_X_%29_%2818249363111%29.jpg/200px-JONATHAN_PEREZ_-FDO._JAVIER_ALVAREZ_%28MITSUBISHI_LANCER_EVO_X_%29_%2818249363111%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/61/JONATHAN_PEREZ_-FDO._JAVIER_ALVAREZ_%28MITSUBISHI_LANCER_EVO_X_%29_%2818249363111%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:49:21Z", "datetime": "2015:05:30 01:45:07", "user": "Harpagornis", "label": "JONATHAN PEREZ -FDO. JAVIER ALVAREZ (MITSUBISHI LANCER EVO X ) (18249363111).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f0/Monumento_de_On%C3%A9simo_Redondo_%28Valladolid%29_5.jpg/200px-Monumento_de_On%C3%A9simo_Redondo_%28Valladolid%29_5.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f0/Monumento_de_On%C3%A9simo_Redondo_%28Valladolid%29_5.jpg", "timestamp": "2015-01-31T11:58:16Z", "datetime": "2015:01:30 13:52:50", "user": "Ruben Ortega", "label": "Monumento de On\u00e9simo Redondo (Valladolid) 5.jpg", "categories": ["Monument to On\u00e9simo Redondo, Valladolid - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5b/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._07.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._07.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5b/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._07.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:34:14Z", "datetime": "2015:12:05 19:05:14", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 07.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/93/Monumento_de_On%C3%A9simo_Redondo_%28Valladolid%29_4.jpg/200px-Monumento_de_On%C3%A9simo_Redondo_%28Valladolid%29_4.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/93/Monumento_de_On%C3%A9simo_Redondo_%28Valladolid%29_4.jpg", "timestamp": "2015-01-31T11:58:14Z", "datetime": "2015:01:30 13:48:50", "user": "Ruben Ortega", "label": "Monumento de On\u00e9simo Redondo (Valladolid) 4.jpg", "categories": ["Monument to On\u00e9simo Redondo, Valladolid - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e6/A._Paniceres_-_S._Beizunces_%2818323490186%29.jpg/200px-A._Paniceres_-_S._Beizunces_%2818323490186%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e6/A._Paniceres_-_S._Beizunces_%2818323490186%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:41:02Z", "datetime": "2015:06:01 17:00:55", "user": "Harpagornis", "label": "A. Paniceres - S. Beizunces (18323490186).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a2/MIGUEL_FUSTER_IGNACIO_AVI%C3%91O_%2818163351430%29.jpg/200px-MIGUEL_FUSTER_IGNACIO_AVI%C3%91O_%2818163351430%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a2/MIGUEL_FUSTER_IGNACIO_AVI%C3%91O_%2818163351430%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T20:05:57Z", "datetime": "2015:06:01 17:02:53", "user": "INeverCry", "label": "MIGUEL FUSTER IGNACIO AVI\u00d1O (18163351430).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/69/JUAN_FILIP_-_DANIEL_DEL_RINCON_%2818348386762%29.jpg/200px-JUAN_FILIP_-_DANIEL_DEL_RINCON_%2818348386762%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/69/JUAN_FILIP_-_DANIEL_DEL_RINCON_%2818348386762%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:50:10Z", "datetime": "2015:06:01 17:05:19", "user": "Harpagornis", "label": "JUAN FILIP - DANIEL DEL RINCON (18348386762).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/99/Melendi_4.jpg/200px-Melendi_4.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/99/Melendi_4.jpg", "timestamp": "2015-05-05T16:27:06Z", "datetime": "2015:05:05 17:09:28", "user": "Ruben Ortega", "label": "Melendi 4.jpg", "categories": ["Melendi - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c7/Yayo_C%C3%A1ceres_-_Ron_Lal%C3%A1_-_02.jpg/200px-Yayo_C%C3%A1ceres_-_Ron_Lal%C3%A1_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c7/Yayo_C%C3%A1ceres_-_Ron_Lal%C3%A1_-_02.jpg", "timestamp": "2015-01-07T17:19:31Z", "datetime": "2015:01:07 17:39:46", "user": "Kadellar", "label": "Yayo C\u00e1ceres - Ron Lal\u00e1 - 02.jpg", "categories": ["Ron Lal\u00e1 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ea/MG_7398_BatisteSafontRocafot2.jpg/200px-MG_7398_BatisteSafontRocafot2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ea/MG_7398_BatisteSafontRocafot2.jpg", "timestamp": "2015-07-21T10:33:35Z", "label": "MG 7398 BatisteSafontRocafot2.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/37/WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_05.jpg/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_05.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/37/WikiMa%C3%B1as_-_Asistentes_05.jpg", "timestamp": "2015-12-02T21:55:09Z", "label": "WikiMa\u00f1as - Asistentes 05.jpg", "user": "Abi\u00e1n", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9f/B._Torre_-_M._Sandamil_%28MITSUBISHI_LANCER_EVO_X_%29_%2818222007076%29.jpg/200px-B._Torre_-_M._Sandamil_%28MITSUBISHI_LANCER_EVO_X_%29_%2818222007076%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9f/B._Torre_-_M._Sandamil_%28MITSUBISHI_LANCER_EVO_X_%29_%2818222007076%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:49:13Z", "datetime": "2015:05:30 01:46:25", "user": "Harpagornis", "label": "B. Torre - M. Sandamil (MITSUBISHI LANCER EVO X ) (18222007076).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0c/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_16.jpg/200px-Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_16.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0c/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_16.jpg", "timestamp": "2015-05-02T19:14:47Z", "datetime": "2015:05:02 20:43:16", "user": "Kadellar", "label": "Javier Mart\u00ed - Masters de Madrid 2015 - 16.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/50/Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg/200px-Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/50/Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-02T22:40:09Z", "datetime": "2015:05:02 20:44:41", "user": "Kadellar", "label": "Daniel Gimeno-Traver - Masters de Madrid 2015 - 01.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bb/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_8.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_8.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bb/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_8.JPG", "timestamp": "2015-10-30T22:16:43Z", "datetime": "2015:10:30 22:53:05", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 8.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/06/Jorge_Garbajosa_-_Oct_2015.JPG/200px-Jorge_Garbajosa_-_Oct_2015.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Picasa", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/06/Jorge_Garbajosa_-_Oct_2015.JPG", "timestamp": "2015-10-27T11:53:05Z", "label": "Jorge Garbajosa - Oct 2015.JPG", "user": "PePeEfe", "datetime": "2015:10:27 12:44:44", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/50/IAGO_CAAMA%C3%91O_-_PORSCHE_997_GT3_CUP_2008_%2818023587070%29.jpg/200px-IAGO_CAAMA%C3%91O_-_PORSCHE_997_GT3_CUP_2008_%2818023587070%29.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/50/IAGO_CAAMA%C3%91O_-_PORSCHE_997_GT3_CUP_2008_%2818023587070%29.jpg", "timestamp": "2015-05-28T23:03:44Z", "datetime": "2015:05:29 00:53:13", "user": "Harpagornis", "label": "IAGO CAAMA\u00d1O - PORSCHE 997 GT3 CUP 2008 (18023587070).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/47/SANTIAGO_CA%C3%91IZARES_JOSE_MARTIN_%2818164602799%29.jpg/200px-SANTIAGO_CA%C3%91IZARES_JOSE_MARTIN_%2818164602799%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/47/SANTIAGO_CA%C3%91IZARES_JOSE_MARTIN_%2818164602799%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:41:14Z", "datetime": "2015:06:01 17:02:19", "user": "Harpagornis", "label": "SANTIAGO CA\u00d1IZARES JOSE MARTIN (18164602799).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c0/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_6.jpg/200px-C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_6.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c0/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_6.jpg", "timestamp": "2015-09-15T12:02:31Z", "datetime": "2015:05:18 09:58:30", "user": "Ruben Ortega", "label": "C.B.Valladolid vs C.B.Breog\u00e1n 6.jpg", "categories": ["CB Valladolid vs CB Breog\u00e1n 17-5-2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/54/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_04.JPG/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_04.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/54/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_04.JPG", "timestamp": "2015-10-26T06:58:19Z", "datetime": "2015:10:23 11:35:08", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 04.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura UPV 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/61/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_41.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_41.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/61/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_41.JPG", "timestamp": "2015-10-31T11:02:06Z", "datetime": "2015:10:31 11:32:00", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 41.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/72/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_21.jpg/200px-Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_21.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/72/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_21.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:29:41Z", "datetime": "2015:05:03 01:12:13", "user": "Kadellar", "label": "Andreea Mitu - Masters de Madrid 2015 - 21.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ac/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_23.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_23.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_23.JPG", "timestamp": "2015-10-30T22:16:52Z", "datetime": "2015:10:30 22:45:20", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 23.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7c/Wikimedia_connection_2015_Banner_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7c/Wikimedia_connection_2015_Banner_02.jpg", "timestamp": "2015-09-15T08:03:25Z", "label": "Wikimedia connection 2015 Banner 02.jpg", "user": "Beaferes", "categories": ["III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c8/Princess_of_Asturias_awards_2015_-_WMF_Spanish_editors_and_Leonardo_Padura.jpg/200px-Princess_of_Asturias_awards_2015_-_WMF_Spanish_editors_and_Leonardo_Padura.jpg", "license": "cc-by-sa-3.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c8/Princess_of_Asturias_awards_2015_-_WMF_Spanish_editors_and_Leonardo_Padura.jpg", "timestamp": "2015-10-27T03:33:08Z", "datetime": "2015:10:23 18:00:39", "user": "Hispalois", "label": "Princess of Asturias awards 2015 - WMF Spanish editors and Leonardo Padura.jpg", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f0/P.Paz%C3%B3_-_M_Seoane_%2818351088671%29.jpg/200px-P.Paz%C3%B3_-_M_Seoane_%2818351088671%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f0/P.Paz%C3%B3_-_M_Seoane_%2818351088671%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:41:06Z", "datetime": "2015:06:01 17:00:30", "user": "Harpagornis", "label": "P.Paz\u00f3 - M Seoane (18351088671).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/fa/Monumento_de_On%C3%A9simo_Redondo_%28Valladolid%29_2.jpg/200px-Monumento_de_On%C3%A9simo_Redondo_%28Valladolid%29_2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fa/Monumento_de_On%C3%A9simo_Redondo_%28Valladolid%29_2.jpg", "timestamp": "2015-01-31T11:58:11Z", "datetime": "2015:01:30 13:53:35", "user": "Ruben Ortega", "label": "Monumento de On\u00e9simo Redondo (Valladolid) 2.jpg", "categories": ["Monument to On\u00e9simo Redondo, Valladolid - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f9/M%C3%B3nica_Naranjo_3.jpg/200px-M%C3%B3nica_Naranjo_3.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f9/M%C3%B3nica_Naranjo_3.jpg", "timestamp": "2015-03-03T16:37:09Z", "datetime": "2015:03:03 16:25:30", "user": "Ruben Ortega", "label": "M\u00f3nica Naranjo 3.jpg", "categories": ["M\u00f3nica Naranjo, Valladolid, 2015-02-28 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/98/Ivan_Dodig_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg/200px-Ivan_Dodig_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/98/Ivan_Dodig_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:00:19Z", "datetime": "2015:05:03 00:55:53", "user": "Kadellar", "label": "Ivan Dodig - Masters de Madrid 2015 - 03.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/95/Vargas_Blues_Band_-_50.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_50.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/95/Vargas_Blues_Band_-_50.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:10:15Z", "label": "Vargas Blues Band - 50.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 12:47:26", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c8/Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_02.JPG/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_02.JPG", "copyright": "CC-BY-SA 4.0", "artist": "Diego Delso", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c8/Ceremonia_de_entrega_de_premios_de_WLM_Espa%C3%B1a%2C_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_02.JPG", "timestamp": "2015-05-25T10:44:30Z", "datetime": "2015:05:25 12:18:42", "user": "Poco a poco", "label": "Ceremonia de entrega de premios de WLM Espa\u00f1a, Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 02.JPG", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/cb/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_06.jpg/200px-Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_06.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cb/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_06.jpg", "timestamp": "2015-12-05T18:44:43Z", "datetime": "2015:10:17 11:51:50", "user": "Rodelar", "label": "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 06.jpg", "categories": ["Trieditat\u00f3n Glaming Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8a/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_16.jpg/200px-Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_16.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8a/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_16.jpg", "timestamp": "2015-07-02T17:04:52Z", "datetime": "2015:07:02 18:41:29", "user": "Kadellar", "label": "Imelda May en Madgarden Festival 2015 - 16.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7d/Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015._5.JPG/200px-Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015._5.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7d/Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015._5.JPG", "timestamp": "2015-05-06T18:04:57Z", "datetime": "2015:05:06 13:09:36", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015. 5.JPG", "categories": ["Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/ff/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_08.JPG/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_08.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/ff/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_08.JPG", "timestamp": "2015-12-03T11:32:28Z", "datetime": "2015:11:28 10:52:37", "user": "Millars", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 08.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7b/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_10.jpg/200px-Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_10.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7b/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_10.jpg", "timestamp": "2015-05-18T14:50:43Z", "datetime": "2015:05:18 16:40:41", "user": "Kadellar", "label": "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 10.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_09.JPG/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_09.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b5/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_09.JPG", "timestamp": "2015-10-26T06:58:21Z", "datetime": "2015:10:23 12:16:19", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 09.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura UPV 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/cc/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._19.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._19.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cc/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._19.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:34:23Z", "datetime": "2015:12:05 20:09:20", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 19.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e0/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg/200px-Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e0/Thursday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:02:19Z", "datetime": "2015:05:18 16:54:07", "user": "Kadellar", "label": "Thursday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 01.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/37/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_08.jpg/200px-Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_08.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/37/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_08.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:28:35Z", "datetime": "2015:05:03 01:01:27", "user": "Kadellar", "label": "Andreea Mitu - Masters de Madrid 2015 - 08.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ae/Vargas_Blues_Band_-_56.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_56.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ae/Vargas_Blues_Band_-_56.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:18:57Z", "label": "Vargas Blues Band - 56.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 12:45:10", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/3d/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_06.jpg/200px-Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_06.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3d/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_06.jpg", "timestamp": "2015-07-02T17:04:44Z", "datetime": "2015:07:02 18:50:57", "user": "Kadellar", "label": "Imelda May en Madgarden Festival 2015 - 06.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ac/Thomaz_Bellucci_y_Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg/200px-Thomaz_Bellucci_y_Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ac/Thomaz_Bellucci_y_Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "timestamp": "2015-05-03T10:46:14Z", "datetime": "2015:05:03 12:30:09", "user": "Kadellar", "label": "Thomaz Bellucci y Michael Berrer - Masters de Madrid 2015 - 02.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e3/DIM201501.jpg/200px-DIM201501.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e3/DIM201501.jpg", "timestamp": "2015-04-04T17:28:22Z", "datetime": "2015:03:06 15:04:45", "user": "Rodelar", "label": "DIM201501.jpg", "categories": ["Wikimarat\u00f3n Dia Internacional de la Mujer Vallladolid 2015", "Wikimarat\u00f3n Dia Internacional de la Mujer Vallladolid 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f2/Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_06.jpg/200px-Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_06.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f2/Daniel_Gimeno-Traver_-_Masters_de_Madrid_2015_-_06.jpg", "timestamp": "2015-05-02T22:40:15Z", "datetime": "2015:05:03 00:28:42", "user": "Kadellar", "label": "Daniel Gimeno-Traver - Masters de Madrid 2015 - 06.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7c/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_06.JPG/200px-Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_06.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7c/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_06.JPG", "timestamp": "2015-03-08T16:25:00Z", "datetime": "2015:03:07 11:31:06", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 06.JPG", "categories": ["Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015", "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/df/ALBERTO_MEIRA_-_DAVID_VAZQUEZ_%28MITSUBISHI_LANCER_EVO_X_%29_%2817625381204%29.jpg/200px-ALBERTO_MEIRA_-_DAVID_VAZQUEZ_%28MITSUBISHI_LANCER_EVO_X_%29_%2817625381204%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/df/ALBERTO_MEIRA_-_DAVID_VAZQUEZ_%28MITSUBISHI_LANCER_EVO_X_%29_%2817625381204%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:49:25Z", "datetime": "2015:05:30 01:45:01", "user": "Harpagornis", "label": "ALBERTO MEIRA - DAVID VAZQUEZ (MITSUBISHI LANCER EVO X ) (17625381204).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d7/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg/200px-Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d7/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg", "timestamp": "2015-05-18T14:50:29Z", "datetime": "2015:05:18 16:39:57", "user": "Kadellar", "label": "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 04.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/de/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_29.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_29.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/de/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_29.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:52Z", "datetime": "2015:01:11 15:18:35", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 29.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/46/Daniel_Gonz%C3%A1lez_con_Ciudadanos_-_02.jpg/200px-Daniel_Gonz%C3%A1lez_con_Ciudadanos_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/46/Daniel_Gonz%C3%A1lez_con_Ciudadanos_-_02.jpg", "timestamp": "2015-04-08T12:28:44Z", "datetime": "2015:04:08 14:24:55", "user": "Kadellar", "label": "Daniel Gonz\u00e1lez con Ciudadanos - 02.jpg", "categories": ["Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica de Ciudadanos - Supported by Wikimedia ES"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/28/Vargas_Blues_Band_-_44.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_44.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/28/Vargas_Blues_Band_-_44.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:10:03Z", "label": "Vargas Blues Band - 44.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 12:52:10", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/74/Wikima%C3%B1as_05.jpg/200px-Wikima%C3%B1as_05.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/74/Wikima%C3%B1as_05.jpg", "timestamp": "2015-11-30T00:01:42Z", "label": "Wikima\u00f1as 05.jpg", "user": "Tramullas", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/79/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_21.jpg/200px-C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_21.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/79/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_21.jpg", "timestamp": "2015-09-15T12:02:41Z", "datetime": "2015:05:18 10:00:19", "user": "Ruben Ortega", "label": "C.B.Valladolid vs C.B.Breog\u00e1n 21.jpg", "categories": ["CB Valladolid vs CB Breog\u00e1n 17-5-2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": null, "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b9/Editat%C3%B3n_Art%2BFeminism_-_Club_de_las_25_Mujeres_por_%C3%81frica_Madrid_-_02.jpg", "timestamp": "2015-03-08T20:20:10Z", "datetime": "2015:03:08 20:34:44", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 02.jpg", "categories": ["ArtAndFeminism 2015/Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d2/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_18.jpg/200px-Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_18.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d2/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_18.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:29:28Z", "datetime": "2015:05:03 01:10:49", "user": "Kadellar", "label": "Andreea Mitu - Masters de Madrid 2015 - 18.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c9/WLM2014-Premios_12.jpg/200px-WLM2014-Premios_12.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c9/WLM2014-Premios_12.jpg", "timestamp": "2015-01-11T17:40:26Z", "datetime": "2015:01:11 17:06:37", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "WLM2014-Premios 12.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2d/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes_2.jpg/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes_2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2d/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes_2.jpg", "timestamp": "2015-09-28T19:41:01Z", "datetime": "2015:09:28 21:26:29", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Fuentes 2.jpg", "categories": ["III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/50/D.Matalobos_-_P-_Silva_%2818345975412%29.jpg/200px-D.Matalobos_-_P-_Silva_%2818345975412%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/50/D.Matalobos_-_P-_Silva_%2818345975412%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:41:11Z", "datetime": "2015:06:01 17:01:01", "user": "Harpagornis", "label": "D.Matalobos - P- Silva (18345975412).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/96/Monumento_de_On%C3%A9simo_Redondo_%28Valladolid%29.jpg/200px-Monumento_de_On%C3%A9simo_Redondo_%28Valladolid%29.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/96/Monumento_de_On%C3%A9simo_Redondo_%28Valladolid%29.jpg", "timestamp": "2015-01-31T11:58:11Z", "datetime": "2015:01:30 13:52:12", "user": "Ruben Ortega", "label": "Monumento de On\u00e9simo Redondo (Valladolid).jpg", "categories": ["Monument to On\u00e9simo Redondo, Valladolid - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5f/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_09.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_09.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5f/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_09.jpg", "timestamp": "2015-04-20T19:05:52Z", "datetime": "2015:04:20 20:46:13", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 09.jpg", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las cient\u00edficas en Wikipedia"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b5/Wishbone_Ash_2015_-_02.jpg/200px-Wishbone_Ash_2015_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b5/Wishbone_Ash_2015_-_02.jpg", "timestamp": "2015-06-24T11:03:36Z", "datetime": "2015:06:24 12:57:15", "user": "Kadellar", "label": "Wishbone Ash 2015 - 02.jpg", "categories": ["Wishbone Ash - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e5/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._06.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._06.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e5/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._06.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:34:12Z", "datetime": "2015:12:05 18:47:32", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 06.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/da/JAVIER_ANDRADE_DIANA_ALONSO_%2818165619539%29.jpg/200px-JAVIER_ANDRADE_DIANA_ALONSO_%2818165619539%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/da/JAVIER_ANDRADE_DIANA_ALONSO_%2818165619539%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:39:22Z", "datetime": "2015:06:01 17:04:10", "user": "Harpagornis", "label": "JAVIER ANDRADE DIANA ALONSO (18165619539).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4d/Jose_Mar%C3%ADa_Caballero_Alba_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.jpg/200px-Jose_Mar%C3%ADa_Caballero_Alba_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4d/Jose_Mar%C3%ADa_Caballero_Alba_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.jpg", "timestamp": "2015-05-13T11:41:05Z", "label": "Jose Mar\u00eda Caballero Alba en la Fase Final del IX CUSL.jpg", "user": "Lorena Rouget", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0a/Vargas_Blues_Band_-_48.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_48.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0a/Vargas_Blues_Band_-_48.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:10:09Z", "label": "Vargas Blues Band - 48.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:38:26", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/91/Vargas_Blues_Band_-_03.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/91/Vargas_Blues_Band_-_03.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:24Z", "label": "Vargas Blues Band - 03.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:02:19", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/77/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_09.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_09.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/77/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_09.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:50:04Z", "datetime": "2015:05:18 17:30:39", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 09.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/72/Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_03.jpg/200px-Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/72/Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_03.jpg", "timestamp": "2015-01-24T16:43:01Z", "datetime": "2015:01:24 13:51:17", "user": "Rondador", "label": "Monumento a On\u00e9simo Redondo (cerro de San Crist\u00f3bal, Valladolid) 03.jpg", "categories": ["Monument to On\u00e9simo Redondo, Valladolid - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/17/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_14.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_14.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/17/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_14.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:34Z", "datetime": "2015:01:11 15:14:57", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 14.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b3/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_05.jpg/200px-Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_05.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b3/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_05.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:28:19Z", "datetime": "2015:05:03 01:21:59", "user": "Kadellar", "label": "Andreea Mitu - Masters de Madrid 2015 - 05.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/ff/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-4.jpg/200px-Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-4.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/ff/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-4.jpg", "timestamp": "2015-12-07T22:22:41Z", "datetime": "2015:12:07 22:19:44", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -4.jpg", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bc/Vargas_Blues_Band_-_53.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_53.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bc/Vargas_Blues_Band_-_53.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:18:54Z", "datetime": "2015:05:23 14:13:34", "user": "Kadellar", "label": "Vargas Blues Band - 53.jpg", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/56/Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_07.jpg/200px-Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_07.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/56/Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_07.jpg", "timestamp": "2015-05-03T10:54:08Z", "datetime": "2015:05:03 12:48:30", "user": "Kadellar", "label": "Thomaz Bellucci - Masters de Madrid 2015 - 07.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/43/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_15.jpg/200px-Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_15.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/43/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_15.jpg", "timestamp": "2015-05-03T20:11:37Z", "datetime": "2015:05:03 21:34:45", "user": "Kadellar", "label": "Sloane Stephens - Masters de Madrid 2015 - 15.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2e/Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015.JPG/200px-Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2e/Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015.JPG", "timestamp": "2015-05-06T18:04:46Z", "datetime": "2015:05:06 11:15:13", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015.JPG", "categories": ["Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ab/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_14.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_14.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ab/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_14.jpg", "timestamp": "2015-04-20T19:06:01Z", "datetime": "2015:04:20 20:49:00", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 14.jpg", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las cient\u00edficas en Wikipedia"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/17/Entrega_de_premios_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Entrega_de_premios_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/17/Entrega_de_premios_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "timestamp": "2015-05-13T11:22:07Z", "datetime": "2015:05:08 14:09:56", "user": "Lorena Rouget", "label": "Entrega de premios en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5e/Bethanie_Mattek-Sands_y_Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg/200px-Bethanie_Mattek-Sands_y_Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5e/Bethanie_Mattek-Sands_y_Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-03T10:46:14Z", "datetime": "2015:05:03 12:40:08", "user": "Kadellar", "label": "Bethanie Mattek-Sands y Sloane Stephens - Masters de Madrid 2015 - 01.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/64/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-6.jpg/200px-Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-6.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/64/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-6.jpg", "timestamp": "2015-12-07T22:22:40Z", "datetime": "2015:12:07 22:20:01", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -6.jpg", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/16/Daniel_Gonz%C3%A1lez_con_Ciudadanos_-_04.jpg/200px-Daniel_Gonz%C3%A1lez_con_Ciudadanos_-_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/16/Daniel_Gonz%C3%A1lez_con_Ciudadanos_-_04.jpg", "timestamp": "2015-04-08T12:28:45Z", "datetime": "2015:04:08 14:25:48", "user": "Kadellar", "label": "Daniel Gonz\u00e1lez con Ciudadanos - 04.jpg", "categories": ["Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica de Ciudadanos - Supported by Wikimedia ES"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/55/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_21.jpg/200px-Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_21.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/55/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_21.jpg", "timestamp": "2015-07-02T18:14:48Z", "datetime": "2015:07:02 19:42:25", "user": "Kadellar", "label": "Lucky Dados en Madgarden Festival 2015 - 21.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/76/Copa_del_Rey_BSR_2015_-_3.jpg/200px-Copa_del_Rey_BSR_2015_-_3.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/76/Copa_del_Rey_BSR_2015_-_3.jpg", "timestamp": "2015-03-03T15:49:56Z", "datetime": "2015:03:03 16:17:39", "user": "Ruben Ortega", "label": "Copa del Rey BSR 2015 - 3.jpg", "categories": ["Copa del Rey BSR 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/16/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_18.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_18.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/16/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_18.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:50:37Z", "datetime": "2015:05:18 17:43:57", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 18.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/24/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._01.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._01.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/24/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._01.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:34:10Z", "datetime": "2015:12:05 17:21:57", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 01.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e3/Melendi_1.jpg/200px-Melendi_1.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e3/Melendi_1.jpg", "timestamp": "2015-05-05T16:27:04Z", "datetime": "2015:05:05 17:10:24", "user": "Ruben Ortega", "label": "Melendi 1.jpg", "categories": ["Melendi - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/30/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg/200px-Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/30/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg", "timestamp": "2015-05-03T20:11:27Z", "datetime": "2015:05:03 21:30:06", "user": "Kadellar", "label": "Sloane Stephens - Masters de Madrid 2015 - 04.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/75/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-7.jpg/200px-Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-7.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/75/Ceremonia_de_Entrega_de_Premios_WLE_y_WLM_Espa%C3%B1a_2015._Bormujos.Sevilla_-7.jpg", "timestamp": "2015-12-07T22:22:43Z", "datetime": "2015:12:07 22:20:10", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "Ceremonia de Entrega de Premios WLE y WLM Espa\u00f1a 2015. Bormujos.Sevilla -7.jpg", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/55/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_08.jpg/200px-Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_08.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/55/Trieditat%C3%B3n_Glaming_Madrid_08.jpg", "timestamp": "2015-12-05T18:44:44Z", "datetime": "2015:10:17 17:23:39", "user": "Rodelar", "label": "Trieditat\u00f3n Glaming Madrid 08.jpg", "categories": ["Trieditat\u00f3n Glaming Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/21/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_13.jpg/200px-C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_13.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/21/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_13.jpg", "timestamp": "2015-09-15T12:02:36Z", "datetime": "2015:05:18 09:59:27", "user": "Ruben Ortega", "label": "C.B.Valladolid vs C.B.Breog\u00e1n 13.jpg", "categories": ["CB Valladolid vs CB Breog\u00e1n 17-5-2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/fe/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_02.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_02.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fe/Acto_de_entrega_de_los_premios_de_WLE_y_WLM%2C_Bormujos%2C_Sevilla_02.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:41:03Z", "datetime": "2015:12:05 20:18:18", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de los premios de WLE y WLM, Bormujos, Sevilla 02.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/76/M%C3%B3nica_Naranjo_5.jpg/200px-M%C3%B3nica_Naranjo_5.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/76/M%C3%B3nica_Naranjo_5.jpg", "timestamp": "2015-03-03T16:37:11Z", "datetime": "2015:03:03 16:21:59", "user": "Ruben Ortega", "label": "M\u00f3nica Naranjo 5.jpg", "categories": ["M\u00f3nica Naranjo, Valladolid, 2015-02-28 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/17/MG_8620_BatisteSafontRocafot2.jpg/200px-MG_8620_BatisteSafontRocafot2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/17/MG_8620_BatisteSafontRocafot2.jpg", "timestamp": "2015-07-21T10:33:33Z", "label": "MG 8620 BatisteSafontRocafot2.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/81/Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_09.jpg/200px-Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_09.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/81/Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_09.jpg", "timestamp": "2015-05-03T10:39:12Z", "datetime": "2015:05:03 12:33:17", "user": "Kadellar", "label": "Michael Berrer - Masters de Madrid 2015 - 09.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/79/Nicol%C3%A1s_Almagro_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg/200px-Nicol%C3%A1s_Almagro_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/79/Nicol%C3%A1s_Almagro_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:54:03Z", "datetime": "2015:05:03 01:46:00", "user": "Kadellar", "label": "Nicol\u00e1s Almagro - Masters de Madrid 2015 - 01.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d9/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_4.jpg/200px-Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_4.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d9/Editat%C3%B3n_D%C3%ADa_Internacional_de_la_Mujer_4.jpg", "timestamp": "2015-03-11T08:55:04Z", "datetime": "2015:03:11 09:40:42", "user": "Ruben Ortega", "label": "Editat\u00f3n D\u00eda Internacional de la Mujer 4.jpg", "categories": ["Wikimarat\u00f3n Dia Internacional de la Mujer Vallladolid 2015", "Wikimarat\u00f3n Dia Internacional de la Mujer Vallladolid 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/dc/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_1.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_1.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/dc/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_1.JPG", "timestamp": "2015-10-30T21:41:51Z", "datetime": "2015:10:23 18:53:12", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 1.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/ca/Sergio_Dalma_4.jpg/200px-Sergio_Dalma_4.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/ca/Sergio_Dalma_4.jpg", "timestamp": "2015-03-03T16:27:28Z", "datetime": "2015:03:03 16:29:44", "user": "Ruben Ortega", "label": "Sergio Dalma 4.jpg", "categories": ["Sergio Dalma, Valladolid, 2015-02-27 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/02/DAVID_GONZALEZ_-_JOSE_ANTONIO_PINTOR_%2818165298119%29.jpg/200px-DAVID_GONZALEZ_-_JOSE_ANTONIO_PINTOR_%2818165298119%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/02/DAVID_GONZALEZ_-_JOSE_ANTONIO_PINTOR_%2818165298119%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:39:36Z", "datetime": "2015:06:01 17:03:36", "user": "Harpagornis", "label": "DAVID GONZALEZ - JOSE ANTONIO PINTOR (18165298119).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/11/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg/200px-Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/11/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:28:01Z", "datetime": "2015:05:03 01:14:08", "user": "Kadellar", "label": "Andreea Mitu - Masters de Madrid 2015 - 03.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/fe/Wikimedia_connection_01.svg/200px-Wikimedia_connection_01.svg.png", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/fe/Wikimedia_connection_01.svg", "timestamp": "2015-09-15T12:06:19Z", "label": "Wikimedia connection 01.svg", "user": "Beaferes", "categories": ["III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/87/Vargas_Blues_Band_-_57.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_57.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/87/Vargas_Blues_Band_-_57.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:18:58Z", "label": "Vargas Blues Band - 57.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 12:40:27", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/40/Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg/200px-Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/40/Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-03T10:53:54Z", "datetime": "2015:05:03 12:47:26", "user": "Kadellar", "label": "Thomaz Bellucci - Masters de Madrid 2015 - 01.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/52/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_04.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/52/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_04.jpg", "timestamp": "2015-04-20T19:05:49Z", "datetime": "2015:04:20 20:39:29", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 04.jpg", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las cient\u00edficas en Wikipedia"]}, {"thumburl": null, "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2f/Editat%C3%B3n_Art%2BFeminism_-_Club_de_las_25_Mujeres_por_%C3%81frica_Madrid_-_06.jpg", "timestamp": "2015-03-08T20:20:14Z", "datetime": "2015:03:08 20:35:42", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 06.jpg", "categories": ["ArtAndFeminism 2015/Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0c/Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg/200px-Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0c/Michael_Berrer_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg", "timestamp": "2015-05-03T10:38:56Z", "datetime": "2015:05:03 12:32:08", "user": "Kadellar", "label": "Michael Berrer - Masters de Madrid 2015 - 03.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/71/Vargas_Blues_Band_-_43.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_43.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/71/Vargas_Blues_Band_-_43.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:10:02Z", "label": "Vargas Blues Band - 43.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:42:55", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/27/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_3.jpg/200px-C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_3.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/27/C.B.Valladolid_vs_C.B.Breog%C3%A1n_3.jpg", "timestamp": "2015-09-15T12:02:29Z", "datetime": "2015:05:18 09:58:15", "user": "Ruben Ortega", "label": "C.B.Valladolid vs C.B.Breog\u00e1n 3.jpg", "categories": ["CB Valladolid vs CB Breog\u00e1n 17-5-2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/09/Agradecimiento_editat%C3%B3n_arquitectas.png/200px-Agradecimiento_editat%C3%B3n_arquitectas.png", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/09/Agradecimiento_editat%C3%B3n_arquitectas.png", "timestamp": "2015-11-02T19:49:14Z", "label": "Agradecimiento editat\u00f3n arquitectas.png", "user": "B25es", "categories": ["Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura UPV 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/47/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_08.JPG/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_08.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/47/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Arquitectura_08.JPG", "timestamp": "2015-10-26T06:58:20Z", "datetime": "2015:10:23 12:14:20", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura 08.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n Mujeres en la Arquitectura UPV 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8f/Eulalia_P%C3%A9rez_Sede%C3%B1o_-_02.jpg/200px-Eulalia_P%C3%A9rez_Sede%C3%B1o_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8f/Eulalia_P%C3%A9rez_Sede%C3%B1o_-_02.jpg", "timestamp": "2015-05-03T21:51:58Z", "datetime": "2015:05:03 23:44:29", "user": "Kadellar", "label": "Eulalia P\u00e9rez Sede\u00f1o - 02.jpg", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las cient\u00edficas en Wikipedia"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/97/Sunday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg/200px-Sunday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/97/Sunday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:55:08Z", "datetime": "2015:05:18 17:46:43", "user": "Kadellar", "label": "Sunday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 04.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f9/Presentaci%C3%B3n_econ%C3%B3mica_Ciudadanos_abril_2015_-_02.jpg/200px-Presentaci%C3%B3n_econ%C3%B3mica_Ciudadanos_abril_2015_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f9/Presentaci%C3%B3n_econ%C3%B3mica_Ciudadanos_abril_2015_-_02.jpg", "timestamp": "2015-04-08T12:12:58Z", "datetime": "2015:04:08 14:08:30", "user": "Kadellar", "label": "Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica Ciudadanos abril 2015 - 02.jpg", "categories": ["Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica de Ciudadanos - Supported by Wikimedia ES"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4a/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_3.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_3.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4a/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_3.JPG", "timestamp": "2015-10-30T21:41:51Z", "datetime": "2015:10:23 18:54:21", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 3.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1d/Copa_del_Rey_BSR_2015_-_2.jpg/200px-Copa_del_Rey_BSR_2015_-_2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1d/Copa_del_Rey_BSR_2015_-_2.jpg", "timestamp": "2015-03-03T15:49:56Z", "datetime": "2015:03:03 16:18:10", "user": "Ruben Ortega", "label": "Copa del Rey BSR 2015 - 2.jpg", "categories": ["Copa del Rey BSR 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/40/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg/200px-Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/40/Saturday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_04.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:49:51Z", "datetime": "2015:05:18 17:31:09", "user": "Kadellar", "label": "Saturday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 04.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6b/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_12.jpg/200px-Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_12.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6b/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_12.jpg", "timestamp": "2015-05-02T19:14:42Z", "datetime": "2015:05:02 20:57:31", "user": "Kadellar", "label": "Javier Mart\u00ed - Masters de Madrid 2015 - 12.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4d/Europeana_Fashion_Madrid_05.jpg/200px-Europeana_Fashion_Madrid_05.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4d/Europeana_Fashion_Madrid_05.jpg", "timestamp": "2015-04-04T17:37:23Z", "datetime": "2015:01:24 10:52:51", "user": "Rodelar", "label": "Europeana Fashion Madrid 05.jpg", "categories": ["Europeana Fashion Editathon in Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/68/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes_5.jpg/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes_5.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/68/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Fuentes_5.jpg", "timestamp": "2015-09-28T19:41:04Z", "datetime": "2015:09:28 21:26:39", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Fuentes 5.jpg", "categories": ["III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/39/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Asamblea.jpg/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Asamblea.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/39/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Asamblea.jpg", "timestamp": "2015-09-28T19:41:08Z", "datetime": "2015:09:28 21:27:23", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Asamblea.jpg", "categories": ["V Asamblea General de Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a4/MANUEL_SANDAMIL_BORJA_TORRE_%2818164758698%29.jpg/200px-MANUEL_SANDAMIL_BORJA_TORRE_%2818164758698%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a4/MANUEL_SANDAMIL_BORJA_TORRE_%2818164758698%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:39:00Z", "datetime": "2015:06:01 17:05:39", "user": "Harpagornis", "label": "MANUEL SANDAMIL BORJA TORRE (18164758698).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b7/IVAN_ARES_ALVAROBA%C3%91OBRE_%2818344731852%29.jpg/200px-IVAN_ARES_ALVAROBA%C3%91OBRE_%2818344731852%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b7/IVAN_ARES_ALVAROBA%C3%91OBRE_%2818344731852%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:41:46Z", "datetime": "2015:06:01 16:58:51", "user": "Harpagornis", "label": "IVAN ARES ALVAROBA\u00d1OBRE (18344731852).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4c/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg/200px-Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4c/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_03.jpg", "timestamp": "2015-05-03T19:28:16Z", "datetime": "2015:05:03 21:16:34", "user": "Kadellar", "label": "Bethanie Mattek-Sands - Masters de Madrid 2015 - 03.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/29/Princess_of_Asturias_awards_2015_-_Wikimedia_Espa%C3%B1a_members_in_the_Reconquista_hotel_TV_hall.JPG/200px-Princess_of_Asturias_awards_2015_-_Wikimedia_Espa%C3%B1a_members_in_the_Reconquista_hotel_TV_hall.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Picasa", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/29/Princess_of_Asturias_awards_2015_-_Wikimedia_Espa%C3%B1a_members_in_the_Reconquista_hotel_TV_hall.JPG", "timestamp": "2015-10-25T18:17:50Z", "label": "Princess of Asturias awards 2015 - Wikimedia Espa\u00f1a members in the Reconquista hotel TV hall.JPG", "user": "PePeEfe", "datetime": "2015:10:25 19:16:14", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f5/Vargas_Blues_Band_-_51.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_51.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f5/Vargas_Blues_Band_-_51.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:18:54Z", "datetime": "2015:05:23 14:15:16", "user": "Kadellar", "label": "Vargas Blues Band - 51.jpg", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1d/Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_06.jpg/200px-Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_06.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1d/Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_06.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:37:18Z", "datetime": "2015:05:23 14:25:59", "user": "Kadellar", "label": "Kiko Garc\u00eda Blues Band - 06.jpg", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c1/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_7.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_7.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c1/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_7.JPG", "timestamp": "2015-10-30T22:16:43Z", "datetime": "2015:10:30 22:53:24", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 7.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/46/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_17.jpg/200px-Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_17.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/46/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_17.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:29:23Z", "datetime": "2015:05:03 01:09:30", "user": "Kadellar", "label": "Andreea Mitu - Masters de Madrid 2015 - 17.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/72/Blur_2.jpg/200px-Blur_2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/72/Blur_2.jpg", "timestamp": "2015-08-19T17:11:56Z", "label": "Blur 2.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/04/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres_2.jpg/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres_2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/04/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres_2.jpg", "timestamp": "2015-09-28T19:41:06Z", "datetime": "2015:09:28 21:26:51", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Licencias Libres 2.jpg", "categories": ["III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/ec/JUAN_CARLOS_AGUADO_VANESSA_VALLE_%2818346314802%29.jpg/200px-JUAN_CARLOS_AGUADO_VANESSA_VALLE_%2818346314802%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ec/JUAN_CARLOS_AGUADO_VANESSA_VALLE_%2818346314802%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:41:40Z", "datetime": "2015:06:01 17:01:24", "user": "Harpagornis", "label": "JUAN CARLOS AGUADO VANESSA VALLE (18346314802).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/06/Roberto_Bautista_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg/200px-Roberto_Bautista_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/06/Roberto_Bautista_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-06T22:12:06Z", "datetime": "2015:05:07 00:03:27", "user": "Kadellar", "label": "Roberto Bautista - Masters de Madrid 2015 - 01.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/64/WLM2014-Premios_02.jpg/200px-WLM2014-Premios_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Rafa Esteve", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/64/WLM2014-Premios_02.jpg", "timestamp": "2015-01-11T08:31:24Z", "label": "WLM2014-Premios 02.jpg", "user": "Rafesmar", "datetime": "2015:01:10 23:25:34", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/49/D._Vila_-_A._Mart%C3%ADnez_%28ABARTH_PUNTO_EVO_N3_%29_%2818062577199%29.jpg/200px-D._Vila_-_A._Mart%C3%ADnez_%28ABARTH_PUNTO_EVO_N3_%29_%2818062577199%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/49/D._Vila_-_A._Mart%C3%ADnez_%28ABARTH_PUNTO_EVO_N3_%29_%2818062577199%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:48:54Z", "datetime": "2015:05:30 01:47:01", "user": "Harpagornis", "label": "D. Vila - A. Mart\u00ednez (ABARTH PUNTO EVO N3 ) (18062577199).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": null, "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3a/Editat%C3%B3n_Art%2BFeminism_-_Club_de_las_25_Mujeres_por_%C3%81frica_Madrid_-_08.jpg", "timestamp": "2015-03-08T20:20:18Z", "datetime": "2015:03:08 20:43:49", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 08.jpg", "categories": ["ArtAndFeminism 2015/Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/63/Sawan_Jagdish_Kapai_Harpalani_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG/200px-Sawan_Jagdish_Kapai_Harpalani_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/63/Sawan_Jagdish_Kapai_Harpalani_en_la_Fase_Final_del_IX_CUSL.JPG", "timestamp": "2015-05-11T12:01:01Z", "datetime": "2015:05:07 16:30:34", "user": "Lorena Rouget", "label": "Sawan Jagdish Kapai Harpalani en la Fase Final del IX CUSL.JPG", "categories": ["Concurso Universitario de Software Libre 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/98/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_15.jpg/200px-Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_15.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/98/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_15.jpg", "timestamp": "2015-07-02T18:14:44Z", "datetime": "2015:07:02 20:00:43", "user": "Kadellar", "label": "Lucky Dados en Madgarden Festival 2015 - 15.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/65/Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015._3.JPG/200px-Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015._3.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/65/Viquimarat%C3%B3_ETSINF_2015._3.JPG", "timestamp": "2015-05-06T18:04:55Z", "datetime": "2015:05:06 11:11:43", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015. 3.JPG", "categories": ["Viquimarat\u00f3 ETSINF 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d2/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_02.jpg/200px-Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d2/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_02.jpg", "timestamp": "2015-07-02T18:14:36Z", "datetime": "2015:07:02 19:44:59", "user": "Kadellar", "label": "Lucky Dados en Madgarden Festival 2015 - 02.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5a/Albert_Rivera_-_04.jpg/200px-Albert_Rivera_-_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5a/Albert_Rivera_-_04.jpg", "timestamp": "2015-04-08T11:31:31Z", "datetime": "2015:04:08 13:26:08", "user": "Kadellar", "label": "Albert Rivera - 04.jpg", "categories": ["Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica de Ciudadanos - Supported by Wikimedia ES"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4b/Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_10.jpg/200px-Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_10.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4b/Thomaz_Bellucci_-_Masters_de_Madrid_2015_-_10.jpg", "timestamp": "2015-05-03T10:54:19Z", "datetime": "2015:05:03 12:50:24", "user": "Kadellar", "label": "Thomaz Bellucci - Masters de Madrid 2015 - 10.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/59/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_19.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_19.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/59/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_19.jpg", "timestamp": "2015-04-20T19:06:08Z", "datetime": "2015:04:20 20:53:43", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 19.jpg", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las cient\u00edficas en Wikipedia"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/3b/Publico_15.jpg/200px-Publico_15.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3b/Publico_15.jpg", "timestamp": "2015-07-21T10:33:36Z", "label": "Publico 15.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/83/MIGUEL_FUSTER_IGNACIOAVI%C3%91O_%2818350079361%29.jpg/200px-MIGUEL_FUSTER_IGNACIOAVI%C3%91O_%2818350079361%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/83/MIGUEL_FUSTER_IGNACIOAVI%C3%91O_%2818350079361%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:41:59Z", "datetime": "2015:06:01 16:58:38", "user": "Harpagornis", "label": "MIGUEL FUSTER IGNACIOAVI\u00d1O (18350079361).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bb/Parador_de_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_06.JPG/200px-Parador_de_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_06.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bb/Parador_de_Alcal%C3%A1_de_Henares%2C_Espa%C3%B1a%2C_2015-01-10%2C_DD_06.JPG", "timestamp": "2015-09-06T21:27:58Z", "datetime": "2015:05:25 12:19:00", "user": "Poco a poco", "label": "Parador de Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a, 2015-01-10, DD 06.JPG", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0c/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_24.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_24.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0c/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_24.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:44Z", "datetime": "2015:01:11 15:18:02", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 24.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/de/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_34.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_34.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/de/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_34.JPG", "timestamp": "2015-10-31T11:02:04Z", "datetime": "2015:10:31 11:34:17", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 34.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9c/Sergio_Dalma_2.jpg/200px-Sergio_Dalma_2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9c/Sergio_Dalma_2.jpg", "timestamp": "2015-03-03T16:27:18Z", "datetime": "2015:03:03 16:28:36", "user": "Ruben Ortega", "label": "Sergio Dalma 2.jpg", "categories": ["Sergio Dalma, Valladolid, 2015-02-27 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6c/Planetas.jpg/200px-Planetas.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6c/Planetas.jpg", "timestamp": "2015-08-19T17:11:54Z", "label": "Planetas.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/62/Luis_Garicano_-_05.jpg/200px-Luis_Garicano_-_05.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/62/Luis_Garicano_-_05.jpg", "timestamp": "2015-04-08T11:57:50Z", "datetime": "2015:04:08 13:53:07", "user": "Kadellar", "label": "Luis Garicano - 05.jpg", "categories": ["Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica de Ciudadanos - Supported by Wikimedia ES"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/ce/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_05.JPG/200px-Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_05.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/ce/Viquimarat%C3%B3_Dia_Internacional_de_la_Dona_Val%C3%A8ncia_2015_05.JPG", "timestamp": "2015-03-08T16:25:00Z", "datetime": "2015:03:07 11:30:35", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015 05.JPG", "categories": ["Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015", "Viquimarat\u00f3 Dia Internacional de la Dona Val\u00e8ncia 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/0d/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_24.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_24.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/0d/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_24.JPG", "timestamp": "2015-10-30T22:16:53Z", "datetime": "2015:10:30 22:44:22", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 24.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/66/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg/200px-Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/66/Sloane_Stephens_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-03T20:11:25Z", "datetime": "2015:05:03 21:33:18", "user": "Kadellar", "label": "Sloane Stephens - Masters de Madrid 2015 - 01.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/83/Vargas_Blues_Band_-_49.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_49.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/83/Vargas_Blues_Band_-_49.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:10:11Z", "label": "Vargas Blues Band - 49.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:06:09", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f8/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_13.jpg/200px-Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_13.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f8/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_13.jpg", "timestamp": "2015-07-02T18:14:44Z", "datetime": "2015:07:02 19:55:01", "user": "Kadellar", "label": "Lucky Dados en Madgarden Festival 2015 - 13.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f2/Europeana_Fashion_Madrid_02.jpg/200px-Europeana_Fashion_Madrid_02.jpg", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f2/Europeana_Fashion_Madrid_02.jpg", "timestamp": "2015-04-04T17:37:20Z", "datetime": "2015:01:24 12:59:18", "user": "Rodelar", "label": "Europeana Fashion Madrid 02.jpg", "categories": ["Europeana Fashion Editathon in Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/99/Presentaci%C3%B3n_econ%C3%B3mica_Ciudadanos_abril_2015_-_06.jpg/200px-Presentaci%C3%B3n_econ%C3%B3mica_Ciudadanos_abril_2015_-_06.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/99/Presentaci%C3%B3n_econ%C3%B3mica_Ciudadanos_abril_2015_-_06.jpg", "timestamp": "2015-04-08T12:13:02Z", "datetime": "2015:04:08 14:07:20", "user": "Kadellar", "label": "Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica Ciudadanos abril 2015 - 06.jpg", "categories": ["Presentaci\u00f3n econ\u00f3mica de Ciudadanos - Supported by Wikimedia ES"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_09.jpg/200px-Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_09.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bf/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_09.jpg", "timestamp": "2015-05-02T19:14:38Z", "datetime": "2015:05:02 20:55:26", "user": "Kadellar", "label": "Javier Mart\u00ed - Masters de Madrid 2015 - 09.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e9/Vargas_Blues_Band_-_02.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e9/Vargas_Blues_Band_-_02.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:24Z", "label": "Vargas Blues Band - 02.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:32:29", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/5d/ESTEBAN_VALLIN_BORJA_ODRIOZOLA_%2817726539974%29.jpg/200px-ESTEBAN_VALLIN_BORJA_ODRIOZOLA_%2817726539974%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/5d/ESTEBAN_VALLIN_BORJA_ODRIOZOLA_%2817726539974%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:41:21Z", "datetime": "2015:06:01 16:59:26", "user": "Harpagornis", "label": "ESTEBAN VALLIN BORJA ODRIOZOLA (17726539974).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f4/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_05.jpg/200px-Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_05.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f4/Friday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_05.jpg", "timestamp": "2015-05-18T15:25:18Z", "datetime": "2015:05:18 17:08:15", "user": "Kadellar", "label": "Friday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 05.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c6/Sam_Querrey_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg/200px-Sam_Querrey_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c6/Sam_Querrey_-_Masters_de_Madrid_2015_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-06T22:12:08Z", "datetime": "2015:05:07 00:01:27", "user": "Kadellar", "label": "Sam Querrey - Masters de Madrid 2015 - 01.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/e/e1/Vargas_Blues_Band_-_46.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_46.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e1/Vargas_Blues_Band_-_46.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:10:08Z", "label": "Vargas Blues Band - 46.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:05:56", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/22/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_10.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_10.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/22/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_10.JPG", "timestamp": "2015-10-30T22:16:44Z", "datetime": "2015:10:30 22:52:19", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 10.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/71/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_10_cropped.JPG/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_10_cropped.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/71/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_10_cropped.JPG", "timestamp": "2015-12-03T22:19:11Z", "datetime": "2015:12:03 23:14:10", "user": "Abi\u00e1n", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 10 cropped.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2e/Copa_del_Rey_BSR_2015_-_5.jpg/200px-Copa_del_Rey_BSR_2015_-_5.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2e/Copa_del_Rey_BSR_2015_-_5.jpg", "timestamp": "2015-03-03T15:49:59Z", "datetime": "2015:03:03 16:17:10", "user": "Ruben Ortega", "label": "Copa del Rey BSR 2015 - 5.jpg", "categories": ["Copa del Rey BSR 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d6/F.F.S_2.jpg/200px-F.F.S_2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d6/F.F.S_2.jpg", "timestamp": "2015-08-19T17:11:56Z", "label": "F.F.S 2.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/VICTOR_SENRA_RAMON_LOPEZ_%2818348284732%29.jpg/200px-VICTOR_SENRA_RAMON_LOPEZ_%2818348284732%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bf/VICTOR_SENRA_RAMON_LOPEZ_%2818348284732%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:39:33Z", "datetime": "2015:06:01 17:05:07", "user": "Harpagornis", "label": "VICTOR SENRA RAMON LOPEZ (18348284732).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ae/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._12.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._12.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ae/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._12.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:34:16Z", "datetime": "2015:12:05 20:04:58", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 12.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f6/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_15.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_15.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f6/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_15.JPG", "timestamp": "2015-10-30T22:16:46Z", "datetime": "2015:10:30 22:49:43", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 15.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/16/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_06.jpg/200px-Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_06.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/16/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_06.jpg", "timestamp": "2015-05-03T19:28:19Z", "datetime": "2015:05:03 21:04:21", "user": "Kadellar", "label": "Bethanie Mattek-Sands - Masters de Madrid 2015 - 06.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7b/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._16.JPG/200px-Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._16.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7b/Acto_de_entrega_de_premios_de_WLE_y_WLM_2015%2C_Bormujos._16.JPG", "timestamp": "2015-12-10T14:34:20Z", "datetime": "2015:12:05 20:07:44", "user": "19Tarrestnom65", "label": "Acto de entrega de premios de WLE y WLM 2015, Bormujos. 16.JPG", "categories": ["Wiki Loves Earth and Wiki Loves Monuments Spain 2015 Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/cb/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_22.jpg/200px-Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_22.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cb/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_22.jpg", "timestamp": "2015-07-02T18:14:49Z", "datetime": "2015:07:02 19:32:27", "user": "Kadellar", "label": "Lucky Dados en Madgarden Festival 2015 - 22.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/42/Vargas_Blues_Band_-_25.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_25.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/42/Vargas_Blues_Band_-_25.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:46Z", "label": "Vargas Blues Band - 25.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:34:01", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/61/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg/200px-Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/61/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:28:00Z", "datetime": "2015:05:03 01:13:15", "user": "Kadellar", "label": "Andreea Mitu - Masters de Madrid 2015 - 02.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d9/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_115913.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_115913.jpg", "license": "cc-by-sa-3.0", "copyright": "This work is licensed under the Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0 Unported License. To view a copy of this license, visit http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/ or send a letter to Creative Commons, 171 Second Street, Suite 300, San Francisco, California, 94105, USA.", "artist": "Wikimedia Commons User:Barcex", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d9/Editat%C3%B3n_Europeana_Fashion_Madrid_2015_-_150124_115913.jpg", "timestamp": "2015-01-24T21:08:49Z", "datetime": "2015:01:24 21:54:43", "user": "Barcex", "label": "Editat\u00f3n Europeana Fashion Madrid 2015 - 150124 115913.jpg", "categories": ["Europeana Fashion Editathon in Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1f/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_20.jpg/200px-Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_20.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1f/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_20.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:29:36Z", "datetime": "2015:05:03 01:11:43", "user": "Kadellar", "label": "Andreea Mitu - Masters de Madrid 2015 - 20.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/7c/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_16.jpg/200px-Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_16.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/7c/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_16.jpg", "timestamp": "2015-05-03T19:28:30Z", "datetime": "2015:05:03 21:18:49", "user": "Kadellar", "label": "Bethanie Mattek-Sands - Masters de Madrid 2015 - 16.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/96/WikiMa%C3%B1as_-_Presentaci%C3%B3n_02.JPG/200px-WikiMa%C3%B1as_-_Presentaci%C3%B3n_02.JPG", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/96/WikiMa%C3%B1as_-_Presentaci%C3%B3n_02.JPG", "timestamp": "2015-12-02T21:23:34Z", "datetime": "2015:11:28 09:54:40", "user": "Abi\u00e1n", "label": "WikiMa\u00f1as - Presentaci\u00f3n 02.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/40/DAVID_GONZALEZ_JOSE_ANTONIO_PINTOR_%2817728576163%29.jpg/200px-DAVID_GONZALEZ_JOSE_ANTONIO_PINTOR_%2817728576163%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/40/DAVID_GONZALEZ_JOSE_ANTONIO_PINTOR_%2817728576163%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:41:31Z", "datetime": "2015:06:01 16:59:32", "user": "Harpagornis", "label": "DAVID GONZALEZ JOSE ANTONIO PINTOR (17728576163).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/0/07/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_05.jpg/200px-Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_05.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/07/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_05.jpg", "timestamp": "2015-07-02T18:14:38Z", "datetime": "2015:07:02 19:50:07", "user": "Kadellar", "label": "Lucky Dados en Madgarden Festival 2015 - 05.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/dc/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_18.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_18.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/dc/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_18.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:38:39Z", "datetime": "2015:01:11 15:15:17", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 18.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2a/Wikima%C3%B1as_01.jpg/200px-Wikima%C3%B1as_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2a/Wikima%C3%B1as_01.jpg", "timestamp": "2015-11-30T00:01:41Z", "label": "Wikima\u00f1as 01.jpg", "user": "Tramullas", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/53/ALVARO_MU%C3%91IZ_MIGUEL_VILAS_%2817728920084%29.jpg/200px-ALVARO_MU%C3%91IZ_MIGUEL_VILAS_%2817728920084%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/53/ALVARO_MU%C3%91IZ_MIGUEL_VILAS_%2817728920084%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:39:35Z", "datetime": "2015:06:01 17:03:42", "user": "Harpagornis", "label": "ALVARO MU\u00d1IZ MIGUEL VILAS (17728920084).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/13/Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_12.jpg/200px-Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_12.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/13/Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_12.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:48:18Z", "datetime": "2015:05:03 01:42:56", "user": "Kadellar", "label": "Rich\u00e8l Hogenkamp - Masters de Madrid 2015 - 12.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/81/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg/200px-Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/81/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_04.jpg", "timestamp": "2015-05-02T19:14:35Z", "datetime": "2015:05:02 20:43:56", "user": "Kadellar", "label": "Javier Mart\u00ed - Masters de Madrid 2015 - 04.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/5/58/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_06.jpg/200px-Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_06.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/5/58/Lucky_Dados_en_Madgarden_Festival_2015_-_06.jpg", "timestamp": "2015-07-02T18:14:38Z", "datetime": "2015:07:02 19:51:51", "user": "Kadellar", "label": "Lucky Dados en Madgarden Festival 2015 - 06.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/dd/Public_Enemy_02.jpg/200px-Public_Enemy_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/dd/Public_Enemy_02.jpg", "timestamp": "2015-08-19T17:17:46Z", "label": "Public Enemy 02.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/94/WLM2014-Premios_17.jpg/200px-WLM2014-Premios_17.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/94/WLM2014-Premios_17.jpg", "timestamp": "2015-01-11T17:40:23Z", "datetime": "2015:01:11 17:07:24", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "WLM2014-Premios 17.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1f/D._Matalobos_-_P._Silva_%28CITROEN_DS3_R3T_%29_%2818060760938%29.jpg/200px-D._Matalobos_-_P._Silva_%28CITROEN_DS3_R3T_%29_%2818060760938%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1f/D._Matalobos_-_P._Silva_%28CITROEN_DS3_R3T_%29_%2818060760938%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:49:00Z", "datetime": "2015:05:30 01:46:33", "user": "Harpagornis", "label": "D. Matalobos - P. Silva (CITROEN DS3 R3T ) (18060760938).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ab/Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_11.jpg/200px-Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_11.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/ab/Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_11.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:48:14Z", "datetime": "2015:05:03 01:18:44", "user": "Kadellar", "label": "Rich\u00e8l Hogenkamp - Masters de Madrid 2015 - 11.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/47/IAGOCAAMA%C3%91O_ALBERTORODRIGUEZ_%2818349309705%29.jpg/200px-IAGOCAAMA%C3%91O_ALBERTORODRIGUEZ_%2818349309705%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas Mart\u00ednez Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/47/IAGOCAAMA%C3%91O_ALBERTORODRIGUEZ_%2818349309705%29.jpg", "timestamp": "2015-06-01T17:41:34Z", "datetime": "2015:06:01 17:00:09", "user": "Harpagornis", "label": "IAGOCAAMA\u00d1O ALBERTORODRIGUEZ (18349309705).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/3f/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_09.jpg/200px-Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_09.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/3f/Bethanie_Mattek-Sands_-_Masters_de_Madrid_2015_-_09.jpg", "timestamp": "2015-05-03T19:28:22Z", "datetime": "2015:05:03 21:05:45", "user": "Kadellar", "label": "Bethanie Mattek-Sands - Masters de Madrid 2015 - 09.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/df/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_29.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_29.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/df/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_29.JPG", "timestamp": "2015-10-31T11:02:01Z", "datetime": "2015:10:31 11:35:38", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 29.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/97/Vargas_Blues_Band_-_12.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_12.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/97/Vargas_Blues_Band_-_12.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:32Z", "label": "Vargas Blues Band - 12.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:17:48", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f4/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_6.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_6.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f4/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_6.JPG", "timestamp": "2015-10-30T22:16:42Z", "datetime": "2015:10:30 22:53:45", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 6.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/2e/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_35.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_35.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2e/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_35.JPG", "timestamp": "2015-10-31T11:02:04Z", "datetime": "2015:10:31 11:34:02", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 35.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c2/Argentina%27s_celebration.JPG/200px-Argentina%27s_celebration.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c2/Argentina%27s_celebration.JPG", "timestamp": "2015-04-28T09:57:50Z", "datetime": "2015:01:24 19:33:43", "user": "Juegopasivo", "label": "Argentina's celebration.JPG", "categories": ["2015 World Men's Handball Championship - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/a5/Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_03.JPG/200px-Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_03.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "COPYRIGHT, 2011", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a5/Taller_de_edici%C3%B3n_en_Wikipedia_en_UNED_Palencia_03.JPG", "timestamp": "2015-03-31T20:52:12Z", "label": "Taller de edici\u00f3n en Wikipedia en UNED Palencia 03.JPG", "user": "Laura Fiorucci", "datetime": "2015:03:20 14:21:41", "categories": ["Taller de edici\u00f3n en Wikipedia en UNED Palencia"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/68/Vargas_Blues_Band_-_30.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_30.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/68/Vargas_Blues_Band_-_30.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:51Z", "label": "Vargas Blues Band - 30.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:42:05", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8b/Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_07.jpg/200px-Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_07.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8b/Rich%C3%A8l_Hogenkamp_-_Masters_de_Madrid_2015_-_07.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:48:06Z", "datetime": "2015:05:03 01:39:22", "user": "Kadellar", "label": "Rich\u00e8l Hogenkamp - Masters de Madrid 2015 - 07.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/20/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_11.jpg/200px-Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_11.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/20/Andreea_Mitu_-_Masters_de_Madrid_2015_-_11.jpg", "timestamp": "2015-05-02T23:28:51Z", "datetime": "2015:05:03 01:04:19", "user": "Kadellar", "label": "Andreea Mitu - Masters de Madrid 2015 - 11.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": null, "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/23/Editat%C3%B3n_Art%2BFeminism_-_Club_de_las_25_Mujeres_por_%C3%81frica_Madrid_-_07.jpg", "timestamp": "2015-03-08T20:20:17Z", "datetime": "2015:03:08 20:38:07", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Art+Feminism - Club de las 25 Mujeres por \u00c1frica Madrid - 07.jpg", "categories": ["ArtAndFeminism 2015/Madrid"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/d/d5/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres.jpg/200px-III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d5/III_Jornadas_de_Wikimedia_Espa%C3%B1a_-_Licencias_Libres.jpg", "timestamp": "2015-09-28T19:41:06Z", "datetime": "2015:09:28 21:26:52", "user": "Pedro J Pacheco", "label": "III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a - Licencias Libres.jpg", "categories": ["III Jornadas de Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/14/Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_5.jpg/200px-Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_5.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/14/Charlas_sobre_Wikipedia_en_Valladolid_5.jpg", "timestamp": "2015-03-03T15:57:03Z", "datetime": "2015:03:03 16:06:29", "user": "Ruben Ortega", "label": "Charlas sobre Wikipedia en Valladolid 5.jpg", "categories": ["Wikipedia course, Biblioteca Reina Sof\u00eda de Valladolid, 2015"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/b2/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_05.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_05.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/b2/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_05.jpg", "timestamp": "2015-04-20T19:05:49Z", "datetime": "2015:04:20 20:40:34", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 05.jpg", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las cient\u00edficas en Wikipedia"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/4/4c/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_08.jpg/200px-Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_08.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4c/Editat%C3%B3n_Mujeres_en_la_Ciencia_2015_-_Residencia_de_Estudiantes_-_08.jpg", "timestamp": "2015-04-20T19:10:40Z", "datetime": "2015:04:20 20:45:59", "user": "Kadellar", "label": "Editat\u00f3n Mujeres en la Ciencia 2015 - Residencia de Estudiantes - 08.jpg", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las cient\u00edficas en Wikipedia"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/6d/P._Paz%C3%B3_-_M.Seoane_%28FORD_FIESTA_R2_%29_%2818060600680%29.jpg/200px-P._Paz%C3%B3_-_M.Seoane_%28FORD_FIESTA_R2_%29_%2818060600680%29.jpg", "copyright": "CC-BY-SA", "artist": "Lucas M.Farrapeira", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/6d/P._Paz%C3%B3_-_M.Seoane_%28FORD_FIESTA_R2_%29_%2818060600680%29.jpg", "timestamp": "2015-05-30T00:49:09Z", "datetime": "2015:05:30 01:46:14", "user": "Harpagornis", "label": "P. Paz\u00f3 - M.Seoane (FORD FIESTA R2 ) (18060600680).jpg", "categories": ["Rally R\u00edas Baixas 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/75/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_04.JPG/200px-I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_04.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "COPYRIGHT, 2011", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/75/I_Wikimarat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_los_artistas_contempor%C3%A1neos_04.JPG", "timestamp": "2015-05-25T10:45:36Z", "label": "I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos 04.JPG", "user": "Laura Fiorucci", "datetime": "2015:05:23 07:14:06", "categories": ["I Wikimarat\u00f3n por la visibilidad de los artistas contempor\u00e1neos"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8c/Trofeo_Masters_de_Madrid_-_01.jpg/200px-Trofeo_Masters_de_Madrid_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8c/Trofeo_Masters_de_Madrid_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-02T20:40:13Z", "datetime": "2015:05:02 22:35:04", "user": "Kadellar", "label": "Trofeo Masters de Madrid - 01.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/9e/MG_7520_BatisteSafontRocafot2.jpg/200px-MG_7520_BatisteSafontRocafot2.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/9e/MG_7520_BatisteSafontRocafot2.jpg", "timestamp": "2015-07-21T10:33:36Z", "label": "MG 7520 BatisteSafontRocafot2.jpg", "user": "Batiste Safont", "categories": ["Festival Internacional de Benic\u00e0ssim 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/2/25/Vargas_Blues_Band_-_24.jpg/200px-Vargas_Blues_Band_-_24.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "artist": "Carlos Delgado", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/25/Vargas_Blues_Band_-_24.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:09:45Z", "label": "Vargas Blues Band - 24.jpg", "user": "Kadellar", "datetime": "2015:05:23 13:30:09", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/9/94/Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_13.jpg/200px-Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_13.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/94/Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_13.jpg", "timestamp": "2015-01-24T16:43:11Z", "datetime": "2015:01:24 16:57:46", "user": "Rondador", "label": "Monumento a On\u00e9simo Redondo (cerro de San Crist\u00f3bal, Valladolid) 13.jpg", "categories": ["Monument to On\u00e9simo Redondo, Valladolid - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/cf/Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_03.jpg/200px-Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/cf/Kiko_Garc%C3%ADa_Blues_Band_-_03.jpg", "timestamp": "2015-05-23T12:37:16Z", "datetime": "2015:05:23 14:30:11", "user": "Kadellar", "label": "Kiko Garc\u00eda Blues Band - 03.jpg", "categories": ["Vargas Blues Band and Kiko Garc\u00eda Blues Band - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/f/f7/Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_02.jpg/200px-Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/f/f7/Monumento_a_On%C3%A9simo_Redondo_%28cerro_de_San_Crist%C3%B3bal%2C_Valladolid%29_02.jpg", "timestamp": "2015-01-24T16:43:02Z", "datetime": "2015:01:24 13:51:00", "user": "Rondador", "label": "Monumento a On\u00e9simo Redondo (cerro de San Crist\u00f3bal, Valladolid) 02.jpg", "categories": ["Monument to On\u00e9simo Redondo, Valladolid - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/1e/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_01.JPG/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_01.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/1e/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_01.JPG", "timestamp": "2015-12-03T11:32:25Z", "datetime": "2015:11:28 09:44:24", "user": "Millars", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 01.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8e/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg/200px-Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8e/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_02.jpg", "timestamp": "2015-05-02T19:14:32Z", "datetime": "2015:05:02 20:50:41", "user": "Kadellar", "label": "Javier Mart\u00ed - Masters de Madrid 2015 - 02.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c2/Wikima%C3%B1as_03.jpg/200px-Wikima%C3%B1as_03.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/c/c2/Wikima%C3%B1as_03.jpg", "timestamp": "2015-11-30T00:01:41Z", "label": "Wikima\u00f1as 03.jpg", "user": "Tramullas", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/64/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_11.JPG/200px-Premios_Princesa_de_Asturias_2015_11.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "copyright": "Ruben Ortega", "artist": "Ruben Ortega Vega", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/64/Premios_Princesa_de_Asturias_2015_11.JPG", "timestamp": "2015-10-30T22:16:44Z", "datetime": "2015:10:30 22:51:54", "user": "Ruben Ortega", "label": "Premios Princesa de Asturias 2015 11.JPG", "categories": ["Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a", "Princess of Asturias Awards 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/b/bf/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_01.jpg/200px-Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/bf/Ceremonia_de_entrega_de_premios_Wiki_Loves_Monuments_Espa%C3%B1a_2014_-_01.jpg", "timestamp": "2015-01-12T12:11:35Z", "datetime": "2015:01:11 15:17:34", "user": "Kadellar", "label": "Ceremonia de entrega de premios Wiki Loves Monuments Espa\u00f1a 2014 - 01.jpg", "categories": ["Wiki Loves Monuments 2014 in Spain Awards Ceremony"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/7/71/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_13.jpg/200px-Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_13.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/7/71/Imelda_May_en_Madgarden_Festival_2015_-_13.jpg", "timestamp": "2015-07-02T17:04:50Z", "datetime": "2015:07:02 18:41:41", "user": "Kadellar", "label": "Imelda May en Madgarden Festival 2015 - 13.jpg", "categories": ["Imelda May - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/63/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_17.jpg/200px-Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_17.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/63/Javier_Mart%C3%AD_-_Masters_de_Madrid_2015_-_17.jpg", "timestamp": "2015-05-02T19:14:48Z", "datetime": "2015:05:02 21:00:07", "user": "Kadellar", "label": "Javier Mart\u00ed - Masters de Madrid 2015 - 17.jpg", "categories": ["Masters de Madrid 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/6/69/Ra%C3%BAl_Entrerr%C3%ADos.JPG/200px-Ra%C3%BAl_Entrerr%C3%ADos.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/69/Ra%C3%BAl_Entrerr%C3%ADos.JPG", "timestamp": "2015-04-28T09:57:50Z", "datetime": "2015:01:24 10:26:14", "user": "Juegopasivo", "label": "Ra\u00fal Entrerr\u00edos.JPG", "categories": ["2015 World Men's Handball Championship - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/32/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_12.JPG/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_12.JPG", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/3/32/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_mujeres_de_Arag%C3%B3n_12.JPG", "timestamp": "2015-12-03T11:32:30Z", "datetime": "2015:11:28 17:08:06", "user": "Millars", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n 12.JPG", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las mujeres de Arag\u00f3n"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/8/8d/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg/200px-Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/8/8d/Wednesday_-_Wikimedia_Conference_2015_-_WMES_-_01.jpg", "timestamp": "2015-05-18T14:50:25Z", "datetime": "2015:05:18 16:39:36", "user": "Kadellar", "label": "Wednesday - Wikimedia Conference 2015 - WMES - 01.jpg", "categories": ["Wikimedia Conference 2015 - Supported by Wikimedia Espa\u00f1a"]}, {"thumburl": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/1/18/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_cient%C3%ADficas_en_Wikipedia_-_Poster01.jpg/200px-Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_cient%C3%ADficas_en_Wikipedia_-_Poster01.jpg", "license": "cc-by-sa-4.0", "url": "https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/1/18/Editat%C3%B3n_por_la_visibilidad_de_las_cient%C3%ADficas_en_Wikipedia_-_Poster01.jpg", "timestamp": "2015-04-25T14:07:14Z", "label": "Editat\u00f3n por la visibilidad de las cient\u00edficas en Wikipedia - Poster01.jpg", "user": "Laura Fiorucci", "categories": ["Editat\u00f3n por la visibilidad de las cient\u00edficas en Wikipedia"]}]}